1.答案=2'1732/1975
2.答案=24/41
3 .答案=12540/43741
4.答案=91/120
5.答案=2'979/14904
6.答案=2'230/1343
7.答案=41/329
8.答案=1'1051/2940
9.答案=1'1109/4050
10.答案=63/118
11.答案=2'40627/142800
12.答案=10'189/200
13 .答案=19320/57761
14.答案=-143/96
15.答案=7/425
16.答案=2'23/180
17.答案=44/85
18.答案=15'4183/18810
19.答案=18'2/47
20.答案=2'384071/410640
21 .答案=995/5922
22.答案=-179/12
23.答案=2'16259/39984
24.答案=6'45183/78880
25.答案=39/266
26.答案=4'757/1116
27.答案=4'16/275
28 .答案=1851/3400
29.答案=3'3/7
30.答案=3'16401/554528
31.答案=15'729/2600
32.答案=5'94711/1973530
33.答案=1'4713/7952
34 .答案=2597/3686
35.答案=1'115/288
36.答案=1'1103/2457
37.答案=7'13/15
38.答案=73/86
39 .答案=384/10585
40.答案=2695/3268
41.答案=28/129
42.答案=1'1230357/1592276
43.答案=-1119/810
44 .答案=29/900
45 .答案=81/1862
46.答案=17'641/2184
47.答案=2'41/119
48.答案=4'13/21
49.答案=1'9323/16830
50.答案=61'194/213
51.答案=7'111/200
52.答案=1342/4183
53.答案=-505/1176
54.答案=5'85149/297388
55.答案=1'133/270
56 .答案=72557/227430
57.答案=1'251/741
58.答案=315/4982
59.答案=5'437/630
60.答案=-1811/1470
61.答案=20'47/432
62.答案=14'37126/139965
63.答案=4'25/558
64.答案=247/504
65 .答案=33197/78518
66 .答案=7851/11648
67.答案=2'1999/7038
68.答案=3'431/450
69.答案=1'79/153
70 .答案=7/32
71.答案=3'1817/9690
72.答案=3'10753/12480
73.答案=20'20/741
74.答案=1'20249/134757
75.答案=10'141/2449
76.答案=1'7675/47804
77 .答案=8500/12803
78.答案=1'389/495
79.答案=1'653/836
80.答案=3'2/125
81 .答案=42651/55537
82.答案=25'31/76
83.答案=1'296246/387695
84.答案=1'53/84
85.答案=8'22/65
86.答案=1'1499/4526
87 .答案=256773/351920
88.答案=2'4077/4510
89.答案=20'31/48
90.答案=59'2221/2278
91 .答案=100/161
92.答案=1'89/741
93.答案=2'556/805
94.答案=2'388/1479
95.答案=3'31859/111860
96.答案=13'2/15
97.答案=1'179/301
98.答案=3'15017/25193
99.答案=3'58/165
100.答案=10'4859/8370
101.答案=1'1114/1769
102.答案=4'1581617/1785994
103.答案=-613/1176
104.答案=52'1785/3289
105.答案=1'30337/32032
106.答案=1'113/129
107.答案=-4766/7553
108.答案=2'31/60
109.答案=544/639
110.答案=4453/6111
111.答案=4'30560/32967
112.答案=14'372311/628350
113.答案=17/26
114 .答案=6213/27965
115.答案=3'15/74
116.答案=2'13287/19550
117 .答案=73600/80401
118.答案=8/11
119.答案=2'39047/156768
120.答案=1'61/194
121.答案=3'1259/1560
122 .答案=12609/54404
123.答案=2'30365/65072
124.答案=4'1006/2475
125.答案=1'3771/3916
126.答案=2'73/984
127.答案=1'33013/88736
128 .答案=3593/3990
129 .答案=7584/13685
130 .答案=192/2465
131.答案=109'2187/8170
132.答案=1207/3471
133.答案=3'257/4784
134.答案=2'791/999
135.答案=1'29/52
136.答案=410/903
137.答案=2'17881/32634
138.答案=11'3533/7392
139.答案=1'46238/1308033
140.答案=11'98781/116501
141.答案=7'4033/4760
142.答案=36'2/23
143 .答案=21880/42107
144 .答案=212899/372240
145.答案=375/589
146.答案=1'147/646
147.答案=46'38/61
148.答案=3'324/455
149.答案=24'3/5
150 .答案=36685/98982
151 .答案=63/440
152.答案=2'63577/250614
153.答案=3'583/736
154.答案=4'267979/386169
155.答案=1024/3591
156 .答案=119737/145418
157.答案=15'47/48
158 .答案=637/2208
159.答案=2'641/3248
160.答案=311/2627
161 .答案=64/583
162.答案=7'280223/350796
163.答案=1'536/553
164.答案=1'22302/60421
165.答案=2'2554/3993
166.答案=2'613/2220
167.答案=376/2573
168.答案=3'21629/24723
169.答案=11'7/205
170.答案=1'151/1800
171.答案=1'15449/35670
172.答案=1'74217/141329
173 .答案=527/1036
174 .答案=4963/12420
175.答案=18'46303/188940
176.答案=17'431/1800
177.答案=1'11243/55350
178.答案=360/2911
179.答案=1936/3913
180.答案=1'113/550
181.答案=127/286
182 .答案=2269/4940
183.答案=1'2267/22356
184.答案=247/567
185.答案=541/4599
186.答案=3'41/172
187.答案=1'449/57720
188.答案=27'46/63
189.答案=16'37/53
190 .答案=221423/1425450
191 .答案=204/1127
192.答案=23'19/2613
193.答案=37'7/45
194.答案=13'389/7095
195 .答案=62/215
196.答案=3'21/52
197.答案=891/988
198.答案=6'167/312
199 .答案=3800/7749
200.答案=2'109/402
201.答案=67/207
202.答案=45/56
203.答案=1'606573/671488
204.答案=1'4/7
205.答案=9'25/94
206.答案=4'1273/58695
207.答案=3'23449/39000
208.答案=3/4
209.答案=80'5/9
210.答案=1'702/737
211.答案=3'1477/1488
212.答案=3'1561/1976
213.答案=1'46/89
214.答案=8'909225/1203482
215.答案=1'5057/10440
216.答案=6'1688/17019
217.答案=-347/315
218.答案=1'12/41
219.答案=10'731/760
220.答案=2'89801/242802
221.答案=30'10403/14868
222 .答案=4841/5940
223.答案=1'95747/142994
224.答案=38'1902/5893
225.答案=5'125/551
226.答案=29'10/57
227.答案=1/3
228.答案=15/41
229.答案=-94/244
230.答案=3'1437/3553
231.答案=2'208853/2045628
232.答案=126/235
233.答案=28/615
234.答案=99'1/4
235 .答案=83/396
236.答案=2'99973/237162
237.答案=3'855/6734
238.答案=1'32/325
239.答案=2'667/840
240 .答案=16/1023
241.答案=8'641/1880
242.答案=36'501/1247
243.答案=7'261/494
244.答案=9'9/10
245.答案=-700/75
246.答案=375/518
247.答案=318/2225
248 .答案=249216/719693
249.答案=1'13/102
250.答案=4'10/19
251.答案=7'1673/7080
252.答案=28'1119/1274
253.答案=493/3783
254.答案=7/10
255.答案=-5366/3528
256.答案=1'25383/64525
257.答案=10'142486/220275
258.答案=2'549/817
259.答案=2'524/36975
260.答案=2'703/1242
261.答案=7'275/2016
262.答案=5'15811/33852
263.答案=4'2667/3100
264.答案=912/1261
265.答案=72'45/91
266.答案=10'607/16354
267 .答案=1988/87837
268.答案=5'724/12213
269.答案=1'41/288
270.答案=70'10/13
271.答案=13'683/855
272.答案=360/407
273.答案=19'16/21
274.答案=1'5/12
275.答案=4'331/391
276.答案=1'107/138
277.答案=4'1/8
278.答案=1'52/63
279.答案=8'1961/7638
280.答案=1'2362/3825
281.答案=4'7/88
282.答案=2'40/53
283.答案=2'23/33
284.答案=-1146/4355
285.答案=43/154
286.答案=2'3634/6027
287.答案=1'101/112
288.答案=2'16721/17444
289.答案=1'439/1380
290.答案=3'57049/267288
291.答案=11'23/24
292.答案=1'57/259
293.答案=8'294361/505520
294 .答案=3712/5795
295 .答案=3911/44020
296 .答案=29/8349
297.答案=1'1337/3526
298.答案=3'33718/43719
299 .答案=63/4615
300 .答案=234515/1426194
301.答案=2'791/2190
302.答案=1'20983/74480
303 .答案=236183/354438
304.答案=6'623/740
305.答案=5'515/528
306.答案=2'350689/1241730
307.答案=3'154/925
308.答案=73/172
309.答案=1'85/86
310 .答案=65/201
311 .答案=85323/145337
312.答案=24'71/264
313.答案=7'81/110
314.答案=7'165/1501
315.答案=1'53047/476928
316.答案=24'23/33
317.答案=2'3022/4425
318.答案=14'455/9588
319.答案=551/7360
320.答案=3'41/63
321 .答案=9934/25025
322.答案=2'36391/225071
323 .答案=9787/12450
324 .答案=291/3139
325.答案=3'163/168
326.答案=5'95/161
327.答案=8'629/3024
328.答案=4'248/1771
329.答案=117/230
330.答案=325/576
331 .答案=21449/25840
332 .答案=10659/33950
333.答案=1'887/1272
334.答案=1'53528/106925
335.答案=5'13453/31320
336.答案=6'83/15147
337.答案=5'615/629
338.答案=14'32131/87300
339.答案=105'1/5
340.答案=65'5/18
341 .答案=16499/52156
342.答案=32'7/144
343.答案=1111/3827
344.答案=19'135/902
345.答案=477/2201
346.答案=1'25/138
347.答案=1'199/2438
348.答案=9'11469/13072
349 .答案=840/28303
350.答案=10'60542/64113
351.答案=-535/798
352.答案=2'103369/719946
353.答案=1'429/1462
354.答案=5/144
355 .答案=26207/26532
356.答案=147'1256/1357
357.答案=3'24301/25585
358.答案=2'2851/7310
359.答案=3'1/58
360.答案=38/675
361.答案=1'379/1254
362 .答案=48613/65975
363.答案=10'6431/6972
364.答案=8'145/858
365.答案=1'20038/80869
366.答案=86'10/19
367.答案=1'539/1152
368.答案=3'2753/3776
369.答案=5'961/1386
370.答案=2'23629/28458
371.答案=34'1528/6391
372.答案=6'71223/99671
373.答案=3'2293/10374
374.答案=89/1534
375.答案=34'109/118
376.答案=9'81113/120414
377 .答案=31752/42809
378.答案=6'926/1763
379.答案=1'103/1245
380.答案=18'180973/252588
381.答案=4'151/231
382.答案=15/742
383.答案=14'14798/22847
384.答案=-2318/3486
385.答案=1'534/575
386 .答案=46747/52700
387.答案=4'717/5600
388.答案=3'114219/202130
389.答案=15'86263/137940
390.答案=4'37267/110330
391.答案=15'4137/4180
392.答案=4982/6059
393.答案=42'139/756
394.答案=1'103/891
395.答案=493/2000
396.答案=2/7
397.答案=2'977/2301
398.答案=1'775/1403
399.答案=9'1641/4888
400.答案=1'23/34
401 .答案=5/44
402.答案=1'194/595
403.答案=2'6069/6292
404.答案=5'19413/23621
405 .答案=4851/6800
406.答案=3'114497/536760
407.答案=4'407/790
408.答案=2'4799/8188
409.答案=2'109/204
410.答案=16/25
411.答案=31/322
412.答案=4'174/575
413 .答案=1619/4731
414.答案=1'89479/201780
415.答案=4'1/4
416.答案=14'233/273
417.答案=50'1/63
418.答案=26'11083/11780
419 .答案=13617/176540
420.答案=2'761/1387
421.答案=3'2431/2850
422 .答案=396/3871
423.答案=2'166/737
424.答案=10'27/35
425 .答案=3952/8029
426 .答案=320/483
427.答案=1'2667/16445
428.答案=1'1529/1827
429 .答案=84882/1038635
430.答案=-191/814
431.答案=14'12/13
432.答案=3'7907/7920
433.答案=169/1204
434 .答案=180/11077
435.答案=1'79/315
436 .答案=432221/482090
437.答案=1'22771/40248
438.答案=4'60083/277552
439.答案=25'271/2340
440.答案=990/6499
441.答案=1'1756/5187
442.答案=14'1473/5236
443.答案=5'1024747/1061450
444 .答案=1287/7426
445.答案=2'802/1665
446 .答案=3185/9367
447.答案=1'138/217
448.答案=3'52619/104754
449 .答案=227042/823095
450.答案=29'28/75
451.答案=2'141/490
452.答案=1'123981/159080
453.答案=12'172/323
454.答案=825/2272
455 .答案=400/637
456 .答案=11693/49840
457 .答案=4407/13475
458.答案=1'481/570
459.答案=6'5289950/5388201
460.答案=1'178667/226008
461.答案=3'785/851
462 .答案=65013/73444
463.答案=2'73/99
464.答案=8'77807/308385
465.答案=1'2323/38454
466.答案=89'4/5
467.答案=38
468.答案=3'34901/37962
469 .答案=10758/20995
470.答案=-1210/16
471 .答案=2933/3102
472.答案=1/6
473.答案=2'17368/27047
474.答案=1'279023/357840
475.答案=1'200323/278460
476.答案=5'10/17
477.答案=8'6359/11092
478.答案=901/1464
479.答案=41'1037/1600
480.答案=1235/3634
481.答案=8'547/730
482.答案=1'994/1105
483.答案=4'287/1440
484.答案=2201/5984
485.答案=21'4259/12432
486 .答案=745/2737
487.答案=207/247
488.答案=1'1327/2244
489.答案=1'95/792
490.答案=2'1915/2784
491.答案=4'12049/121440
492.答案=177'265/696
493.答案=2'489/2387
494 .答案=61/70
495 .答案=481/80520
496 .答案=263911/274482
497.答案=9'12443/15048
498.答案=688/1269
499.答案=133/510
500.答案=97/1620
501.答案=2'7071/10670
502.答案=49/150
503.答案=5/66
504.答案=2'28333/87648
505.答案=2'79/1740
506.答案=1'11/14
507.答案=1'371/410
508.答案=40'19225/35244
509 .答案=550/1729
510.答案=10'5/13
511.答案=1'13/152
512 .答案=51/154
513.答案=9'5/36
514.答案=4'221/282
515.答案=2'517/27778
516.答案=7'74/255
517.答案=3'2/5
518.答案=2'21839/30876
519.答案=21'15/52
520.答案=2'3662/18009
521.答案=13'3537/16640
522.答案=1060/1763
523.答案=1'561/2300
524.答案=2'12979/22800
525.答案=1975/4233
526.答案=6'346/1649
527.答案=7'268/285
528.答案=1'31/644
529.答案=136'24818/25641
530.答案=2'853/7000
531 .答案=3661/4560
532.答案=2'565/2976
533.答案=1'11103/17710
534.答案=92/93
535.答案=-3351/3332
536.答案=2'27959/47600
537.答案=2'66709/1550825
538 .答案=469/1196
539.答案=5'37981/94122
540.答案=1'247/804
541.答案=3'1824/1925
542 .答案=7/22
543.答案=1'93/154
544.答案=2'106/1519
545.答案=7'6/175
546.答案=17'142/237
547.答案=2'2981649/5928580
548.答案=247/370
549.答案=95/182
550.答案=3233/7326
551.答案=14'4853/27300
552.答案=1425/2021
553 .答案=26/27
554.答案=4'181531/381176
555.答案=2'60190/63779
556.答案=13/132
557.答案=1'7057/14168
558.答案=8'101/970
559.答案=69/124
560.答案=1'6674/46563
561.答案=4'383/540
562 .答案=16182/55775
563 .答案=12731/27081
564 .答案=4693/8162
565.答案=1'34/63
566.答案=2'31/82
567.答案=1'4585/5658
568 .答案=10607/17550
569.答案=1139/2242
570.答案=5'443/806
571.答案=1'847262/959871
572.答案=4'271/572
573.答案=12'16/57
574.答案=62'85/456
575.答案=1'719/1079
576.答案=4'5/9
577.答案=2'4/31
578.答案=7'17/105
579.答案=4'2/427
580 .答案=1085/41536
581.答案=62'38/77
582 .答案=8701/22464
583.答案=1'7665/34162
584 .答案=558/4823
585.答案=19'1657/2183
586.答案=2'411/1771
587 .答案=289/1120
588.答案=10'4/15
589 .答案=4805/37989
590 .答案=2277/4408
591.答案=329/1775
592.答案=11'383/903
593.答案=3'69281/106477
594 .答案=18810/134113
595.答案=21'1193/2624
596.答案=5'2386/3055
597.答案=3'1/11
598.答案=3'3594/56525
599.答案=2'803657/1321443
600.答案=2'238247/280966
601.答案=3'201/215
602 .答案=2161/8316
603.答案=2'25/432
604.答案=4'169/1232
605.答案=3283/5429
606.答案=49/108
607.答案=1'415/6063
608.答案=1'6319/7035
609.答案=2'229/1720
610.答案=-267/14
611.答案=18'41/70
612.答案=-58/72
613.答案=1'1/96
614.答案=2'170/207
615 .答案=20870/32103
616.答案=2'513463/1127346
617 .答案=424901/487578
618.答案=2'70/171
619.答案=1'719/960
620.答案=270/893
621 .答案=10101/51200
622.答案=1'179/2124
623 .答案=2153/11396
624.答案=1'12/377
625.答案=9'3/8
626 .答案=68/2349
627.答案=10'1307/4277
628.答案=11'6871/8232
629.答案=8'17/84
630.答案=3/217
631.答案=6'7162/9009
632.答案=863/2714
633 .答案=33660/37453
634 .答案=70315/217404
635.答案=2'11/200
636.答案=318/1001
637 .答案=2133/3128
638 .答案=628/3045
639 .答案=15/238
640.答案=50/2759
641.答案=25'13537/92856
642.答案=1'2385/3008
643.答案=5'2113126/3816813
644.答案=5'17061/349160
645.答案=3'1108/1431
646 .答案=94119/565166
647.答案=1'943/1032
648.答案=1'1129/1150
649.答案=1'47371/80784
650.答案=80'341/455
651.答案=3'899/4675
652.答案=2'1028/2145
653.答案=12'2745/4466
654 .答案=127561/2792205
655.答案=55/1152
656 .答案=113/348
657.答案=7'32/201
658.答案=10'2/7
659.答案=1'4501/11700
660.答案=3'23/76
661.答案=3'1312/2231
662 .答案=67575/346193
663.答案=1'7/16
664 .答案=1400/4071
665.答案=2328/2975
666.答案=9'26/43
667.答案=181/240
668 .答案=7488/19313
669.答案=88
670.答案=1'13409/55040
671.答案=2'95903/117390
672.答案=2'1/22
673 .答案=209/3825
674.答案=55'223/675
675.答案=1413/2870
676.答案=3'179/36792
677.答案=2'8051/8514
678.答案=3'797/66300
679.答案=899/1008
680.答案=1'999/2656
681 .答案=20545/22192
682.答案=176'6710/7659
683.答案=1'7493/8118
684.答案=6'8281/12540
685.答案=2'164/335
686.答案=25/38
687.答案=2'135621/318920
688.答案=3'4145/17296
689.答案=1'1181/9118
690 .答案=4238/4655
691.答案=4'9017/17316
692.答案=2'1757/5185
693.答案=49'7/24
694.答案=11'611/1008
695.答案=25'1421/3060
696.答案=1'131/144
697.答案=3'23/47
698.答案=2'39181/63382
699.答案=2'3/70
700.答案=5'46006/56287
701.答案=1'377/776
702.答案=1'442/2183
703.答案=2'89/512
704.答案=25'5108/8613
705.答案=1'8/39
706 .答案=137591/298200
707.答案=7'12249/90055
708.答案=10'45/46
709 .答案=9565/10374
710.答案=3/92
711 .答案=25537/26082
712.答案=14'96/1505
713.答案=3'100625/132211
714.答案=1'89/120
715.答案=1763/4180
716.答案=162/1517
717.答案=439/2784
718.答案=6
719.答案=4'31/32
720.答案=11'71/99
721.答案=22'3/46
722.答案=2124'36/85
723.答案=270/4753
724.答案=30'241/304
725.答案=4'159/1220
726.答案=29/80
727.答案=1'401/994
728.答案=8'13/18
729.答案=2'41/112
730.答案=4'628/2205
731 .答案=34266/188705
732.答案=1'404073/852709
733.答案=3'3/14
734.答案=39'79/195
735.答案=3'98/957
736 .答案=11455/11856
737 .答案=22388/49665
738.答案=12'43/48
739.答案=608/651
740 .答案=2110/3007
741.答案=2'45424/293601
742.答案=1'55/224
743.答案=1'463/798
744.答案=17'289/368
745.答案=2'244/1325
746.答案=451/765
747 .答案=10934/13653
748.答案=98'403/987
749.答案=6'2078/2365
750.答案=2/21
751.答案=1'11/42
752 .答案=96/2117
753.答案=11/46
754.答案=12'46/95
755.答案=1'17/178
756 .答案=611/6348
757.答案=45'5/21
758.答案=79'2851/10626
759.答案=2'15771/23600
760.答案=144/1007
761 .答案=269581/462231
762 .答案=713/1330
763.答案=1'370/539
764.答案=1'2033/2990
765.答案=80'31/86
766 .答案=8707/10956
767.答案=2'1336837/2457690
768.答案=5'6712/13485
769.答案=3'54415/118816
770.答案=2887/8051
771.答案=4'23669/66975
772.答案=1'18/305
773.答案=2'66343/82203
774.答案=2'58/125
775.答案=9'2201/2800
776.答案=1'81197/118784
777.答案=1'727/868
778.答案=1'6/7
779.答案=15'15/28
780 .答案=253559/254200
781.答案=3'51163/79200
782.答案=-1767/1157
783.答案=1'349/1537
784.答案=1'257/396
785.答案=9'151/161
786.答案=2'10923/11200
787 .答案=35/48
788 .答案=24408/112651
789.答案=69'185/782
790.答案=1'151/196
791.答案=11'928/945
792.答案=4'11231/14326
793.答案=2'11911/17670
794.答案=3/10
795.答案=117'212/589
796.答案=9'266259/964535
797 .答案=50/371
798.答案=1'475711/549120
799.答案=1'167/268
800.答案=1'241/423
801.答案=1'573/1258
802.答案=493/540
803.答案=1'2283/5846
804 .答案=326/9435
805.答案=4'3/23
806 .答案=183133/953856
807.答案=13'153/266
808.答案=27/94
809.答案=1'1171/1176
810.答案=1'521/1896
811.答案=1'89/2665
812.答案=2'1433/20672
813.答案=4'583/912
814 .答案=3731/5832
815.答案=3'166/483
816.答案=26'11/12
817 .答案=156/665
818 .答案=1537/7344
819 .答案=9251/35260
820.答案=-603/182
821 .答案=14965/148304
822.答案=4'5/14
823 .答案=32400/34151
824 .答案=33/230
825.答案=1'3983313/4385920
826.答案=2'327/451
827.答案=2'1/348
828.答案=2'1/4
829.答案=1'98347/262668
830 .答案=9775/59598
831 .答案=1399552/15094755
832.答案=88/93
833.答案=9'171/230
834 .答案=517/1742
835.答案=49/1040
836.答案=1'3/49
837.答案=58/119
838 .答案=9009/136867
839.答案=3'23/1178
840.答案=9'12951/26939
841.答案=265/957
842 .答案=1409325/1463207
843.答案=2'1/4
844 .答案=1115/1353
845 .答案=2177/24568
846.答案=92'789/800
847.答案=1'819/989
848.答案=2'1024/1105
849.答案=4'161/3952
850.答案=12'307/720
851.答案=5'4291/91332
852 .答案=31/273
853.答案=3'1225/4526
854.答案=7'26/33
855.答案=33/160
856.答案=3'551/882
857 .答案=52313/60146
858.答案=5'142/153
859.答案=31'113/665
860.答案=1'7/75
861.答案=2'2/11
862.答案=1'772/2295
863 .答案=790048/1296115
864.答案=3233/4947
865.答案=6'77/333
866.答案=11'55/79
867.答案=-598/430
868.答案=6'587/936
869 .答案=1292/1953
870.答案=1'632697/1290860
871.答案=10'130964/333465
872 .答案=32/837
873.答案=91/2112
874.答案=2'8417/10400
875.答案=68/979
876.答案=90'663/17050
877.答案=294/1615
878.答案=1'1027/1387
879.答案=1'4371/8528
880.答案=2'73/4389
881.答案=2'52471/72261
882.答案=10'365/424
883.答案=1'431/969
884.答案=23'1277/5220
885.答案=71/703
886.答案=4'589503/2228776
887.答案=18'2831/12420
888.答案=24/65
889.答案=10/11
890.答案=70'1037/4550
891.答案=43/65
892.答案=1'1592/11583
893.答案=6'32152/58311
894 .答案=165316/212795
895.答案=5'121/184
896.答案=23/867
897 .答案=3527/3936
898.答案=7'44362/54549
899.答案=5'19281/61880
900 .答案=145/209
901 .答案=304/95175
902.答案=6'17/22
903.答案=1'115/143
904 .答案=40/869
905.答案=3/962
906.答案=85/1068
907.答案=3'2159/2352
908 .答案=6/7
909.答案=9'7187/11832
910.答案=4'936551/1770210
911.答案=3'1452713/1899240
912.答案=3'97/161
913.答案=3'29/44
914.答案=1'7621/11500
915.答案=-677/144
916.答案=4'2/7
917.答案=263/366
918.答案=3'79/116
919.答案=11/129
920.答案=1'34579/97008
921.答案=28'333/616
922.答案=4'2/9
923 .答案=11904/23725
924.答案=1'4863/10270
925 .答案=5328/29315
926.答案=5'1979/9065
927.答案=6'3634/4779
928.答案=388/455
929 .答案=907471/2588901
930 .答案=397/494
931.答案=42'313/371
932.答案=291/4840
933.答案=1'323/900
934.答案=6'7/1700
935.答案=2'1/48
936.答案=1'857/9594
937.答案=7'2/325
938.答案=120/253
939.答案=27/100
940 .答案=203/1552
941.答案=1'4488983/7718814
942.答案=1'101/440
943.答案=9'23/48
944.答案=8'5435/9401
945.答案=29'75/142
946.答案=21'3/77
947.答案=2'801/6479
948.答案=2'289/300
949.答案=5'1/40
950 .答案=2607/6392
951.答案=1'886/899
952.答案=3'521/1704
953.答案=148/1029
954.答案=1'85829/105850
955 .答案=55981/185856
956.答案=4'82/221
957.答案=85/1419
958 .答案=819/1360
959.答案=1'207/820
960.答案=7'456/575
961.答案=4'1625/3132
962.答案=4'1304/1633
963 .答案=74360/319791
964.答案=6'73/208
965 .答案=9037/46436
966.答案=30/143
967.答案=1'116285/225793
968.答案=2'521/1802
969 .答案=1297/1501
970.答案=207/1088
971.答案=1'1/104
972.答案=9'38/43
973.答案=1'48175/74074
974 .答案=38641/144144
975.答案=24'86106/101773
976 .答案=2459/2670
977.答案=11'4609/12136
978.答案=1767/7310
979.答案=1'73/125
980.答案=3/4
981.答案=5/33
982.答案=14'1627/7110
983.答案=-62/1092
984.答案=1'5/72
985.答案=61/582
986.答案=2'2406/2485
987 .答案=2035/11008
988 .答案=5483/84175
989.答案=85'3992/4779
990.答案=147/568
991.答案=1'37867/137982
992.答案=1'84/85
993.答案=115/186
994.答案=45'3/5
995.答案=27/164
996.答案=12'13/68
997.答案=1'19181/42636
998.答案=9/56
999.答案=1'11/45
1000 .答案=493/1080
1001.答案=25'23/256
1002.答案=4'533/2380
1003 .答案=893/4100
1004.答案=2'18/265
1005.答案=24/203
1006 .答案=1537/20520
1007 .答案=15782/30429
1008 .答案=615955/646464
1009.答案=4'92765/153468
1010 .答案=91/16762
1011 .答案=9545/67592
1012 .答案=783/4900
1013.答案=35
1014 .答案=1015/4148
1015.答案=1'489/1295
1016.答案=10'305/2958
1017.答案=3'397/936
1018.答案=1'962/11781
1019.答案=6'1263/5810
1020.答案=-33/448
1021.答案=9'14611/28060
1022.答案=2'891/4880
1023.答案=12/247
1024.答案=1750/5841
1025.答案=29/1014
1026.答案=1'1187/1860
1027.答案=244/1633
1028.答案=39/770
1029 .答案=3025/9424
1030.答案=4'1305339/1598000
1031.答案=-452/153
1032.答案=26'4167/29876
1033.答案=2'3/16
1034.答案=1'1339/1850
1035 .答案=27/406
1036.答案=9'3871/13653
1037.答案=2'203/544
1038.答案=1'8059/9269
1039.答案=-767/693
1040.答案=13'11/105
1041.答案=8'3785/73186
1042.答案=7'521/664
1043.答案=1'706/1541
1044.答案=33'32/651
1045.答案=6'557/702
1046.答案=171/473
1047.答案=1691/4277
1048.答案=3'572297/1495414
1049.答案=15'91/190
1050 .答案=1217/1287
1051 .答案=700/10707
1052.答案=2543/4425
1053.答案=6'2/63
1054.答案=6'289/336
1055.答案=7'3043/9867
1056.答案=28'43/266
1057.答案=1'26071/42840
1058 .答案=104615/145426
1059 .答案=477/1232
1060.答案=4'17/18
1061.答案=4'85/532
1062 .答案=129817/138040
1063.答案=16'31/120
1064.答案=1'283/522
1065.答案=3'2022/2345
1066.答案=1'29834/157251
1067.答案=275/1104
1068 .答案=685/744
1069.答案=1'513/697
1070.答案=4'5243/16120
1071.答案=9'13358/35245
1072 .答案=456917/494160
1073.答案=21'2977/5934
1074.答案=1'5905/6873
1075 .答案=489589/1044680
1076 .答案=328247/414120
1077.答案=13'11/204
1078 .答案=2857/6380
1079 .答案=546364/1424375
1080.答案=4'31/78
1081.答案=17'1/46
1082.答案=1'289181/835920
1083.答案=18'191/364
1084.答案=1'16084/180873
1085.答案=2'35/944
1086.答案=5'1771/1833
1087.答案=10'451/595
1088.答案=391/672
1089.答案=12'1109/1380
1090 .答案=417923/713930
1091.答案=1'55/189
1092.答案=2'379/836
1093.答案=9'4247/4876
1094.答案=10'135/196
1095.答案=9'6533/19440
1096.答案=2'2/97
1097 .答案=20/279
1098.答案=28'14901/40940
1099.答案=2'73/159
1100.答案=6'178/217
1101.答案=5'47/88
1102.答案=544/2541
1103.答案=1321/6298
1104.答案=4'2894/8695
1105.答案=2'5443/8280
1106.答案=1'53/123
1107.答案=3'476/989
1108.答案=-369/17
1109.答案=3'21179/134320
1110.答案=6'5363/25500
1111.答案=3'223/255
1112.答案=131/861
1113.答案=14'91/540
1114 .答案=42347/73143
1115.答案=1'30245/38979
1116.答案=1'243/632
1117.答案=13'415/624
1118.答案=1'81103/175398
1119.答案=3'19/26
1120.答案=8'9667/15318
1121.答案=78'128/525
1122.答案=1'413/4255
1123.答案=2'491/665
1124.答案=1'16067/41610
1125.答案=-202/2408
1126.答案=7'14/55
1127.答案=1'10157/25850
1128.答案=1'2036/3479
1129 .答案=19703/20010
1130.答案=1'25253/76942
1131 .答案=209/702
1132.答案=1'153/2716
1133.答案=-221/259
1134 .答案=4199/14355
1135.答案=18/37
1136 .答案=170279/605472
1137.答案=-35/66
1138.答案=12'2041/3944
1139.答案=1'13136/121695
1140 .答案=25402/46207
1141.答案=13'13/53
1142 .答案=4067/4185
1143.答案=2'13631/30324
1144.答案=1'857/21175
1145.答案=1'18/35
1146.答案=12'371/697
1147.答案=9'11233/13300
1148.答案=4'6868/18177
1149.答案=3'3287/3885
1150.答案=10/29
1151.答案=469/1940
1152.答案=1'1217/6461
1153.答案=1'2435/4268
1154.答案=4'20/441
1155.答案=6'1/8
1156.答案=1/56
1157.答案=2'250/1209
1158 .答案=85229/321480
1159.答案=1'675/1349
1160.答案=12'1641/5432
1161.答案=17'37951/45356
1162.答案=4'31/108
1163.答案=335/533
1164 .答案=6999/48034
1165.答案=21'2353/2926
1166 .答案=45/9796
1167.答案=3'17/35
1168.答案=1'2857/5904
1169.答案=9'573/754
1170.答案=3'854/2139
1171.答案=2898/2915
1172.答案=4'3129/6640
1173.答案=1'19421/34188
1174.答案=3'5173/35156
1175.答案=4'960/1261
1176.答案=8'121/222
1177.答案=5'79/1860
1178 .答案=4888/18067
1179.答案=203/1817
1180 .答案=44764/954525
1181.答案=7'284/441
1182.答案=2'343/1000
1183.答案=10'29/63
1184 .答案=7/450
1185.答案=1'73697/145960
1186 .答案=2000/62953
1187.答案=1'145412/732849
1188.答案=4'344818/357765
1189.答案=58'859/984
1190.答案=4'71197/256432
1191 .答案=87/656
1192.答案=2'43433/47481
1193.答案=1'385/2378
1194.答案=1'324/575
1195.答案=1'993/1580
1196.答案=1'6749/23940
1197.答案=2'224/2585
1198.答案=15'21/31
1199.答案=4'5717/636840
1200.答案=7'7/22
1201.答案=9'3/10
1202.答案=2'70/533
1203.答案=5829/8330
1204 .答案=3/7
1205.答案=19'41/81
1206 .答案=215318/620165
1207.答案=3'8714/9709
1208 .答案=2212/3525
1209 .答案=7957/13320
1210.答案=16'187823/463140
1211.答案=1'268661/468720
1212.答案=5'869/984
1213.答案=48'2/5
1214.答案=1'17737/28215
1215 .答案=15/16
1216.答案=9'49/90
1217.答案=60'21/25
1218.答案=2006/3705
1219.答案=1'35561/56826
1220.答案=2'9316/56943
1221.答案=6'137/144
1222.答案=589/918
1223 .答案=94944/94963
1224 .答案=269077/2977984
1225.答案=11'13607/16473
1226 .答案=6/11
1227 .答案=73/84
1228.答案=770/1411
1229 .答案=24057/36946
1230.答案=1'71/342
1231.答案=2862/5369
1232.答案=2'320095/554944
1233.答案=1/27
1234.答案=1'2624/3445
1235.答案=37'25/868
1236.答案=2'2/15
1237.答案=4'1217/7392
1238 .答案=19349/46000
1239.答案=3'429537/1654432
1240.答案=1'6677/8352
1241.答案=5'11/29
1242.答案=3'619/1160
1243.答案=6'1716666/1725229
1244.答案=-325/100
1245.答案=3'4007/5016
1246.答案=43'25/39
1247 .答案=2395/2709
1248 .答案=140/1247
1249 .答案=3091/6630
1250.答案=1'7225/9867
1251.答案=3'9311/17010
1252.答案=2'244357/250705
1253.答案=2'400541/425178
1254.答案=6'11479/13770
1255.答案=2'113/456
1256.答案=5'30197/30800
1257.答案=-362/51
1258.答案=1'2421/2485
1259.答案=2'31223/31920
1260.答案=2'4424848/7338681
1261.答案=1'13/171
1262.答案=1'50192/232617
1263.答案=3'1334/5005
1264.答案=2'1859/3045
1265.答案=21/164
1266.答案=3'263/742
1267.答案=36'59/609
1268.答案=1'3659/7029
1269.答案=1'148423/552447
1270.答案=40'14047/19845
1271.答案=603/1150
1272.答案=2'3/25
1273 .答案=5732/6461
1274 .答案=35874/51389
1275.答案=49'67/92
1276.答案=2'94/117
1277.答案=125'11/20
1278.答案=5'6581/7616
1279 .答案=89/135
1280.答案=1782/3901
1281.答案=3'93/581
1282.答案=2'16705/117552
1283.答案=46'28715/76228
1284 .答案=91/4216
1285 .答案=620789/723387
1286.答案=1'3/35
1287.答案=-2513/2400
1288.答案=-259/51
1289.答案=549/1060
1290.答案=1'10835/366928
1291.答案=2'605/611
1292.答案=1'2/17
1293 .答案=256/15895
1294.答案=95'17/49
1295.答案=851/1806
1296.答案=-1/50
1297.答案=12'5287/6570
1298.答案=37'559/2573
1299.答案=51'60/247
1300.答案=2'4754/27435
1301.答案=608/645
1302.答案=5'143/146
1303.答案=7'1/3
1304.答案=1'4175/14329
1305 .答案=16/25
1306 .答案=1301/106477
1307.答案=1'37/128
1308.答案=1'97151/112200
1309.答案=9'305/484
1310 .答案=43448/264187
1311.答案=1'35/148
1312 .答案=39089/152100
1313.答案=2'562/1755
1314.答案=-3999/6004
1315.答案=4'172433/213108
1316 .答案=3060/3367
1317.答案=1'37/63
1318.答案=3'371/4650
1319.答案=4'6619/10780
1320.答案=2'14383/22736
1321.答案=5'1/30
1322.答案=8'13/129
1323.答案=1'173/784
1324.答案=1037/2184
1325.答案=1'27499/118503
1326 .答案=71459/82944
1327.答案=14'53/130
1328.答案=2'364/405
1329.答案=119/324
1330 .答案=210515/338778
1331 .答案=1425/11024
1332.答案=40'1903/3834
1333 .答案=258300/285821
1334.答案=-41/770
1335.答案=1'659/1056
1336 .答案=925/1869
1337.答案=1'496/539
1338.答案=10/67
1339 .答案=5695/56448
1340.答案=1'747719/2006208
1341.答案=-1373/873
1342.答案=2'529/624
1343.答案=3'11/40
1344.答案=873/3740
1345.答案=1'3131/30780
1346.答案=3'14/29
1347.答案=5'61/682
1348.答案=142/231
1349.答案=1'19/44
1350 .答案=599/2728
1351.答案=4761/6052
1352.答案=-582/2349
1353.答案=5'2449/6084
1354.答案=1'411/1568
1355.答案=8'179/364
1356.答案=5'181/437
1357 .答案=39249/112625
1358.答案=-600/100
1359.答案=35'95/112
1360.答案=4'1011/70616
1361.答案=2'173/182
1362.答案=3'3975/4108
1363.答案=285/754
1364 .答案=11040/29563
1365.答案=19'30463/181818
1366 .答案=3559/5083
1367.答案=5'7/16
1368.答案=11'5/8
1369 .答案=303/986
1370.答案=-542/176
1371.答案=1'1119/4288
1372 .答案=29946/43993
1373.答案=14'904/1225
1374.答案=1'1133/1750
1375 .答案=490/603
1376 .答案=221/20210
1377.答案=2'3301/8816
1378 .答案=23/11115
1379.答案=2'349/2464
1380.答案=9'3559/19656
1381 .答案=3695/4526
1382.答案=2'86/1887
1383.答案=2'145/328
1384.答案=7'691483/790875
1385.答案=8'19343/143775
1386 .答案=169/189
1387.答案=1'2557/2871
1388.答案=1'670/693
1389.答案=-181/141
1390.答案=30'1693/1740
1391.答案=5'811/2491
1392 .答案=287/2210
1393.答案=2'146/1161
1394.答案=2'16759/69184
1395.答案=1'61/425
1396.答案=733/869
1397.答案=1
1398.答案=1'109/231
1399.答案=11'244/459
1400.答案=37'29/88
1401.答案=2'105/391
1402.答案=7'32/63
1403 .答案=427/559
1404.答案=80'4093/4797
1405.答案=11'79/196
1406 .答案=903/7216
1407 .答案=211/575
1408.答案=738/1325
1409.答案=227'109/258
1410.答案=1'74767/82256
1411 .答案=60559/63048
1412 .答案=1712/3135
1413.答案=3'1/8
1414.答案=1'256/437
1415.答案=19/50
1416.答案=24'1/4
1417 .答案=70118/222615
1418.答案=2'58/299
1419 .答案=954014/1084245
1420.答案=6'8521/19176
1421.答案=-909/1702
1422 .答案=135660/162661
1423.答案=2'54679/107961
1424.答案=5'133/330
1425.答案=35'1693/3255
1426.答案=378/1445
1427.答案=31'15531/22862
1428.答案=215/966
1429 .答案=63705/82861
1430.答案=1'734/4095
1431 .答案=37/150
1432.答案=8'419/960
1433.答案=12'143049/229330
1434.答案=5'45/2093
1435.答案=1'192973/743850
1436.答案=149/168
1437.答案=1'3377/3738
1438.答案=2'2345/2523
1439.答案=35/738
1440.答案=3'123881/146940
1441.答案=3'196/285
1442.答案=5'4051/8730
1443.答案=8'79/85
1444 .答案=1403/8840
1445.答案=563/931
1446.答案=1'164/177
1447.答案=2'33/70
1448.答案=75'52/61
1449 .答案=2635/81606
1450.答案=1'261/608
1451 .答案=315/1088
1452 .答案=17873/28490
1453.答案=79/143
1454.答案=6'2455/3752
1455.答案=3'35/62
1456.答案=5'227/306
1457 .答案=91728/222955
1458.答案=2'16/165
1459 .答案=1400/3211
1460.答案=3071/3819
1461.答案=3'19/1925
1462 .答案=20035/78568
1463.答案=182/473
1464.答案=1180/3293
1465.答案=1'23/188
1466.答案=504/3827
1467.答案=7'3569/3822
1468.答案=121/828
1469.答案=1'409/2409
1470.答案=43/247
1471 .答案=1199/1843
1472.答案=1'53/75
1473.答案=1'210/913
1474.答案=1'208003/1838782
1475.答案=2'51895/54094
1476.答案=4'93329/104566
1477.答案=2'4639/78810
1478.答案=1'712928/2989597
1479.答案=2'29/48
1480.答案=5'42/85
1481.答案=-712/539
1482 .答案=7117/19380
1483.答案=1'871/1640
1484.答案=2'581/704
1485.答案=23'7/48
1486 .答案=2457/26680
1487.答案=191/322
1488.答案=1'31829/76095
1489.答案=5'382/915
1490.答案=1'5998/6027
1491.答案=9'38/39
1492.答案=35/129
1493.答案=6'17/46
1494.答案=1'7/39
1495.答案=1'299/885
1496.答案=16'33/166
1497.答案=4'2581/12768
1498 .答案=5141/130944
1499.答案=145/497
1500.答案=3'17/156
1501.答案=1'94841/112189
1502.答案=2368/3225
1503.答案=-4613/2790
1504.答案=2'156/175
1505.答案=27'1517/2310
1506.答案=7'64/77
1507.答案=6'4154834/9310545
1508 .答案=805/45733
1509.答案=-857/3478
1510.答案=2'982997/3070395
1511.答案=8'2/5
1512.答案=419/1846
1513.答案=1'601/1271
1514.答案=3'313/2873
1515.答案=-166/2622
1516.答案=100'20/23
1517.答案=2'32081/52896
1518.答案=72/259
1519.答案=3'1783667/3709522
1520.答案=2'19928/23919
1521.答案=4'1985/13728
1522.答案=5'14/429
1523.答案=1'25407/109228
1524.答案=1'251428/1263405
1525.答案=200
1526.答案=8'40394/114905
1527.答案=185/204
1528 .答案=113741/182512
1529 .答案=2909/5016
1530.答案=62'9/11
1531.答案=2'6961/110124
1532.答案=3/80
1533 .答案=90/847
1534.答案=2'443/1092
1535.答案=8'183/208
1536 .答案=42275/51324
1537.答案=2'24/415
1538.答案=360'139/798
1539.答案=5'462/1081
1540 .答案=35/936
1541.答案=5'13/31
1542.答案=1'18809/54940
1543.答案=2'14044/24885
1544.答案=18/31
1545.答案=19'7/16
1546 .答案=584183/26058310
1547.答案=1/27
1548.答案=18'107/288
1549 .答案=111335/176928
1550.答案=1'71/273
1551.答案=3'241/279
1552.答案=1'369/385
1553.答案=3'16/39
1554.答案=2'13/1056
1555.答案=1'23117/123970
1556.答案=1'90/403
1557.答案=3'214/483
1558 .答案=230/2739
1559 .答案=676/4455
1560.答案=1'847/992
1561.答案=3149/4698
1562.答案=5'631/15695
1563.答案=1'3401/4340
1564.答案=2'107/212
1565 .答案=28938/63121
1566 .答案=1280/10127
1567.答案=544/729
1568 .答案=55/512
1569 .答案=4141/15675
1570.答案=1'19/37
1571 .答案=1033/5520
1572.答案=4'10529/17082
1573 .答案=3959/5429
1574.答案=8'193/1157
1575.答案=3'513/3478
1576.答案=1'3631/14229
1577.答案=1'5/42
1578.答案=3'4/15
1579 .答案=349/4416
1580.答案=3'591/665
1581 .答案=37944/108275
1582.答案=4'55181/293820
1583.答案=2'145/264
1584.答案=70'37/756
1585.答案=3'8095/8442
1586.答案=2'3939/12616
1587 .答案=237/6860
1588 .答案=5657/75530
1589.答案=2'617/680
1590.答案=-978/248
1591.答案=13'2911/4560
1592.答案=18'7145/27232
1593 .答案=25259/149742
1594.答案=494/2623
1595.答案=2200/8439
1596 .答案=29/156
1597.答案=5'15627/47702
1598.答案=2'181/1560
1599.答案=141/176
1600.答案=86'107/432
1601 .答案=1081/1443
1602.答案=3'114556/284809
1603.答案=20/27
1604.答案=1'315/437
1605.答案=3'17/20
1606 .答案=2613/4600
1607.答案=94'16123/20150
1608.答案=34/1323
1609.答案=9'15/74
1610.答案=1'3745/10062
1611 .答案=227/290
1612.答案=6'5/28
1613.答案=1'659/2640
1614 .答案=17313722/25699373
1615.答案=9'3197/4284
1616.答案=4'487/1722
1617.答案=1'1267/1704
1618.答案=3'167569/391345
1619.答案=1'38329/289380
1620.答案=2'4/9
1621.答案=3'1/2
1622.答案=9'25/39
1623.答案=-343/111
1624.答案=32'1187/1617
1625 .答案=53/237
1626.答案=-5956/1349
1627.答案=1'52/425
1628 .答案=1843/2449
1629.答案=1'53/434
1630.答案=5'1294/4895
1631.答案=330/8281
1632 .答案=667/107800
1633 .答案=21139/53200
1634.答案=17'41/52
1635.答案=7'14/15
1636.答案=1'23/64
1637.答案=1'301/2376
1638.答案=5'628/1215
1639.答案=8'32/61
1640 .答案=1247/2808
1641.答案=18'49/76
1642.答案=43'23/53
1643.答案=1'385/1081
1644.答案=1'1459/2100
1645.答案=16'4873/10101
1646.答案=5'39/190
1647.答案=330/3869
1648.答案=4'16/39
1649.答案=7'22/171
1650.答案=2'2/15
1651.答案=1133/2208
1652.答案=3'59447/73372
1653.答案=9'259/2496
1654.答案=13'91298/97881
1655.答案=39'269/924
1656.答案=617/870
1657.答案=2'822/1241
1658 .答案=53846/59737
1659.答案=3'1/133
1660 .答案=833/5742
1661 .答案=12826/14999595
1662.答案=1'23287/46784
1663.答案=76/1053
1664.答案=2'253/1728
1665.答案=49'3259/4992
1666.答案=1381/2842
1667.答案=2'1483/3306
1668.答案=93/112
1669.答案=1'29/37
1670.答案=1'2181327/7099708
1671 .答案=47/10296
1672.答案=1'125/774
1673 .答案=6297/7565
1674.答案=3'10859/26445
1675.答案=1'159/710
1676.答案=2'218/629
1677 .答案=29585/362232
1678.答案=15/53
1679.答案=4'257/460
1680 .答案=1806/10769
1681.答案=290/5751
1682.答案=3'1546/1763
1683 .答案=440/1197
1684.答案=4'72/275
1685.答案=59'11/17
1686.答案=1'1202/2625
1687.答案=2'100481/246092
1688 .答案=1088071/3279472
1689.答案=13'93941/179916
1690.答案=4'12379/13640
1691.答案=3'25503/47905
1692.答案=121/494
1693.答案=2'12/25
1694 .答案=1106/3901
1695.答案=3'76/117
1696 .答案=234/589
1697.答案=9'72363/136300
1698 .答案=19643/26190
1699.答案=1'249/3472
1700.答案=2'211/1349
1701.答案=1'1229/2911
1702.答案=28'2/51
1703.答案=4'2/21
1704.答案=3'2073/11600
1705.答案=6'20187/20384
1706 .答案=42118/48825
1707 .答案=186/253
1708.答案=5'5/8
1709.答案=1'39268/273885
1710 .答案=667/19240
1711 .答案=47840/48951
1712.答案=1'4023537/8582366
1713.答案=1'471/686
1714.答案=53'724/775
1715.答案=2'26711/102486
1716 .答案=3392/3915
1717.答案=360/923
1718.答案=1'6345/7106
1719.答案=16'471/2387
1720 .答案=10127/16560
1721 .答案=299687/400998
1722.答案=298'25/48
1723.答案=9'199/611
1724.答案=2'19/70
1725.答案=4'283/1235
1726.答案=2'336881/1082396
1727.答案=11'5403/13630
1728.答案=1'905/2296
1729 .答案=37125/53621
1730.答案=3'61/115
1731.答案=102/451
1732.答案=8'77/90
1733.答案=13'5477/13440
1734 .答案=1181/1219
1735.答案=54'2/81
1736 .答案=85/252
1737.答案=4'1/4
1738.答案=4'133/237
1739.答案=2'22889/44640
1740.答案=10'29/48
1741 .答案=19757/27258
1742.答案=95'889/3355
1743.答案=88'11255/264264
1744.答案=1'120/833
1745.答案=1'35/37
1746.答案=6/1615
1747.答案=1'28189/128547
1748.答案=4'56/165
1749.答案=97'359/405
1750.答案=7/180
1751.答案=28'1247/2294
1752.答案=2015/3948
1753.答案=1'1025/6006
1754.答案=6'949/980
1755 .答案=84767/1155960
1756.答案=1'1/41
1757 .答案=9791/87087
1758.答案=1'1919/2240
1759 .答案=4563/63802
1760.答案=3'33/37
1761.答案=3'5385/10556
1762 .答案=185/208
1763 .答案=3473/5824
1764.答案=124/171
1765.答案=22'25/46
1766.答案=2'71/304
1767.答案=196
1768.答案=1'502245/808418
1769.答案=5'359/880
1770.答案=1'76251/87172
1771 .答案=43/73
1772 .答案=2035/13804
1773.答案=6'313/646
1774.答案=1'171/445
1775.答案=7'9796/230347
1776.答案=6'55/156
1777.答案=28'7/10
1778.答案=19'797/1425
1779 .答案=1494/2773
1780.答案=7'463217/548328
1781.答案=2'18923/77748
1782.答案=26'11/15
1783.答案=8'331621/1814332
1784.答案=2'101027/111390
1785.答案=3'118401/154630
1786 .答案=749/1978
1787.答案=76'158/235
1788 .答案=3815/4526
1789.答案=91/124
1790.答案=9'34631/53676
1791 .答案=37422/562115
1792.答案=1'2629/18696
1793.答案=257/2852
1794.答案=328/6643
1795.答案=34'337/15314
1796.答案=2'29/138
1797 .答案=4176/8245
1798.答案=1'52301/85822
1799.答案=11'32803/89100
1800.答案=4331/5194
1801.答案=1'2923/3720
1802 .答案=871/1955
1803.答案=6'573/2090
1804.答案=305/2607
1805.答案=13'11003/14430
1806.答案=1/23
1807.答案=2'89/273
1808.答案=629/4085
1809.答案=1'79/245
1810.答案=12'35/94
1811.答案=3'1/10
1812.答案=9'244449/277264
1813.答案=8/41
1814.答案=17'24037/31262
1815.答案=3'86422/204425
1816.答案=1027/1925
1817.答案=4'9773/18656
1818.答案=576/1207
1819 .答案=21827/22050
1820.答案=7'89/207
1821.答案=3'80407/85293
1822 .答案=3838/8671
1823.答案=2'93/952
1824 .答案=2897/44457
1825.答案=12'463/532
1826.答案=-1262/2201
1827.答案=2'195673/544570
1828.答案=308/1909
1829.答案=1'226078/287595
1830.答案=14'228703/669900
1831.答案=6'56/97
1832.答案=3'2435/9537
1833.答案=7'203/6402
1834.答案=1'69/91
1835.答案=1'2767/7298
1836.答案=5'21/23
1837.答案=1'545/5208
1838.答案=1'167/741
1839.答案=5'172/285
1840.答案=4'2293/26970
1841 .答案=8/133
1842 .答案=403537/910593
1843.答案=6'9523/16464
1844.答案=-535/944
1845.答案=6'29/276
1846.答案=2'143846/325435
1847.答案=5/16
1848.答案=10'221/2623
1849 .答案=10/57
1850.答案=1'2218/2241
1851 .答案=1613/5896
1852.答案=1'21/52
1853.答案=4'591/1775
1854.答案=22'2719/2829
1855 .答案=1357/4305
1856 .答案=778/819
1857.答案=1577/2904
1858.答案=3'117/196
1859.答案=540/931
1860 .答案=221783/254560
1861.答案=3'3793/6000
1862.答案=867/1375
1863.答案=5'2255/20224
1864.答案=38'128/2415
1865 .答案=24007/94963
1866 .答案=7951/19530
1867.答案=18'469/12506
1868.答案=2'166/255
1869.答案=15'8971/19516
1870 .答案=2263/3204
1871.答案=58/169
1872 .答案=565711/1235520
1873.答案=328/1007
1874.答案=2'2411/3108
1875.答案=1'13/18
1876.答案=10'11/29
1877.答案=3'8063/33558
1878.答案=2'7441/8772
1879 .答案=6279/64600
1880.答案=39/256
1881.答案=1'79/403
1882.答案=4'1/5
1883.答案=60'1651/2046
1884.答案=394'1/7
1885.答案=1'157/168
1886.答案=4'4031/23760
1887.答案=4'623/1768
1888.答案=2'15971/26640
1889.答案=2'85/682
1890.答案=3'3707/7742
1891.答案=134'36/53
1892.答案=2'1/130
1893.答案=1'54899/61161
1894 .答案=8293/179869
1895 .答案=2913/18722
1896 .答案=229/299
1897.答案=3733/5917
1898.答案=1'82259/106018
1899.答案=3'1092428/3003501
1900.答案=2'5610/52421
1901.答案=3'28/75
1902.答案=8'56/325
1903.答案=890/943
1904.答案=151/1122
1905.答案=6'56955/97643
1906.答案=5'4/261
1907.答案=2'697/1400
1908.答案=448/697
1909.答案=1'13/50
1910.答案=2'2524/25259
1911 .答案=80106/126469
1912 .答案=1169/9768
1913.答案=1'547/2378
1914.答案=30/1513
1915.答案=1'311/472
1916.答案=1772/4757
1917.答案=6'11/32
1918.答案=4'29/69
1919.答案=2'771/1363
1920.答案=2'25556/37975
1921.答案=1'199/323
1922.答案=21'39117/65968
1923.答案=1'573/946
1924.答案=7'34927/94563
1925 .答案=46955/130572
1926.答案=33'323/1089
1927.答案=82/1817
1928.答案=2'5171/11139
1929.答案=2'1985/2176
1930.答案=1'7061/31654
1931.答案=3'751/31806
1932.答案=527/774
1933.答案=109/405
1934.答案=1'271/1656
1935.答案=2'192671/202520
1936 .答案=67/2310
1937 .答案=168683/389400
1938.答案=8'339/490
1939.答案=5'269/315
1940.答案=1'199/663
1941.答案=1'4207/4940
1942.答案=625/837
1943.答案=12'11621/18802
1944 .答案=168611/386946
1945.答案=38'1163/1440
1946.答案=2'453521/709982
1947.答案=1'41/46
1948 .答案=59/225
1949.答案=3'12707/19380
1950.答案=1'14153/227304
1951.答案=168'124/147
1952.答案=343/2146
1953.答案=2/2343
1954.答案=1'9/25
1955 .答案=1272/1715
1956.答案=2'1109/1820
1957.答案=4'47924/107019
1958 .答案=1663107/2029765
1959.答案=5'33697/181104
1960.答案=2
1961.答案=1'46/4365
1962.答案=4'41/208
1963.答案=3'52761/57017
1964.答案=14'53/77
1965.答案=5'8973/21736
1966.答案=4'198/377
1967.答案=2'241608/902785
1968.答案=48'505/2666
1969.答案=37/48
1970.答案=45/56
1971.答案=1'4601/23925
1972 .答案=192/1007
1973.答案=1'471/575
1974 .答案=639/1316
1975.答案=1'8/9
1976.答案=19'49/50
1977.答案=3'742/2451
1978 .答案=104/3311
1979.答案=748/1127
1980.答案=81'1/3
1981.答案=2'153/188
1982.答案=4'11133/32422
1983.答案=19'2513/16356
1984.答案=1'6929/48348
1985 .答案=76551/116435
1986.答案=4'474729/494912
1987.答案=2'233/301
1988.答案=8'22523/35088
1989 .答案=369/3472
1990.答案=21/26
1991.答案=1/20
1992.答案=82/145
1993 .答案=1975/4902
1994 .答案=817/1056
1995.答案=113'1/20
1996.答案=264/1079
1997.答案=4'2309/7011
1998.答案=1'478/731
1999.答案=1'1427/2310
2000.答案=9'959/969
2001.答案=1'639/1537
2002.答案=8/51
2003 .答案=20165/35328
2004.答案=2'362/465
2005.答案=6'9/86
2006.答案=1'1/4
2007.答案=88/117
2008.答案=1277/2520
2009.答案=170/243
2010.答案=1'193/368
2011.答案=361/837
2012.答案=1'804331/1971249
2013.答案=4/81
2014 .答案=87/364
2015.答案=3'76037/134300
2016.答案=2'589/7455
2017.答案=7'9/40
2018.答案=2'337/690
2019.答案=2'16/81
2020.答案=36/43
2021.答案=4965/7553
2022.答案=-764/825
2023 .答案=2553/3520
2024.答案=32/693
2025.答案=1'41/520
2026.答案=1'26647/28500
2027.答案=1'257/378
2028.答案=2'131/9709
2029 .答案=1151/1435
2030.答案=20'16/595
2031.答案=35/52
2032.答案=4'104/253
2033 .答案=1985/4472
2034.答案=8/95
2035.答案=1'473/2210
2036.答案=2'27/70
2037 .答案=500/897
2038.答案=2'3967/13104
2039.答案=1'19379/21942
2040.答案=1417/2436
2041.答案=2'5535007/5743776
2042.答案=1'1081/6248
2043.答案=-39/4968
2044.答案=6'5/98
2045.答案=3'13187/35711
2046.答案=2/39
2047 .答案=2613/3410
2048.答案=9'4463/4560
2049.答案=15'9/14
2050.答案=1'2311/2604
2051.答案=26'9518/34047
2052.答案=2/9
2053.答案=1'74/77
2054 .答案=4409/9009
2055.答案=51/71
2056.答案=6'4581/21164
2057 .答案=63368/106477
2058.答案=3'123419/231420
2059.答案=-1505/2958
2060.答案=8'32711/63767
2061.答案=2'301/1105
2062.答案=256/3705
2063.答案=8'25019/91956
2064.答案=11'1125/6314
2065.答案=5'435/473
2066.答案=650/1769
2067.答案=10'35857/50388
2068.答案=3'237149/310788
2069.答案=21'241/1088
2070.答案=51'89/435
2071.答案=1'48655/133458
2072 .答案=31/399
2073 .答案=325/1494
2074.答案=1'3599/8745
2075 .答案=1201/2244
2076.答案=2'1612/2233
2077.答案=8'375/448
2078.答案=1'329177/1022580
2079.答案=2'73/196
2080.答案=112/1495
2081.答案=1'7/150
2082.答案=1'353/920
2083 .答案=817/16380
2084.答案=4'73/180
2085 .答案=1416/44321
2086.答案=3'9343/13260
2087.答案=2'117377/229245
2088.答案=15'27/68
2089.答案=2'577/1521
2090.答案=-2543/245
2091.答案=2'34/121
2092.答案=1'101/10800
2093.答案=1'174407/789291
2094 .答案=259/620
2095 .答案=32/3381
2096 .答案=5859/10769
2097.答案=7'1223/25200
2098.答案=1'109633/128205
2099.答案=29/238
2100.答案=1'164/481
2101 .答案=738/805
2102.答案=5'18/91
2103.答案=2'181/465
2104.答案=1860/3337
2105 .答案=4864/33669
2106.答案=7'1259/1615
2107 .答案=84484/95511
2108.答案=77/1591
2109.答案=30'19564/35525
2110.答案=1711/4514
2111.答案=9'1087/1161
2112.答案=9'2113/2135
2113 .答案=4884/13889
2114.答案=1'25/171
2115.答案=2'2741/4620
2116 .答案=112057/182595
2117.答案=168/415
2118.答案=43'11/12
2119.答案=29/2112
2120 .答案=161/342
2121.答案=1'8603/16224
2122.答案=1'96812/275125
2123.答案=1'340/511
2124.答案=43'17/2610
2125.答案=2'28991/45675
2126.答案=-3229/7268
2127.答案=1'146/329
2128.答案=1403/1540
2129.答案=1'383893/813960
2130 .答案=6451/9401
2131.答案=1'15/31
2132.答案=33/85
2133.答案=1'11759/22515
2134.答案=1'307/1066
2135.答案=9/89
2136.答案=3'247/252
2137.答案=2'3272/3705
2138.答案=2'1/425
2139.答案=1457/1944
2140.答案=1'15929/44460
2141.答案=1'33/53
2142.答案=5'417/490
2143.答案=2'1389/2107
2144.答案=2'64/297
2145.答案=52'9/22
2146.答案=13'79/442
2147.答案=6'42351/150500
2148.答案=-1383/608
2149 .答案=2219/14430
2150 .答案=575/693
2151.答案=3'871/1411
2152.答案=8'16/123
2153.答案=-524/17
2154.答案=1551/2077
2155.答案=3'563551/607376
2156 .答案=5615/6319
2157.答案=15'15/92
2158.答案=7'17/31
2159 .答案=44969/72210
2160.答案=4'181/216
2161.答案=2'5/6
2162.答案=12'13/18
2163.答案=6'331/1206
2164 .答案=1961/15824
2165.答案=1'61/270
2166.答案=4'1631/1650
2167.答案=7'2071/2366
2168 .答案=4325/7524
2169.答案=6'167/230
2170 .答案=25/42
2171.答案=2'5471/15096
2172 .答案=78709/135407
2173.答案=43'601/5390
2174.答案=4'817/1152
2175.答案=2'47/690
2176.答案=282/4067
2177.答案=-146/168
2178 .答案=2809/12354
2179 .答案=535147/593164
2180.答案=16'1/14
2181.答案=106'307/330
2182.答案=1'1/14
2183.答案=5'78185/80613
2184.答案=2'36539/56544
2185 .答案=14973/24928
2186.答案=-1099/570
2187.答案=1349/1736
2188.答案=27/4183
2189 .答案=481/3045
2190.答案=2'14803/86751
2191.答案=9/187
2192.答案=4'116619/210800
2193.答案=2'149/1088
2194.答案=6'89/156
2195.答案=2'3050417/6960058
2196.答案=691/798
2197.答案=2'1098/1513
2198.答案=31'824/899
2199.答案=1'8194/9009
2200.答案=28/237
2201.答案=5'11/13
2202 .答案=13389/54325
2203 .答案=72233/134805
2204.答案=2'396719/502425
2205.答案=1'53/4248
2206.答案=1'42493/143910
2207 .答案=3776/40401
2208.答案=1'723/1276
2209 .答案=2285/9152
2210 .答案=8536/28623
2211.答案=-5580/2156
2212.答案=1'23676/52855
2213.答案=1'2843/4623
2214.答案=3'1486/3081
2215.答案=1'653/1551
2216 .答案=2520/217013
2217 .答案=1009/1586
2218.答案=29'6221/11780
2219.答案=1'72/145
2220.答案=1'671/740
2221.答案=2'3/13
2222.答案=2'157/29512
2223.答案=25'685/1188
2224 .答案=189207/441980
2225.答案=7'834/39061
2226.答案=41'1/7
2227.答案=207/2450
2228 .答案=22003/23870
2229.答案=18'59/522
2230.答案=1'22348/43615
2231.答案=5'59/88
2232 .答案=1123487/1265264
2233 .答案=4114/21525
2234 .答案=1088/9823
2235.答案=2'2573/4136
2236.答案=19'29/45
2237.答案=8'717457/1254880
2238.答案=474/1475
2239.答案=3'107693/110916
2240.答案=1'437/1040
2241.答案=4'5/99
2242.答案=2385/5467
2243.答案=36'63/520
2244.答案=2'449/1846
2245.答案=27'6979/9612
2246.答案=16'9/10
2247 .答案=3112433/6537762
2248.答案=-4833/3650
2249.答案=14'75/259
2250.答案=1'1024/3875
2251.答案=10'34/35
2252 .答案=301/5175
2253.答案=423/980
2254.答案=456/1025
2255.答案=1723/4930
2256.答案=3'655/2508
2257.答案=1'240978/1083665
2258.答案=-1734/4712
2259 .答案=4123/11271
2260.答案=2'502/2409
2261.答案=9'823/14892
2262.答案=59/72
2263.答案=235/377
2264.答案=25'239/315
2265.答案=23'613/792
2266.答案=4'148411/270830
2267 .答案=1896/3403
2268.答案=2'461/595
2269.答案=1'1/24
2270.答案=-1943/1554
2271.答案=3'688/1335
2272.答案=2'113/488
2273.答案=2'8/33
2274.答案=3'8735/59334
2275.答案=10'40/119
2276.答案=15'10/53
2277 .答案=3203/4698
2278 .答案=7695/37076
2279.答案=1'399/715
2280.答案=1'961/2295
2281.答案=629/1620
2282.答案=441/1159
2283.答案=2'10147/24940
2284 .答案=2027/3200
2285 .答案=162/169
2286.答案=3'27849/30800
2287.答案=1'214/215
2288.答案=451/580
2289.答案=1'373/377
2290.答案=24'10/39
2291.答案=1'8563/9394
2292 .答案=5193/5822
2293.答案=23/55
2294 .答案=149/672
2295.答案=3'404/49335
2296.答案=5'7/47
2297 .答案=103435/434682
2298.答案=63'64/89
2299.答案=818/1065
2300.答案=9'11693/15295
2301.答案=10'152692/765877
2302.答案=10'6185/7889
2303.答案=1'97/553
2304.答案=2'33293/84249
2305 .答案=112339/185760
2306.答案=30'1370/2541
2307.答案=3'187/11205
2308.答案=518/1375
2309.答案=31/58
2310.答案=2'12801/33902
2311.答案=-33/67
2312.答案=7'83/128
2313.答案=72/235
2314.答案=1'4923/6290
2315.答案=8'225/2822
2316.答案=32'11/14
2317.答案=616/1843
2318.答案=11'34811/82680
2319.答案=7'911/6230
2320.答案=1'251/255
2321.答案=6'393/5278
2322.答案=2'388/697
2323 .答案=20591/36084
2324.答案=36'39/61
2325 .答案=1293283/1756832
2326.答案=2'1607/6440
2327.答案=14'22/31
2328.答案=1'8381/25344
2329.答案=83'1823/2618
2330.答案=11'49/68
2331.答案=10'25/43
2332.答案=1'266/1035
2333.答案=1'4211/5304
2334.答案=2'1/22
2335 .答案=561/5512
2336.答案=2'11584/41325
2337.答案=235/252
2338.答案=6'31/76
2339.答案=8'185/198
2340.答案=2'119173/208152
2341.答案=28/75
2342.答案=1'23207/31284
2343.答案=2'1969/8040
2344.答案=1'33031/128310
2345.答案=4'4072/4301
2346.答案=4'433137/433225
2347.答案=1'2445/2849
2348.答案=3'61/792
2349.答案=21/1012
2350.答案=4'7/10
2351.答案=2'5981/10864
2352.答案=1'18845/443716
2353.答案=6'24/35
2354.答案=2'76/93
2355.答案=1'321339/354445
2356.答案=7'307/735
2357.答案=3'1051/1410
2358.答案=16/69
2359.答案=17'1231/1995
2360.答案=2156/4089
2361.答案=4'47/240
2362.答案=3'41/56
2363 .答案=83/756
2364 .答案=964559/1171688
2365 .答案=63/253
2366.答案=1'1627/33005
2367 .答案=767/1720
2368.答案=17'1453/7290
2369 .答案=1891/3813975
2370.答案=6'59/98
2371.答案=18'12/25
2372.答案=1'1333/1428
2373.答案=-2679/485
2374 .答案=4075/6278
2375.答案=10'85/98
2376.答案=5'132953/510510
2377 .答案=22/2485
2378.答案=6'21/23
2379.答案=4'14453/32802
2380 .答案=474343/9524586
2381.答案=1'157/875
2382 .答案=488/1575
2383 .答案=8812/11609
2384.答案=2385/3944
2385.答案=81/400
2386.答案=1'163/264
2387.答案=6'2924/8547
2388.答案=1'2747/13832
2389 .答案=175/2988
2390.答案=23'545/2537
2391 .答案=4165/5478
2392.答案=72/89
2393.答案=2'13/106
2394.答案=2'10748/30485
2395.答案=2'13/24
2396.答案=9'761/855
2397.答案=4'158/213
2398.答案=1375/1457
2399 .答案=184297/378840
2400.答案=10'53/750
2401 .答案=40/180411
2402 .答案=2053/2668
2403.答案=25'145/1216
2404 .答案=27300/41477
2405.答案=1'19/90
2406 .答案=353/462
2407.答案=2'191891/2531100
2408 .答案=2881/7956
2409.答案=1'136/485
2410.答案=21'1197/11594
2411.答案=10'22763/46640
2412.答案=2'124/143
2413.答案=1'2624/3315
2414.答案=1'277931/362934
2415.答案=3'16441/89474
2416.答案=43/2989
2417 .答案=6608/6929
2418.答案=10'61/1404
2419.答案=3'122/195
2420 .答案=107/940
2421.答案=5'6143/19006
2422.答案=26'13/22
2423.答案=2'111059/547008
2424 .答案=71411/204282
2425.答案=3'165541/401302
2426.答案=12'61/63
2427.答案=5'17/41
2428.答案=1'121/434
2429.答案=1411/1794
2430.答案=1'35/59
2431.答案=1'845/1034
2432.答案=1'37/96
2433.答案=4'91/128
2434.答案=2'286/665
2435.答案=3'3891/11284
2436 .答案=181/272
2437.答案=1109/1755
2438 .答案=6113/17630
2439 .答案=9269/86505
2440.答案=23'43/45
2441.答案=490/1157
2442.答案=1'467/832
2443.答案=15/559
2444.答案=6'11018/18139
2445.答案=1'143/405
2446 .答案=59092/60025
2447.答案=82'9/20
2448.答案=1'66619/125136
2449.答案=8'8/51
2450.答案=329/8217
2451 .答案=661/861
2452.答案=15'509/1568
2453.答案=8'447/1880
2454.答案=1'47379/74555
2455 .答案=2073/2800
2456.答案=8'34225/96876
2457.答案=8'43/133
2458.答案=-3489/5893
2459.答案=5'5851/14400
2460 .答案=7030/34047
2461.答案=62'262/299
2462.答案=3'17217/17264
2463.答案=37/1056
2464.答案=21'839/1035
2465.答案=3051/4004
2466.答案=1'7843/10374
2467.答案=281/391
2468 .答案=61045/69006
2469.答案=1'118048/187473
2470.答案=1'67/120
2471.答案=1'136/159
2472.答案=2'10/143
2473.答案=4'13/147
2474.答案=9'224/345
2475 .答案=12193/19270
2476.答案=132/155
2477.答案=2'133/174
2478.答案=559/1088
2479.答案=16/67
2480.答案=3'25/2296
2481 .答案=1131979/1166814
2482.答案=9'183/2000
2483.答案=5'4093/36036
2484.答案=1'209941/547274
2485.答案=2891/5148
2486.答案=8'49767/98434
2487.答案=9'1205/12506
2488.答案=2'734/1305
2489 .答案=2477/4263
2490.答案=10'89/1380
2491.答案=1'92627/97110
2492.答案=4'14/19
2493.答案=1'1721/6345
2494 .答案=222841/244052
2495.答案=4'204/287
2496.答案=1'73/182
2497 .答案=239/352
2498.答案=2'59149/62040
2499.答案=2'69014/88911
2500.答案=1'719/1104
2501.答案=9'2033/2205
2502.答案=1'1155/1472
2503.答案=38'85/98
2504.答案=198/697
2505.答案=1'519/1813
2506.答案=2'257/2464
2507.答案=7
2508.答案=9'1/3
2509.答案=1'1948/5605
2510 .答案=91/708
2511.答案=1'23/56
2512.答案=11/95
2513.答案=1'1053209/2835310
2514.答案=8'1033/2156
2515.答案=2'10811/35154
2516.答案=35'17/30
2517.答案=1'35/36
2518.答案=8'12721/14839
2519.答案=13'1511/4030
2520 .答案=421/510
2521.答案=1'137743/324576
2522.答案=1'5/72
2523.答案=46'2296/5041
2524.答案=7/18
2525.答案=2'79465/3236502
2526.答案=1'469/1643
2527 .答案=1293/469040
2528.答案=2'46291/129015
2529.答案=1309/3834
2530.答案=1'59/120
2531.答案=4'485/783
2532.答案=26/67
2533.答案=3'46153/51865
2534 .答案=308/1767
2535.答案=1'13/70
2536 .答案=8169/48880
2537 .答案=408/4183
2538.答案=2'4159/6601
2539.答案=1'4031/6762
2540.答案=27'35/48
2541.答案=-723/688
2542.答案=1'3/112
2543 .答案=205/1116
2544.答案=80/1269
2545.答案=2'422/2407
2546.答案=75/322
2547.答案=4'28243/82005
2548 .答案=11897/16445
2549.答案=1'1319/2574
2550.答案=1'2549/9331
2551.答案=119/2200
2552.答案=25'5/6
2553.答案=2'4017/32648
2554.答案=16'541/870
2555.答案=11'749/3366
2556.答案=190/1183
2557.答案=1129/1350
2558.答案=1'1483/2117
2559.答案=2'4/35
2560.答案=5'5227423/11023371
2561 .答案=580/7839
2562 .答案=34799/84767
2563.答案=9'29/50
2564.答案=304/6699
2565 .答案=2450/31863
2566.答案=3'100049/131040
2567.答案=1'53/360
2568.答案=11'157/612
2569.答案=2015/2037
2570.答案=1'17671/55440
2571.答案=45'8/21
2572.答案=1'1193/3640
2573.答案=2231/2700
2574 .答案=20160/64387
2575 .答案=6765/8236
2576 .答案=5/616
2577 .答案=19909/38352
2578.答案=47/95
2579.答案=2'3027/23944
2580.答案=7'2181/9982
2581.答案=1900/5307
2582.答案=77'37/70
2583.答案=2'63913/1570698
2584.答案=6'197/440
2585.答案=3'10069/14472
2586.答案=56'11/30
2587.答案=1'4159/36210
2588.答案=11'241/1232
2589.答案=1'44183/83692
2590.答案=5'25/33
2591 .答案=1495/28764
2592.答案=2'9/89
2593.答案=2'1/9
2594.答案=5'55/69
2595.答案=1/105
2596.答案=5'9603/19840
2597.答案=8'83089/470592
2598.答案=351/352
2599.答案=1'85/152
2600.答案=1'7284/8245
2601.答案=1'15/26
2602 .答案=322161/479180
2603.答案=47'1156/1335
2604 .答案=603/64600
2605.答案=2'281/600
2606 .答案=1667/3663
2607.答案=43'43/98
2608.答案=176/595
2609.答案=10'11/112
2610 .答案=13745/29547
2611.答案=114/3007
2612.答案=2'453/1162
2613.答案=16'5/2444
2614 .答案=19/72
2615.答案=3'227/665
2616.答案=1'11021/46501
2617 .答案=15288/91321
2618 .答案=325/4059
2619 .答案=3915/47872
2620 .答案=191/2001
2621.答案=1'532/1935
2622.答案=11'329/561
2623 .答案=89/485
2624.答案=374/1113
2625.答案=2'3161/20916
2626 .答案=50806/111155
2627.答案=1'487/4218
2628.答案=5'1631/1843
2629.答案=73'3453/4559
2630.答案=2'127/2072
2631 .答案=4/31
2632.答案=544/637
2633.答案=725/1092
2634.答案=4'5/208
2635.答案=2'1027/1428
2636.答案=1'767/1633
2637.答案=67'23949/28210
2638.答案=2'35593/105120
2639.答案=1'809/3381
2640.答案=22'13979/57420
2641.答案=2'1228/1365
2642.答案=19/36
2643.答案=1'13/32
2644.答案=1'2221/2352
2645 .答案=406653/1043525
2646.答案=12'21221/22572
2647.答案=2'190/391
2648.答案=2'95397/112574
2649.答案=1'1597/1632
2650.答案=4'7/24
2651.答案=2'1328/19855
2652.答案=1189/2280
2653.答案=651/3854
2654.答案=3'8539/11880
2655.答案=7'4279/4284
2656.答案=1'22/51
2657.答案=3'165131/194480
2658.答案=2'1814859/1902284
2659.答案=6'15364/16815
2660 .答案=7966/12673
2661.答案=27'1/4
2662.答案=2'41331/231880
2663.答案=14'4969/23856
2664.答案=9'47/70
2665.答案=209/368
2666.答案=3'11753/21373
2667.答案=151/2886
2668 .答案=401/4968
2669.答案=4'359/390
2670 .答案=56323/162855
2671 .答案=3311/4020
2672.答案=3'187/420
2673.答案=2'549814/600873
2674.答案=2'694/9315
2675.答案=4'565/5694
2676 .答案=49/50
2677.答案=12
2678 .答案=11878/21373
2679 .答案=2699/3420
2680.答案=2'110127/128180
2681.答案=1'943/1755
2682.答案=4'43821/61642
2683.答案=7'291/437
2684.答案=18'2122/3705
2685 .答案=167351/405900
2686.答案=59/96
2687.答案=44'52/99
2688 .答案=1778737/1925813
2689.答案=38'49/52
2690.答案=1'553/2425
2691.答案=1'31/1649
2692.答案=2'405/574
2693.答案=3'239/270
2694.答案=36'4/15
2695.答案=4'33575/151032
2696.答案=6'1/8900
2697.答案=33'33379/129276
2698 .答案=68607/598672
2699.答案=8'550161/1324099
2700.答案=-596/64
2701 .答案=179871/321100
2702.答案=6'85/112
2703 .答案=15331/34713
2704.答案=3'71/407
2705.答案=756/3431
2706.答案=114/833
2707.答案=2'3341/17480
2708.答案=1'493/5880
2709.答案=6'5066/24969
2710 .答案=21/25
2711 .答案=1159/36400
2712.答案=6'197/364
2713.答案=1000/2911
2714.答案=19/44
2715 .答案=101/130
2716.答案=47'1/8
2717.答案=10'17/98
2718.答案=2'302/627
2719.答案=4'111/770
2720.答案=1'20416/175357
2721.答案=73'7/10
2722.答案=2'16/27
2723.答案=16'31/368
2724.答案=3'24/41
2725.答案=283/552
2726.答案=73/693
2727.答案=1'1822/19227
2728.答案=12'33/104
2729.答案=8'95/182
2730.答案=2'123/236
2731.答案=2'196/869
2732.答案=340/581
2733.答案=2'8507/8820
2734.答案=10'41/336
2735.答案=2'11981/24605
2736 .答案=194/195
2737 .答案=253/936
2738.答案=95'43/47
2739.答案=1'99/148
2740.答案=2'361/1435
2741.答案=-94/560
2742.答案=-347/198
2743.答案=1'1459/22698
2744.答案=10'101/117
2745.答案=19'69/76
2746.答案=159/8554
2747.答案=6'437/1890
2748.答案=1'39707/59345
2749.答案=23'2437/4503
2750.答案=2'80246/143065
2751.答案=1'66661/110400
2752.答案=1'865/1127
2753.答案=1'14635/26656
2754.答案=1'76127/343620
2755.答案=3'233/408
2756.答案=37/210
2757.答案=2'241/686
2758.答案=-2869/705
2759.答案=8'53/73
2760.答案=67/130
2761.答案=2'1291/2336
2762 .答案=31317/54464
2763 .答案=22533/57293
2764.答案=541/612
2765.答案=2'73/87
2766.答案=805/5148
2767 .答案=1539/13688
2768.答案=16'1941/2255
2769.答案=4'262/495
2770.答案=1'1219/2805
2771 .答案=274/329
2772.答案=5'50309/73160
2773.答案=-923/561
2774.答案=2'4/77
2775.答案=1'103/3400
2776 .答案=149/297
2777.答案=6141/7040
2778.答案=-60/128
2779 .答案=248/3003
2780.答案=4'11935/37647
2781.答案=133'2252/3569
2782.答案=3'629/2425
2783.答案=2'2617/3944
2784 .答案=61013/3203200
2785.答案=15'2967/3344
2786.答案=2'161/234
2787 .答案=127/650
2788.答案=2'35/81
2789.答案=2'26/4495
2790.答案=12'78/437
2791.答案=3'491/899
2792.答案=1591/3572
2793.答案=7'29/88
2794.答案=44'127/1428
2795.答案=1'421/10013
2796.答案=5'25353/51800
2797.答案=6'139/270
2798.答案=-479/459
2799.答案=8'3389/9394
2800.答案=7'19/35
2801.答案=1'3769/7952
2802.答案=1'117/544
2803.答案=3/2279
2804.答案=3'89/217
2805 .答案=9580/28743
2806 .答案=160189/218400
2807.答案=22'269/275
2808.答案=3'6166/31959
2809.答案=2'1295/1353
2810.答案=117/385
2811.答案=182/2805
2812 .答案=777/1580
2813.答案=2'38/1001
2814.答案=20'8/9
2815.答案=4/19
2816.答案=291/1943
2817.答案=2'43/116
2818.答案=2'1603/7320
2819.答案=70'3709/4136
2820 .答案=9261/27824
2821.答案=-1373/3526
2822.答案=1'58904/74871
2823.答案=10'8073/15680
2824.答案=22'6/11
2825.答案=4'352/475
2826 .答案=1241/15180
2827.答案=1'25/48
2828.答案=168'5/54
2829 .答案=103579/132392
2830.答案=1/117
2831.答案=1'435/506
2832.答案=2'953/988
2833.答案=2'295/304
2834 .答案=2272/3321
2835.答案=1'85261/154700
2836 .答案=35/603
2837.答案=21'65/414
2838.答案=1'692/1387
2839.答案=78'10/11
2840.答案=5'9463/23868
2841.答案=445/1104
2842.答案=1'154073/219834
2843 .答案=3848/18515
2844.答案=1'1/96
2845.答案=7'8/11
2846 .答案=1397/10112
2847.答案=1'9781/19227
2848.答案=44'3/4
2849.答案=25'1/57
2850.答案=-8182/455
2851.答案=5'22553/347480
2852.答案=160/177
2853 .答案=273/1363
2854.答案=3'2869/3654
2855.答案=9'59/270
2856.答案=4'36995/113049
2857 .答案=65/76
2858.答案=1634/2993
2859.答案=9'193/287
2860 .答案=223/231
2861.答案=9'197/738
2862.答案=2'2286/3149
2863 .答案=1633/3102
2864.答案=7'3187/10535
2865.答案=3'3/14
2866.答案=2038/4161
2867.答案=39/92
2868.答案=2'2014487/5639725
2869.答案=43'1137/1222
2870.答案=3'5939/14640
2871.答案=1'3344/10675
2872.答案=6'2705/15444
2873.答案=7'113/1092
2874.答案=2'31493/65504
2875.答案=16'107/12792
2876.答案=2'237/2225
2877.答案=2'19807/31356
2878 .答案=183191/391104
2879 .答案=14379/52360
2880 .答案=5609/103488
2881.答案=1'18939/176638
2882.答案=1'285/4669
2883.答案=3'297/590
2884 .答案=66/5035
2885.答案=39/175
2886.答案=19/35
2887 .答案=50/429
2888.答案=3871/4510
2889.答案=7'57/325
2890.答案=1'22037/34606
2891.答案=1'377/966
2892.答案=1'8527/8645
2893.答案=1'317/420
2894 .答案=26909/55616
2895.答案=10'37/86
2896.答案=1'257/2340
2897.答案=26'617/1092
2898.答案=51/1078
2899.答案=7'127/135
2900.答案=-49/380
2901.答案=7'238/295
2902.答案=1'707479/740050
2903.答案=2'293/574
2904.答案=1'401/1095
2905.答案=1'49/74
2906 .答案=3047/37881
2907.答案=26'55/432
2908.答案=1'31/130
2909 .答案=22990/58261
2910.答案=20'181/1197
2911.答案=5'2969/39440
2912.答案=2'1399183/1495440
2913.答案=20'797/1065
2914.答案=3'3448871/3648855
2915.答案=1'2767/6633
2916.答案=2'19181/53352
2917.答案=9'56333/99484
2918.答案=5'953/1649
2919.答案=4'406805/430882
2920.答案=140/243
2921.答案=3'33303/40937
2922.答案=64
2923.答案=4'53167/60421
2924.答案=13'75101/947968
2925.答案=103'397/620
2926.答案=629/729
2927.答案=2'667/1170
2928.答案=19'55/69
2929.答案=1'41/1175
2930 .答案=6237/91375
2931 .答案=7150/32193
2932.答案=10'2/13
2933 .答案=2047/4675
2934 .答案=965/966
2935.答案=84'476/2021
2936.答案=4'4181/7035
2937 .答案=61/126
2938.答案=3'710/989
2939.答案=81/5896
2940.答案=1'2533/3432
2941.答案=-4172/5452
2942.答案=1'4721/5358
2943.答案=2'272993/490680
2944.答案=-871/172
2945 .答案=566/575
2946.答案=3'779/780
2947 .答案=3698/5251
2948.答案=1'127/185
2949.答案=1'29/90
2950 .答案=160243/536403
2951.答案=3622/3927
2952.答案=44'62/71
2953.答案=9'2041/3135
2954.答案=8'34/155
2955.答案=3'1475/1786
2956.答案=3'137/154
2957.答案=744/2701
2958.答案=27'79515/121088
2959.答案=1'17/1593
2960.答案=113/925
2961.答案=10'2875/7128
2962 .答案=89081/164010
2963.答案=3'56243/66062
2964.答案=11/20
2965.答案=17/142
2966.答案=21'1/12
2967.答案=19'28537/44055
2968 .答案=89557/160425
2969.答案=1'669/731
2970.答案=1'35053/83808
2971.答案=11'43/630
2972.答案=1'1276/6141
2973.答案=3'407/456
2974.答案=1'27/31
2975 .答案=3421/7245
2976.答案=1'418225/1436886
2977.答案=2'458/5775
2978.答案=2'11103/13237
2979.答案=6'2489/5406
2980.答案=6'17729/19600
2981.答案=1335/3362
2982 .答案=4904/6615
2983.答案=1'901/4914
2984.答案=8'24233/25600
2985.答案=1'3091/27520
2986.答案=50'513/560
2987.答案=1'3/76
2988.答案=2210/3149
2989.答案=58'73/76
2990.答案=167'53/56
2991.答案=49/663
2992.答案=11'15755/49487
2993.答案=5/39
2994 .答案=1327872/6791857
2995.答案=1'4557/6080
2996.答案=1'503/2688
2997.答案=35'1/4
2998.答案=2'2011/3525
2999 .答案=2132/33957
3000.答案=19'395/742
3001 .答案=10513/12950
3002.答案=18'10477/26892
3003 .答案=8231/35112
3004.答案=50'217/612
3005.答案=-5637/962
3006.答案=1'3/14
3007.答案=407/1660
3008.答案=3'34733/127890
3009 .答案=81769/164160
3010.答案=6'29/300
3011.答案=2'5/231
3012.答案=34'169/792
3013.答案=6'13/32
3014.答案=705/2242
3015.答案=95/867
3016.答案=28'1/9
3017 .答案=5183/96570
3018.答案=2'326/399
3019.答案=5/21
3020.答案=33/65
3021 .答案=37/40
3022.答案=-146/1344
3023.答案=1'395/506
3024 .答案=413/3321
3025.答案=1'787/980
3026.答案=947/1037
3027 .答案=149934/171503
3028 .答案=2352/9635
3029 .答案=1427/98280
3030.答案=18'401/684
3031.答案=1'22943/31605
3032 .答案=33293/58609
3033.答案=3'18/95
3034.答案=38'13/25
3035.答案=1'1213/2765
3036.答案=608/2133
3037.答案=2'441821/452088
3038.答案=15'1073/14625
3039.答案=2'40/893
3040 .答案=968/5985
3041.答案=45'3317/5655
3042.答案=3'54/73
3043.答案=1'37/330
3044.答案=8'41771/51408
3045.答案=67/540
3046.答案=2'1/6
3047 .答案=31/61
3048.答案=16'47/170
3049 .答案=6/67
3050.答案=1'18435/52687
3051.答案=1035/7832
3052.答案=4'13/17
3053.答案=6'43699/79170
3054.答案=1'41875/65136
3055.答案=611/1008
3056.答案=1'218/273
3057.答案=8/53
3058 .答案=68676/1000825
3059.答案=2'2999/5600
3060.答案=16
3061 .答案=2093/6480
3062 .答案=41/6603
3063 .答案=5761/8184
3064.答案=11'4/95
3065 .答案=423/910
3066 .答案=1885/270382
3067.答案=2'833/37440
3068.答案=6'4217/12502
3069.答案=95/299
3070.答案=1'6/23
3071.答案=529/1501
3072.答案=4'931237/4992687
3073.答案=1'23165/87172
3074.答案=1'49559/122026
3075.答案=3655/7546
3076.答案=4'34052/100737
3077.答案=11'1627/7650
3078 .答案=2185/4131
3079.答案=1'3/40
3080.答案=49'19/20
3081.答案=323/567
3082.答案=13'32/81
3083.答案=138'2/55
3084.答案=2867/5110
3085.答案=2821/3036
3086.答案=-4038/540
3087.答案=3'2174/2205
3088.答案=7'148/195
3089.答案=241/2604
3090.答案=3'25/943
3091 .答案=320/507
3092.答案=2'363/371
3093 .答案=1603/4692
3094.答案=1'209921/227040
3095.答案=2'133/858
3096 .答案=1673/18538
3097 .答案=2665/39904
3098.答案=3'59/670
3099.答案=19'221/231
3100.答案=3'13877/94605
3101 .答案=29579/58926
3102.答案=7'623/636
3103.答案=1'1795/6364
3104 .答案=62567/648459
3105 .答案=10235/271161
3106.答案=1'11731/43296
3107.答案=608/1617
3108.答案=1'37468/4220991
3109 .答案=3159/3604
3110.答案=16'95/182
3111.答案=1'745/966
3112.答案=3'311/864
3113.答案=4'8329/20769
3114.答案=3'16933/18259
3115.答案=5'5/104
3116 .答案=63362/179025
3117.答案=1'196205/249312
3118.答案=2'1219/1836
3119 .答案=32965/57024
3120.答案=2'2731/3800
3121.答案=4'733/1148
3122 .答案=12025/94446
3123 .答案=9907/87120
3124.答案=867/1147
3125.答案=3'575/728
3126.答案=3'94247/111321
3127.答案=10'151/210
3128 .答案=17047/148896
3129 .答案=8303/25872
3130.答案=4'1163/2652
3131.答案=3'11/14
3132 .答案=2293/2686
3133 .答案=68513/72124
3134.答案=3'5/19
3135.答案=2'5/17
3136.答案=1'524/527
3137.答案=1'998/1691
3138.答案=2'70/213
3139.答案=1'561/1457
3140.答案=1'26873/43920
3141.答案=1'1231/2088
3142.答案=40'15/32
3143.答案=1'3/26
3144.答案=1'4511/6853
3145.答案=36'773/1232
3146.答案=31'2/13
3147 .答案=25925/28864
3148.答案=1'57/1222
3149.答案=602/2491
3150.答案=3'5161/5565
3151.答案=28'9/25
3152.答案=2/97
3153.答案=1'107/2100
3154.答案=3'5530993/12943715
3155.答案=1'31/49
3156.答案=4'93155/100833
3157.答案=14'1/5
3158.答案=5'22/37
3159 .答案=5161/5355
3160.答案=1'114/385
3161.答案=-233/660
3162.答案=4'20977/76328
3163.答案=51/190
3164.答案=4'1343/5544
3165 .答案=19604/123039
3166.答案=2'3209/3990
3167.答案=29'1739/6785
3168.答案=41'149/550
3169 .答案=364027/444912
3170.答案=3'47/325
3171.答案=196/407
3172.答案=21'31/33
3173.答案=38'587/1445
3174 .答案=272/6909
3175.答案=2'16493/17425
3176.答案=6461/6688
3177.答案=1'156899/265932
3178.答案=8'35/374
3179.答案=30'2074/7125
3180.答案=1'361/544
3181 .答案=83900/127281
3182.答案=1'439/1380
3183.答案=13'44276/96903
3184.答案=-1899/781
3185.答案=2'1531/3420
3186.答案=2698/4293
3187 .答案=17399/32208
3188.答案=1'34971/113129
3189.答案=1'143/30450
3190.答案=9'1299/2470
3191.答案=1'6263/38796
3192 .答案=1143/1558
3193.答案=2'31/32
3194.答案=6'229/352
3195.答案=5'545/592
3196.答案=72/385
3197.答案=54/97
3198.答案=1'34151/44896
3199.答案=1'328/4263
3200 .答案=296984/333963
3201.答案=20'536671/590520
3202.答案=2'147/935
3203.答案=27'17411/20370
3204 .答案=1087/1584
3205 .答案=117/527
3206.答案=2'2157/5986
3207.答案=1'78101/147250
3208 .答案=8645/184556
3209.答案=152/1445
3210.答案=3'11/1160
3211.答案=18'6/253
3212.答案=1'21899/77976
3213.答案=2'90826/2871825
3214.答案=10'212767/1237285
3215.答案=1'7283/9360
3216.答案=8'59/322
3217.答案=4'403/960
3218.答案=1'1758/2993
3219.答案=1'1/22
3220.答案=1'3827/4240
3221.答案=17'229/2065
3222.答案=9'601/1098
3223.答案=1'388/437
3224.答案=969/5980
3225.答案=2'241617/1838440
3226.答案=2'4/25
3227.答案=42'289/2136
3228.答案=1549/1708
3229.答案=1'8197/11152
3230 .答案=65/108
3231.答案=39'125905/127908
3232 .答案=437/4386
3233.答案=5'89/126
3234.答案=11'346/1271
3235.答案=1'6047/10230
3236.答案=11'145/258
3237 .答案=17051/18837
3238.答案=-410/1848
3239.答案=108/143
3240.答案=4'73/240
3241 .答案=94951/103740
3242.答案=3'16353/44030
3243 .答案=571/616
3244.答案=16/23
3245.答案=-517/3315
3246.答案=3'21231/71485
3247.答案=1'64837/75735
3248.答案=5'1/8
3249.答案=4'49/108
3250.答案=1'91/170
3251.答案=4'33413/33840
3252.答案=-1616/4094
3253.答案=4'8/93
3254.答案=73/99
3255 .答案=63401/65700
3256.答案=-280/1917
3257.答案=13'26/69
3258.答案=1'1/3
3259.答案=7'131/357
3260.答案=1'2423/2784
3261.答案=5'6338/10725
3262 .答案=61455/72427
3263.答案=57/3649
3264 .答案=28891/47400
3265.答案=2'7/172
3266.答案=2'7209/7520
3267.答案=3'1374/3185
3268.答案=1'95231/181545
3269.答案=1'151/390
3270 .答案=5265/6106
3271.答案=2'1023/1817
3272.答案=2'139/1020
3273.答案=3'8/11
3274.答案=3'121/144
3275 .答案=2553/24016
3276.答案=2'71/279
3277.答案=23'5/13
3278.答案=803/988
3279.答案=3'11854/14455
3280 .答案=187/200
3281.答案=15'13/45
3282.答案=7/62
3283.答案=2'3383/8280
3284.答案=65'277/299
3285 .答案=5023/5145
3286.答案=665/1224
3287.答案=1739/5355
3288.答案=579'15/28
3289 .答案=245/648
3290.答案=15'79/132
3291.答案=3'181/2600
3292.答案=2'23/66
3293.答案=5'43343/66120
3294.答案=-2069/869
3295 .答案=208864/1142757
3296.答案=12'41/336
3297.答案=2'313/595
3298.答案=165/527
3299 .答案=52/57
3300.答案=1'472/1035
3301.答案=33/70
3302.答案=4'17/48
3303.答案=82/105
3304.答案=36'3/14
3305.答案=1'2043/5332
3306.答案=1'43/91
3307 .答案=89/474
3308.答案=3'32/437
3309.答案=10'12653/15810
3310.答案=8'45/46
3311.答案=7'3148/3525
3312.答案=1'4607/16810
3313.答案=3'1/93
3314.答案=2'4625509/8379846
3315.答案=1'31/130
3316 .答案=162697/235807
3317.答案=1'106959/2228432
3318.答案=9'221/231
3319 .答案=226271/230688
3320.答案=1'826312/4206111
3321 .答案=267173/461360
3322.答案=18'1703/2870
3323.答案=2'1717/17390
3324.答案=3/13
3325.答案=2'17/30
3326.答案=9'188/231
3327 .答案=15272/140679
3328.答案=19'10627/10980
3329 .答案=15093/31339
3330.答案=22'18197/25803
3331.答案=1/32
3332.答案=2'71032/83013
3333.答案=1081/1539
3334.答案=8'1501/10956
3335 .答案=1217/3240
3336.答案=7'9211/9660
3337.答案=2'23/105
3338.答案=1/60
3339.答案=1'437/728
3340.答案=3'55/59
3341 .答案=65659/288496
3342.答案=-790/1271
3343.答案=5'407/520
3344.答案=632/817
3345.答案=3'14957/24955
3346.答案=4'353/408
3347.答案=1'65/264
3348.答案=1'270/667
3349.答案=10'709/1900
3350 .答案=271305/1622816
3351.答案=22'9/14
3352.答案=20'4/9
3353.答案=559/960
3354.答案=7'1387/3010
3355.答案=-3323/5796
3356.答案=401/600
3357 .答案=437/576
3358.答案=2'13187/29988
3359.答案=112/325
3360.答案=1'56333/410130
3361.答案=7'726/2795
3362 .答案=3785/7657
3363.答案=23/1643
3364.答案=3'119/598
3365 .答案=400/783
3366.答案=4'13/16
3367.答案=42'28/261
3368.答案=19/558
3369.答案=3069/3280
3370.答案=3'35/88
3371.答案=1'3485/24288
3372.答案=2'70417/76921
3373.答案=3'86497/95760
3374.答案=4'17705/18612
3375.答案=17'617/2208
3376.答案=6'17/20
3377.答案=26'10/91
3378.答案=46'3/20
3379.答案=2'7093/7140
3380 .答案=6946/215825
3381.答案=3'211/230
3382.答案=38/39
3383.答案=4'1/18
3384.答案=9'104777/126665
3385.答案=13'11191/12628
3386.答案=7'2872/6141
3387.答案=16'73453/261225
3388.答案=1'10564/33417
3389.答案=-1534/2806
3390.答案=1'3995/31248
3391.答案=4'25/1562
3392.答案=1'27/77
3393.答案=3'7/68
3394.答案=2'183/646
3395.答案=14'203/408
3396 .答案=299/320
3397.答案=2387/2775
3398.答案=37/39
3399.答案=6'4319/7656
3400.答案=6'1/9
3401.答案=42/1615
3402.答案=264/475
3403.答案=158'5861/11130
3404.答案=2'8/19
3405.答案=1/33
3406.答案=12'95067/203060
3407.答案=13'2006/3465
3408.答案=1'1981/16920
3409.答案=7'107/720
3410.答案=8'1229/6006
3411.答案=7'26129/115290
3412.答案=4'5/28
3413.答案=3'187/812
3414.答案=12'186996/431375
3415.答案=2'14/345
3416.答案=-4770/2975
3417 .答案=2393/9075
3418.答案=1'3/77
3419.答案=2'277/297
3420.答案=1'985/5712
3421.答案=1'1902624/3187891
3422.答案=29'71/125
3423 .答案=651/884
3424 .答案=11/70
3425.答案=-140/52
3426.答案=1'2004/4183
3427.答案=1'4739/6110
3428.答案=5'19/237
3429.答案=103/861
3430.答案=34/4059
3431.答案=37/140
3432.答案=1'126277/173430
3433.答案=1'677/1328
3434.答案=27'17/82
3435.答案=6/43
3436.答案=1'8885/30624
3437.答案=403/700
3438 .答案=1161/4118
3439.答案=1'16691/21483
3440.答案=209'496/875
3441 .答案=33/595
3442.答案=72'14/33
3443.答案=1'137/300
3444.答案=3'445/1008
3445.答案=2'13733/30324
3446.答案=19/63
3447 .答案=8761/9821
3448.答案=2'2036/3339
3449.答案=6'5182/10075
3450.答案=6'379/468
3451.答案=2'633/1073
3452.答案=1'27043/28272
3453.答案=1'142049/200100
3454.答案=3'14602/35867
3455 .答案=51/217
3456.答案=3'71/132
3457.答案=2'818984/1646513
3458.答案=-46/9
3459.答案=1'28873/94240
3460.答案=8'73/260
3461.答案=16/23
3462.答案=1'3763/4420
3463.答案=33'657/715
3464.答案=2'481/1219
3465.答案=5508/7189
3466.答案=70'20/49
3467.答案=2'6364/11055
3468.答案=4'743/1729
3469 .答案=6479203/12076932
3470.答案=3'77/325
3471 .答案=263439/394420
3472.答案=1'347/798
3473.答案=1'199/1406
3474 .答案=4123/30740
3475.答案=58/71
3476.答案=1'11/52
3477.答案=1'1/36
3478.答案=4'272/351
3479 .答案=2132/3135
3480.答案=2'8935/30969
3481.答案=6'8/85
3482.答案=3'1324/1863
3483 .答案=19343/55986
3484.答案=5'12/55
3485.答案=1'1/325
3486.答案=4'3829/4392
3487.答案=32/2365
3488.答案=3'241/483
3489.答案=10'31/68
3490.答案=1'117/440
3491.答案=2'1362/5635
3492.答案=6'2203/4485
3493.答案=8'23/91
3494.答案=26'28/33
3495 .答案=62181/201280
3496.答案=5'5/6
3497.答案=2'36/37
3498.答案=13'2026/2255
3499.答案=553/624
3500.答案=7'1317/14924
3501.答案=1'117449/191880
3502.答案=9'47/84
3503.答案=10'9914/9975
3504.答案=5'67/121
3505.答案=12'4432/10725
3506.答案=7'7565/19952
3507.答案=2'629/2075
3508.答案=1'92/425
3509.答案=11'237521/378480
3510.答案=1'25379/39525
3511.答案=2'751/19053
3512.答案=55/369
3513 .答案=675/3952
3514.答案=6'1/6
3515.答案=1'2836/4823
3516.答案=1'10139/55380
3517.答案=2'69/236
3518.答案=5'8725/29078
3519.答案=3'633/923
3520.答案=8'289/336
3521.答案=2'11342/33033
3522 .答案=9897/31654
3523.答案=5'107/220
3524.答案=4'5/16
3525.答案=14'481/672
3526.答案=1'503/1496
3527.答案=2'67/96
3528.答案=625/657
3529 .答案=5109/8512
3530.答案=1'8223/25714
3531.答案=14'164/483
3532.答案=2'49799/110484
3533.答案=2'519/1862
3534.答案=330/4819
3535.答案=9'1979/2465
3536.答案=4'105665/278898
3537.答案=3'788/7353
3538.答案=15'46/93
3539.答案=1'23/25
3540 .答案=20443/22950
3541 .答案=10703/39516
3542.答案=3'3231/16133
3543.答案=2'89/255
3544.答案=2'182/855
3545.答案=7'21/92
3546.答案=1'275/5828
3547.答案=12'1941/5980
3548.答案=14'128/385
3549.答案=1'7681/11319
3550.答案=7'884/4515
3551.答案=7'2087/3608
3552.答案=1'8699/14352
3553.答案=2'2/21
3554.答案=1'1742/13775
3555.答案=-2345/2208
3556.答案=34'209/276
3557.答案=11'521/644
3558.答案=1'1490743/2148154
3559.答案=1'242855/1295679
3560 .答案=69/680
3561 .答案=369728/836625
3562.答案=3'68/297
3563.答案=1'200321/888300
3564.答案=2'60397/201544
3565.答案=5'93/203
3566.答案=4'49781/270655
3567 .答案=212/897
3568 .答案=62/639
3569 .答案=122867/126759
3570.答案=12'893/1440
3571.答案=18'902/1085
3572.答案=22'115/316
3573.答案=7'24/61
3574.答案=1185/3724
3575.答案=1'7/89
3576.答案=2'68/99
3577.答案=2'109/176
3578.答案=7'1260833/5907375
3579.答案=5'3755/9821
3580.答案=2'34/567
3581 .答案=70219/308385
3582.答案=24'360/1073
3583 .答案=87/700
3584 .答案=368153/380562
3585.答案=31'15647/16150
3586.答案=2'26461/41888
3587 .答案=1654/2233
3588.答案=252/1045
3589.答案=1'2227/3666
3590.答案=4'257/376
3591.答案=1'485/2299
3592 .答案=391/1045
3593.答案=3'437/8127
3594.答案=1'24883/60480
3595.答案=1'280921/284580
3596.答案=1'4649/8875
3597.答案=1'7831/153965
3598.答案=52'2392/6479
3599.答案=4'93/6320
3600 .答案=4386/52871
3601.答案=31/79
3602.答案=4'792647/1024100
3603.答案=7'105/464
3604 .答案=8909/11583
3605 .答案=26419/27692
3606.答案=1'184/185
3607.答案=5'119/335
3608 .答案=22191/84196
3609.答案=1'1757/3876
3610.答案=1'8893/11352
3611.答案=29'23/47
3612.答案=7'421/1995
3613.答案=10'5297/9765
3614.答案=1'519/1600
3615 .答案=149/9207
3616.答案=7'730349/1985302
3617.答案=10'3277/3690
3618.答案=3'4604/16425
3619.答案=1'1129/1173
3620 .答案=533/1634
3621.答案=15/43
3622.答案=25'38/105
3623.答案=9'1679/3298
3624.答案=1'463/492
3625 .答案=6783/48100
3626.答案=1'1213/1290
3627.答案=245/1424
3628 .答案=14/41
3629.答案=11'1186/2703
3630.答案=34/93
3631.答案=1'289/451
3632.答案=38'65/77
3633.答案=-2518/2600
3634 .答案=147/1037
3635.答案=954/4183
3636.答案=1'206/319
3637.答案=3/8
3638.答案=1'4397/10010
3639.答案=13'181/350
3640.答案=2'3061/4662
3641.答案=407/3136
3642.答案=2'781/810
3643.答案=42'2/39
3644.答案=21'15/22
3645.答案=63/800
3646.答案=1'137/259
3647.答案=1'679/989
3648.答案=7'14519/54054
3649.答案=1'38/45
3650 .答案=70289/99826
3651.答案=3'81/136
3652.答案=46'41/51
3653.答案=5
3654.答案=3'27/376
3655 .答案=1121/9282
3656.答案=1'171/3280
3657.答案=4'3255987/5735222
3658.答案=1'11/16
3659.答案=424'37/224
3660.答案=5'795/1598
3661 .答案=6479/27600
3662.答案=1677/3116
3663.答案=8'2/11
3664.答案=1'443/3705
3665.答案=925/2303
3666.答案=14'5/81
3667.答案=4'305/1274
3668.答案=1'65/287
3669.答案=2'375/1748
3670.答案=3'21649/147840
3671 .答案=5043/5626
3672.答案=319/624
3673.答案=3'11/12
3674.答案=4'93/238
3675.答案=4'281/295
3676.答案=6'8/13
3677.答案=24'937/3388
3678.答案=3'332/837
3679.答案=2'57/805
3680.答案=7'67/80
3681.答案=38/79
3682.答案=9'2059/2200
3683.答案=2'167107/1193808
3684.答案=20'2155/4466
3685.答案=1'9519/9889
3686.答案=3'17474/19305
3687 .答案=38837/41616
3688.答案=119'10/23
3689.答案=1'959/1081
3690.答案=-4057/258
3691.答案=7'16651/22100
3692.答案=4'241/459
3693.答案=2'17239/19404
3694.答案=52'721/1551
3695.答案=92'11603/25620
3696.答案=5'15177/28810
3697.答案=8'398/483
3698.答案=7'203/702
3699.答案=7'256379/458150
3700.答案=1'1/96
3701.答案=3'39371/47736
3702.答案=1'3215/6438
3703.答案=679/1403
3704.答案=26/75
3705.答案=18'6/19
3706.答案=-6606/4015
3707.答案=3'835/1104
3708.答案=21'5/12
3709 .答案=3253/9072
3710.答案=7'46/639
3711.答案=1'224213/1007703
3712.答案=31'30896/39249
3713.答案=43'1034/1581
3714.答案=1'57/350
3715.答案=3'31825/50568
3716.答案=2'1357/2646
3717.答案=1'13273/17928
3718 .答案=218870/590767
3719 .答案=2967/27160
3720.答案=-296/66
3721 .答案=2591/2870
3722.答案=1'121/124
3723.答案=3'91/4623
3724.答案=5'5/7
3725.答案=1'1441/2009
3726.答案=223/924
3727.答案=1'739/3960
3728.答案=1'5/8
3729.答案=5'24/203
3730.答案=18/1105
3731.答案=1'53/115
3732.答案=1'969/4565
3733.答案=1'166759/1185657
3734.答案=1/21
3735.答案=675/4042
3736.答案=3'23/83
3737.答案=9'539/4824
3738.答案=47'58/63
3739.答案=2'34187/545748
3740.答案=166/783
3741.答案=1'893/2680
3742.答案=1'241/549
3743.答案=1'83/91
3744.答案=29'5/47
3745 .答案=3/49
3746 .答案=6109/6972
3747.答案=43/105
3748.答案=1'53213/83850
3749.答案=7'278/403
3750.答案=2'22691/23142
3751.答案=9'170817/305305
3752.答案=37/2700
3753.答案=1'73/144
3754.答案=1'10771/13250
3755.答案=2'42/323
3756.答案=1183/1738
3757.答案=3'3587/3724
3758.答案=3'292629/406315
3759.答案=1'1221/1802
3760 .答案=40/611
3761.答案=1'137/220
3762.答案=1'319/525
3763.答案=29'630/5681
3764.答案=2'283/294
3765.答案=3'141/388
3766 .答案=921/2108
3767.答案=397'107/234
3768.答案=6'33219/45752
3769.答案=3'2593/4760
3770.答案=512/1215
3771.答案=-1177/1092
3772.答案=2'60/913
3773 .答案=10457/25935
3774 .答案=1137/1850
3775.答案=4'20707/48246
3776.答案=133/306
3777.答案=5'29/1045
3778 .答案=1279/6205
3779.答案=2'9802/16275
3780.答案=612/2597
3781.答案=1'7/17
3782 .答案=38998/109725
3783.答案=28'1/3
3784.答案=1'2019/5251
3785.答案=36'3/70
3786.答案=1'115/156
3787.答案=5'341/348
3788.答案=20'80/87
3789.答案=1'17/18
3790.答案=4'383043/392756
3791.答案=1'7547/79143
3792 .答案=244/253
3793.答案=2'26/135
3794.答案=1'2183/4350
3795.答案=253/294
3796.答案=2'367/549
3797.答案=23/1936
3798.答案=-149/3010
3799.答案=4'1791/2627
3800.答案=2'1565/4048
3801.答案=2'1441/1850
3802.答案=1'287/1518
3803.答案=6'1027/1428
3804.答案=2'52/189
3805.答案=8'17/21
3806.答案=1'502/525
3807 .答案=19/20
3808.答案=1'4/115
3809.答案=2'41/646
3810 .答案=1785025/2673471
3811.答案=4'111/520
3812 .答案=1107/1595
3813 .答案=4625/6384
3814 .答案=17477/100188
3815 .答案=6251/48633
3816.答案=152/891
3817 .答案=9697/24156
3818.答案=71/74
3819.答案=4'8321/51100
3820.答案=8'87/332
3821.答案=1'15571/16720
3822.答案=10'685/1804
3823.答案=97/185
3824.答案=-415/608
3825.答案=5'7/360
3826.答案=1'41/343
3827.答案=5'201336/221375
3828.答案=14'35/38
3829.答案=1'131/246
3830.答案=1'61/4836
3831.答案=10'3107/4565
3832.答案=2'1517/2660
3833.答案=1'1306/5525
3834 .答案=2322/3619
3835.答案=4'626/1089
3836.答案=4'13/16
3837.答案=10'229/364
3838 .答案=409/455
3839.答案=67
3840.答案=6'397/5208
3841.答案=11'32/65
3842 .答案=23787/1575203
3843.答案=1'135/703
3844 .答案=1035/1424
3845 .答案=21895/76076
3846.答案=1'82811/95931
3847 .答案=5567/44400
3848 .答案=8847/19135
3849.答案=1'67/1550
3850 .答案=70441/294150
3851 .答案=3059/167400
3852.答案=128'6/53
3853.答案=2'667/2793
3854.答案=8'2/15
3855.答案=15'7222/19239
3856.答案=422/1615
3857.答案=13/231
3858.答案=18'12/35
3859.答案=4'53/198
3860.答案=11'5009/30360
3861.答案=4'83/425
3862.答案=1'7/85
3863.答案=2'4289/14060
3864.答案=6'1918/18189
3865.答案=18'134/275
3866.答案=3'959607/2036515
3867.答案=81/88
3868.答案=2'199/882
3869.答案=6'18/77
3870.答案=2'26/35
3871 .答案=249/4480
3872.答案=2327/2530
3873.答案=207/1760
3874.答案=1'966/1045
3875.答案=2'438347/1776382
3876.答案=441/893
3877.答案=5552/8439
3878.答案=1'249/910
3879.答案=31/231
3880 .答案=1914/3059
3881.答案=33/1975
3882.答案=15'12/65
3883 .答案=10865/11977
3884.答案=5'9/26
3885.答案=1'65/68
3886.答案=38'85/376
3887.答案=1'5/24
3888.答案=3'2325/5434
3889 .答案=1019/5088
3890.答案=441'109/272
3891.答案=3'263/693
3892.答案=2'769/870
3893.答案=1'31/209
3894.答案=19'3/56
3895 .答案=1343/2310
3896 .答案=21317/24750
3897.答案=81/196
3898 .答案=79/88
3899.答案=27'49/65
3900.答案=1'121/189
3901 .答案=10/63
3902.答案=1'13/19
3903.答案=1'415/2144
3904.答案=48'8/99
3905.答案=1202/3075
3906.答案=4'772/1743
3907.答案=4'8144/34839
3908.答案=2'320/731
3909.答案=22'163/207
3910.答案=182'5/232
3911.答案=3'1567/1804
3912.答案=2'3336/4697
3913.答案=7'19/225
3914.答案=511/2760
3915 .答案=38781/54352
3916.答案=7'101168/114235
3917.答案=7'6743/8645
3918 .答案=4175/4941
3919.答案=5'1319/4779
3920 .答案=131/2130
3921.答案=586/2745
3922.答案=1'2732/2793
3923 .答案=671/18792
3924.答案=1'50291/147825
3925.答案=200/693
3926.答案=742/2035
3927.答案=21'824/21285
3928.答案=21'33/200
3929.答案=15'22647/23324
3930 .答案=5181/15022
3931.答案=4'458/2145
3932.答案=3'753/767
3933.答案=7'18041/39463
3934.答案=41/70
3935 .答案=14553/116560
3936.答案=2'53/145
3937.答案=1'1533647/1763580
3938.答案=3'191/468
3939 .答案=41179/56810
3940.答案=1'104/115
3941.答案=1'34091/164424
3942.答案=6'10321/36482
3943 .答案=319/344
3944.答案=24'131/160
3945.答案=4'4/5
3946.答案=1843/2072
3947.答案=1'181/969
3948.答案=2'115/126
3949.答案=12'732/931
3950.答案=5'7/9
3951.答案=24'1367/9842
3952.答案=1'6647/23500
3953 .答案=17197/18172
3954 .答案=1297/4628
3955.答案=1'271/474
3956.答案=4'98/4301
3957 .答案=66929/84249
3958.答案=17'2/19
3959.答案=198/1691
3960.答案=2'3331/52632
3961.答案=61/1508
3962.答案=2'193/297
3963.答案=2'5/6
3964.答案=64/133
3965.答案=17'87/91
3966.答案=2'4703/23100
3967 .答案=348/637
3968 .答案=13325/39168
3969.答案=4'9431/13629
3970 .答案=1609/116090
3971.答案=1'917/1863
3972.答案=3'317/525
3973.答案=41/144
3974.答案=1'113/1065
3975 .答案=2147713/3035256
3976 .答案=3938079/5596910
3977 .答案=59/176
3978.答案=18/49
3979.答案=2'5101/10710
3980.答案=11'265/776
3981 .答案=997/1113
3982.答案=1'26645/32032
3983.答案=6'1363/3456
3984.答案=10'160/189
3985.答案=43/48
3986.答案=87/476
3987 .答案=93631/97440
3988.答案=24'2207/20097
3989.答案=1'188/325
3990.答案=132
3991.答案=27'23/43
3992.答案=3'1498271/1988910
3993.答案=2'94/1325
3994 .答案=3373/19135
3995.答案=1'363/725
3996.答案=49'244/261
3997.答案=3'4287/5740
3998.答案=1'27/18821
3999.答案=2'793/1056
4000.答案=5'47/63
4001.答案=3'997/3640
4002.答案=2'61/72
4003.答案=1'3/14
4004.答案=3'1529/2438
4005.答案=3'3779/6270
4006.答案=2'6403/27840
4007.答案=166/425
4008.答案=-6343/1495
4009.答案=1'31/130
4010.答案=2'2099/2511
4011.答案=29/1188
4012 .答案=73813/75530
4013 .答案=9145/25456
4014.答案=2'94/1767
4015 .答案=295/7007
4016.答案=6'9/76
4017.答案=2'4015/12096
4018.答案=547/672
4019.答案=2'1295/10089
4020.答案=17'4/67
4021.答案=7'2011/3560
4022.答案=1'4658/5985
4023.答案=3'124/147
4024.答案=59/871
4025.答案=1'13/1640
4026 .答案=484/1035
4027.答案=36'196/1269
4028.答案=17'89/180
4029.答案=1'1073/1660
4030.答案=37/236
4031.答案=208/345
4032.答案=18'421/966
4033.答案=3'31/35
4034.答案=3'113/117
4035 .答案=3047/3192
4036.答案=5'6155/18326
4037 .答案=1037/1920
4038.答案=8'35906/39339
4039.答案=7'3/4
4040 .答案=11429/16048
4041.答案=11'10099/18870
4042.答案=2'1935/3952
4043.答案=19'12139/23985
4044 .答案=65756/97713
4045 .答案=659/774
4046.答案=5'107/615
4047.答案=23/70
4048 .答案=22463/25896
4049.答案=6'2/9
4050.答案=1'452/1247
4051.答案=1'7279/10140
4052.答案=64'10/27
4053.答案=1'2/15
4054.答案=26/89
4055.答案=9/77
4056.答案=2'59606/77175
4057.答案=999/1805
4058.答案=9/56
4059.答案=2'10394/25317
4060.答案=-5447/3549
4061.答案=18'3601/9086
4062.答案=2'109/231
4063.答案=9'19/174
4064.答案=2'248/275
4065.答案=1'1339/2720
4066.答案=103'49/495
4067.答案=3'61153/175152
4068.答案=13/792
4069.答案=121/1131
4070.答案=1'4229/349524
4071 .答案=158129/345576
4072.答案=6'2003/36472
4073.答案=1'5647/7140
4074.答案=80'28/33
4075.答案=3'698/711
4076.答案=2'21/110
4077.答案=13'797/2511
4078.答案=19/630
4079.答案=1'77863/342760
4080 .答案=112712/591375
4081.答案=3'131/462
4082.答案=3'235/248
4083.答案=3'311/1323
4084.答案=1'450/949
4085.答案=5'95/104
4086.答案=2'14233/33046
4087.答案=2'4/37
4088.答案=99/730
4089.答案=8'2531/3335
4090 .答案=62699/551760
4091.答案=3'135/329
4092 .答案=84550/298839
4093.答案=1'1/3
4094.答案=4'739/1026
4095.答案=12'28/39
4096.答案=4'25/58
4097.答案=137/184
4098.答案=17'5711/18368
4099.答案=1'1549/13125
4100.答案=13'119/176
4101.答案=10'9/20
4102 .答案=10934/58995
4103 .答案=1319/1540
4104.答案=2'2891/9108
4105.答案=1'98539/153400
4106 .答案=93177/621575
4107.答案=1'34/81
4108.答案=5'212447/213689
4109.答案=-167/140
4110.答案=7'145/329
4111.答案=4'5/19
4112.答案=27'7/69
4113.答案=3'177/187
4114.答案=16/35
4115.答案=4'73/80
4116.答案=224/475
4117.答案=141'1439/1938
4118.答案=1'53/406
4119 .答案=826/891
4120.答案=2'40/279
4121.答案=2'124/559
4122.答案=24'577/2013
4123.答案=2'5/2254
4124 .答案=52901/117936
4125.答案=19'39/88
4126.答案=1'1043/1494
4127.答案=3'383/792
4128.答案=1/11
4129 .答案=1788741/1809670
4130.答案=12'3721/54448
4131.答案=10'220/3741
4132.答案=-412/1150
4133.答案=1'11/40
4134.答案=1'977/1150
4135.答案=1'1123/1342
4136 .答案=16/6549
4137.答案=2'1111/1275
4138.答案=-1011/540
4139.答案=2'9943/13035
4140.答案=7'222/7189
4141.答案=2'97/1170
4142.答案=14'62/85
4143 .答案=1931/11424
4144.答案=2'571/670
4145.答案=1724/2619
4146 .答案=11660/23667
4147.答案=1'2102/2475
4148.答案=5'44573/556776
4149.答案=13'15263/23436
4150.答案=41'7243/25830
4151.答案=1'11/38
4152 .答案=37907/54060
4153 .答案=47/165
4154.答案=1'263150/424359
4155.答案=2'410/2279
4156.答案=2'127/198
4157.答案=1'2081/9310
4158.答案=391/672
4159.答案=7'985/1456
4160.答案=8'1123/1386
4161.答案=2'689/2494
4162.答案=2'10273/15457
4163.答案=41/248
4164 .答案=146/323
4165.答案=31'1268/2697
4166.答案=1'181/182
4167.答案=1'609/1541
4168.答案=2'26602/41151
4169.答案=3'13703/41540
4170.答案=16'212/49725
4171.答案=1'712031/9065432
4172 .答案=41845/187473
4173.答案=1'67/105
4174.答案=90/1247
4175.答案=2573/2744
4176.答案=2'23927/32928
4177.答案=3'47/574
4178.答案=3'125/828
4179.答案=6'17555/18104
4180.答案=149/238
4181.答案=1'7/8
4182.答案=1'17/20
4183.答案=1'32449/38315
4184.答案=72'22/25
4185 .答案=119/400
4186.答案=-1074/85
4187.答案=236'59/74
4188 .答案=7571/17056
4189.答案=21'1/28
4190.答案=3099/4514
4191 .答案=4081/6030
4192.答案=6'23/504
4193.答案=2'179/455
4194.答案=1'130615/208116
4195.答案=1'135205/137428
4196.答案=1'25089/83776
4197 .答案=207/1408
4198.答案=97'1010/1053
4199.答案=5'199/637
4200.答案=6'1141/29072
4201.答案=43/360
4202.答案=2'692/22919
4203.答案=47/819
4204.答案=31'6533/9240
4205.答案=4'1/5
4206.答案=7'364/729
4207.答案=60'1520/1911
4208.答案=13'9377/26180
4209 .答案=71/1584
4210 .答案=2622/31447
4211 .答案=136/405
4212 .答案=6043/7900
4213.答案=2'907/1334
4214.答案=30'66186/124355
4215.答案=2'74/693
4216.答案=16/2115
4217.答案=1'88/117
4218.答案=6'16829/118370
4219.答案=14'3/7
4220.答案=40/93
4221 .答案=414/8827
4222.答案=30'1519/2607
4223.答案=7'1/77
4224.答案=5'269/582
4225.答案=1'345/799
4226.答案=6'33721/2861430
4227.答案=1'357893/378420
4228.答案=1'29531/32844
4229.答案=2665/3149
4230.答案=1'817/87150
4231.答案=1'635/792
4232 .答案=330199/358150
4233.答案=15'757/897
4234.答案=2'2601/24679
4235.答案=2'27947/36366
4236.答案=18'4/17
4237 .答案=6299/12992
4238.答案=1'43/141
4239 .答案=14009/26048
4240.答案=3'103847/334191
4241 .答案=20746/89775
4242.答案=48/121
4243.答案=3'48357/138650
4244 .答案=2112/21827
4245.答案=162/209
4246.答案=1'1393/1457
4247.答案=4'2/45
4248.答案=5'17/23
4249 .答案=21853/30926
4250.答案=6'14759/18031
4251.答案=1'5017/5236
4252.答案=20/3201
4253 .答案=6471/12650
4254.答案=20'913/7654
4255.答案=2'5257/20150
4256 .答案=27749/239400
4257.答案=1'233/2860
4258 .答案=74/75
4259.答案=6'24/65
4260.答案=1'239/1530
4261.答案=150'391/1320
4262.答案=1'321/1363
4263.答案=18'1054/1755
4264 .答案=396500/2452131
4265.答案=5'868/1045
4266.答案=1128/1771
4267 .答案=21913/127224
4268 .答案=5/122
4269 .答案=13621/14632
4270.答案=16'73/132
4271.答案=5'164/2813
4272.答案=2'1310/8029
4273.答案=4'3202/11781
4274 .答案=533/1386
4275.答案=3'21/43
4276.答案=297/533
4277.答案=10'199/260
4278.答案=63/592
4279.答案=1'1067/1508
4280.答案=1479/3520
4281.答案=22'56/67
4282.答案=4'1109/2132
4283.答案=2'9687/26845
4284.答案=7'57339/165550
4285.答案=36'115/152
4286.答案=3'5155/34398
4287.答案=4/7
4288.答案=10'110023/191360
4289.答案=3'17/27
4290.答案=2'78670/107163
4291 .答案=1813/48246
4292.答案=3'1081/2150
4293.答案=2'420/2881
4294 .答案=1791/1898
4295.答案=1'4799/14335
4296.答案=1'1233/2134
4297.答案=3'237/536
4298 .答案=8481/12775
4299 .答案=341055/441728
4300.答案=1'7681/7695
4301.答案=1'4/85
4302 .答案=17157/21632
4303.答案=1'1087/1136
4304 .答案=2754/74989
4305.答案=253/504
4306.答案=1'2039/2346
4307.答案=5'143/322
4308.答案=12/145
4309.答案=2'51/56
4310.答案=7'607/1079
4311.答案=3'3331/6188
4312.答案=3'1/18
4313.答案=58/3525
4314.答案=3'1047/4264
4315.答案=1'4981/28025
4316.答案=2'2089/3010
4317.答案=6'1/3
4318.答案=11'4949/10266
4319.答案=45'23/28
4320.答案=1199/1450
4321 .答案=773/805
4322.答案=5'71/89
4323.答案=1'409/3504
4324.答案=203/325
4325.答案=2134/2793
4326.答案=1'33/112
4327.答案=3'2159/2272
4328.答案=17'34/65
4329 .答案=27/196
4330.答案=1'159/296
4331 .答案=6039/51175
4332.答案=-326/1326
4333.答案=1'463243/1288794
4334.答案=3'18174/23345
4335.答案=2'59968/156975
4336.答案=4'2297/20592
4337.答案=5'43813/153900
4338.答案=-1057/3430
4339.答案=3'5629/5950
4340 .答案=760/5929
4341 .答案=2009/21114
4342.答案=558/3871
4343.答案=3'999/1075
4344.答案=3'311/320
4345 .答案=3051841/4616724
4346 .答案=325/648
4347.答案=6'7157/18018
4348.答案=1'11213/50787
4349 .答案=17797/35916
4350.答案=6'12/17
4351.答案=2'2151/8827
4352.答案=2'486/3977
4353.答案=2'467/775
4354.答案=15
4355.答案=2'571/621
4356.答案=11'185/1428
4357 .答案=621/2450
4358 .答案=79/620
4359.答案=2'19/2403
4360 .答案=37603/59126
4361.答案=9'649/7790
4362.答案=14'1375/4134
4363 .答案=971/1001
4364.答案=2'369/425
4365 .答案=78427/126555
4366.答案=50'50/187
4367.答案=3'259/67890
4368.答案=3'298/323
4369.答案=2'657/1037
4370.答案=44'22415/31317
4371.答案=5'29/80
4372.答案=115/248
4373.答案=3358/5751
4374.答案=10'3/11
4375.答案=2'61/225
4376.答案=8'158/399
4377.答案=408/2009
4378.答案=2'9985/43648
4379.答案=1'25487/35853
4380 .答案=48505/159588
4381.答案=-1186/2805
4382.答案=23/45
4383 .答案=624/731
4384 .答案=71540/132219
4385.答案=9/200
4386.答案=1'43/89
4387.答案=27/49
4388.答案=-140/608
4389.答案=15'175/279
4390.答案=13/90
4391 .答案=31/480
4392 .答案=48836/121581
4393.答案=5'481/49910
4394.答案=6'8051/63315
4395.答案=2'6/47
4396.答案=280/639
4397.答案=3/4
4398 .答案=31739/33325
4399 .答案=16461/203056
4400.答案=5'13/24
4401.答案=187/720
4402.答案=1'4987/24440
4403.答案=2'1318/4675
4404.答案=388/665
4405.答案=9'879/3850
4406 .答案=1469/7200
4407.答案=6
4408.答案=13/492
4409 .答案=4657/34888
4410.答案=64/1147
4411.答案=4'1024/1419
4412.答案=17'2707/12090
4413.答案=14'602/1335
4414 .答案=2386191/8632000
4415 .答案=28841/70312
4416.答案=9'31307/52460
4417.答案=5'413/1131
4418.答案=45/407
4419.答案=158/203
4420.答案=1'10223/17400
4421.答案=2'86663/131976
4422.答案=4'99/245
4423.答案=1'361/672
4424.答案=2'17/182
4425.答案=1'955/4234
4426 .答案=58691/73332
4427 .答案=211713/1324225
4428 .答案=13/23
4429.答案=2'257/2891
4430.答案=1'406/615
4431.答案=3'151/580
4432.答案=1'8881/32485
4433 .答案=103415/753424
4434 .答案=111287/212420
4435.答案=2'73/295
4436.答案=55/216
4437.答案=16'241/759
4438 .答案=13765/17343
4439.答案=2'30482/37191
4440.答案=5'252/6235
4441.答案=2'19/168
4442.答案=6'5857/8060
4443 .答案=222102/627995
4444.答案=2'1147/3780
4445 .答案=8081/18810
4446.答案=2'1609/2006
4447.答案=29/49
4448.答案=630/1121
4449.答案=1'15679/64148
4450.答案=3'8/49
4451.答案=4'8793/61778
4452.答案=1'397/1843
4453.答案=6'1361619/1959080
4454.答案=1'6634/9877
4455 .答案=97527/308000
4456 .答案=3301/600600
4457 .答案=203/5832
4458.答案=15'129/280
4459.答案=1/132
4460.答案=1'2299/4557
4461 .答案=65/232
4462 .答案=106/7497
4463 .答案=21685/43043
4464.答案=191/572
4465.答案=1'5749/11726
4466.答案=1'327/544
4467.答案=-601/56
4468.答案=3'147/779
4469.答案=3'143043/195548
4470.答案=16'9/19
4471.答案=6'3/4
4472.答案=1'292/833
4473.答案=3'213/4004
4474.答案=1'5141/17640
4475.答案=1'20/63
4476.答案=2'239/2666
4477 .答案=231/9256
4478.答案=18'6/23
4479.答案=1'1082/1869
4480.答案=1'59974/65575
4481.答案=1'7/78
4482.答案=3'386483/1530640
4483.答案=1'1209/1691
4484.答案=5'809/1932
4485.答案=15'584/891
4486.答案=3'79/600
4487.答案=-71/9
4488.答案=115'13/45
4489 .答案=644/3135
4490.答案=1'19/42
4491.答案=1'179225/1060752
4492.答案=-2443/725
4493.答案=2'167/594
4494.答案=3'17/126
4495.答案=5'823/5476
4496.答案=3'2/5
4497.答案=3'247/1475
4498 .答案=13/31008
4499.答案=-5127/7425
4500.答案=22'93181/103230
4501.答案=2'257/475
4502.答案=3'27671/140160
4503.答案=2'478/2173
4504 .答案=19225/33176
4505.答案=3'1754/1943
4506.答案=7'5/16
4507 .答案=39/7469
4508.答案=24'54/65
4509.答案=99/559
4510.答案=1'1843/2436
4511.答案=20'1/102
4512.答案=1'1/3
4513.答案=15'5963/8400
4514.答案=5'951/1445
4515.答案=1'35225/121176
4516 .答案=79261/122757
4517.答案=10'1895/2772
4518.答案=10'5805/14762
4519.答案=23'263/4810
4520.答案=1'577/1053
4521 .答案=9503/10976
4522.答案=-31/275
4523.答案=3/14
4524.答案=1'30739/56115
4525.答案=1'2683/3872
4526.答案=-198/1449
4527.答案=1'30557/78408
4528.答案=6'11173/14674
4529 .答案=10433/10540
4530.答案=1'107/168
4531.答案=4'1045/1128
4532.答案=389/1157
4533.答案=427/720
4534.答案=23/590
4535.答案=1'1161/4640
4536 .答案=1944/2635
4537.答案=3'430/527
4538.答案=9'92/135
4539.答案=19/36
4540.答案=8'65/66
4541.答案=4'57/944
4542.答案=3'16447/28952
4543.答案=558/3055
4544.答案=5'129061/273637
4545.答案=8'1057/1075
4546.答案=1'1600/19987
4547.答案=3'241/2940
4548.答案=2'1501/8680
4549.答案=4'418/1677
4550.答案=360/551
4551.答案=-339/2450
4552.答案=5'841/4550
4553.答案=1/18
4554 .答案=109/130
4555.答案=2'118/725
4556.答案=8'183/350
4557 .答案=1037/6930
4558 .答案=28673/57316
4559.答案=13/1932
4560 .答案=175393/798660
4561.答案=155/768
4562.答案=1'2393/4995
4563.答案=6'579/2014
4564.答案=2'231/520
4565.答案=1'11/24
4566.答案=4'214831/282464
4567.答案=1'17749/34255
4568 .答案=8480/641979
4569.答案=3'11171/96672
4570.答案=6'130/189
4571.答案=1'62/117
4572.答案=6'7125/11288
4573 .答案=13/145
4574.答案=3'24910/47151
4575.答案=1'43/176
4576.答案=37'134/267
4577.答案=-1475/198
4578.答案=617/1064
4579 .答案=91567/92496
4580.答案=9'545/988
4581.答案=21'3/7
4582.答案=148'32/37
4583 .答案=6073/6723
4584 .答案=1271/121600
4585.答案=1684/5673
4586.答案=34'53/130
4587.答案=923/1184
4588.答案=2'92611/174636
4589.答案=3'313/961
4590.答案=4'489161/1834270
4591.答案=23'13/28
4592.答案=5'646/4455
4593 .答案=22/81
4594.答案=5'3551/40356
4595.答案=1'1408/1817
4596 .答案=120/75803
4597.答案=6'3718/4047
4598 .答案=427/18810
4599.答案=1'19/31
4600.答案=1'7/272
4601.答案=1'45236/267197
4602 .答案=12046/30821
4603.答案=5'7432/16359
4604.答案=5'5107/5355
4605.答案=2'1858/2233
4606.答案=-1334/2847
4607.答案=19'38/2275
4608.答案=2'102/481
4609.答案=3'7933/23166
4610.答案=7'14/39
4611.答案=3'128/4005
4612.答案=4/63
4613.答案=1'22882/26611
4614.答案=2'46/75
4615.答案=2'5801/10608
4616.答案=5'113/273
4617.答案=1'184/255
4618.答案=1'29737/33117
4619 .答案=4145/5586
4620.答案=2/77
4621.答案=51'2881/3003
4622.答案=4'56531/63121
4623.答案=1'12305/16779
4624.答案=7'13/14
4625.答案=-1795/564
4626.答案=9'37/55
4627.答案=4'23660/34443
4628.答案=8/9
4629.答案=357/1850
4630.答案=1'47904/68255
4631.答案=9'1/81
4632.答案=1'22721/27636
4633.答案=255'143/966
4634.答案=443/765
4635.答案=12/247
4636.答案=-1829/3256
4637.答案=9'347/385
4638.答案=1456/4929
4639.答案=439/731
4640.答案=64/75
4641.答案=2'17/74
4642.答案=6'39/44
4643 .答案=9/82
4644.答案=1'133/208
4645.答案=3'133/240
4646.答案=1'1543/1683
4647 .答案=1225799/2667980
4648.答案=5'1/19
4649 .答案=50807/195455
4650.答案=5'797/1128
4651.答案=11'26051/37380
4652.答案=1'5/9
4653.答案=3'2887/6132
4654.答案=5'527/546
4655.答案=10'125/292
4656.答案=2'293/602
4657 .答案=184423/429000
4658 .答案=3344/5405
4659.答案=42'12/95
4660.答案=16/1581
4661.答案=31'78/209
4662.答案=5'125/836
4663.答案=1'179/246
4664 .答案=29281/174250
4665.答案=1045/2232
4666.答案=1'329/1147
4667.答案=2'3/7
4668.答案=-3301/3300
4669.答案=5'2181/4400
4670.答案=-893/170
4671.答案=4'55/57
4672.答案=6'1821/6320
4673.答案=8/105
4674.答案=138'69/76
4675.答案=2'511/2958
4676 .答案=165/472
4677.答案=451/784
4678.答案=3'1848722/4316055
4679.答案=9'83/184
4680.答案=5/7
4681.答案=1'2349/2623
4682.答案=-3/1
4683.答案=1'681/902
4684.答案=-42/81
4685.答案=3'1741/2912
4686.答案=7'47/195
4687.答案=1'11723/307440
4688.答案=8'811/1064
4689.答案=10'5281/7857
4690.答案=27/352
4691.答案=1'59/81
4692.答案=12'1099/1971
4693 .答案=163/2541
4694.答案=9'385/1196
4695.答案=65/66
4696.答案=3'4073/11408
4697.答案=2'138520/192577
4698.答案=9'1592/2475
4699.答案=18'9285/10528
4700.答案=1'46/49
4701.答案=3'19/52
4702.答案=1'2243/14850
4703.答案=1'4728/4757
4704.答案=6'709/5280
4705.答案=1'56901/198058
4706 .答案=2949/17420
4707.答案=11/3660
4708.答案=1103/1952
4709 .答案=7816/77121
4710.答案=1'37/1290
4711.答案=5337/8536
4712 .答案=1885/1974
4713.答案=1'39263/43516
4714.答案=777/3655
4715.答案=5'99599/170375
4716.答案=343/1273
4717.答案=1'309/380
4718.答案=1'129/188
4719.答案=4'185/448
4720.答案=1'19/300
4721.答案=2'379/1053
4722.答案=3'79297/89792
4723.答案=13/152
4724.答案=1'61/1065
4725.答案=-863/285
4726.答案=6'6127/9177
4727.答案=1'2213/7802
4728.答案=10'21/29
4729.答案=15'8/15
4730.答案=1'221/4600
4731.答案=6'4279/26273
4732.答案=1'50321/252486
4733.答案=1'1004/1023
4734.答案=1'1289/3660
4735.答案=8'254108/433225
4736.答案=2209/3936
4737.答案=5'4837/4992
4738.答案=49/402
4739.答案=6'258/637
4740.答案=365/1131
4741 .答案=87845/177859
4742.答案=1'2407/6405
4743.答案=2'25/26
4744.答案=-254/180
4745 .答案=1062799/3786237
4746.答案=31/50
4747 .答案=12276/52871
4748.答案=1'229/441
4749.答案=1'683/4284
4750.答案=2'1073/23814
4751.答案=10'101/352
4752.答案=4'1027/1188
4753.答案=1'53/84
4754.答案=6'90749/149814
4755.答案=1'11/19
4756.答案=1'18671/101504
4757.答案=5'193/830
4758.答案=2'327/2320
4759 .答案=9113/10535
4760.答案=1'449/486
4761.答案=476/2015
4762.答案=1'97/200
4763.答案=22'88/95
4764.答案=65/96
4765.答案=-46/165
4766.答案=2'35/66
4767.答案=1'29161/89088
4768 .答案=221633/587125
4769 .答案=459529/785664
4770.答案=1'679/979
4771.答案=2'67/70
4772.答案=2'12013/49335
4773.答案=5'303005/811146
4774.答案=49/60
4775.答案=5'148951/1508505
4776 .答案=97169/138012
4777 .答案=142875/177118
4778 .答案=225/899
4779.答案=2'5403/152830
4780.答案=11'1/14
4781.答案=11'107/240
4782 .答案=820/899
4783.答案=226'374/513
4784 .答案=1200/14413
4785.答案=4'13973/25415
4786.答案=1'799991/1163712
4787.答案=-1315/3196
4788.答案=4'79/90
4789 .答案=4691/5840
4790 .答案=307671/460835
4791.答案=1'68506/220825
4792.答案=7/416
4793.答案=1104/1675
4794.答案=499/4410
4795.答案=2'1343/34830
4796.答案=4'5686/185535
4797.答案=44/1245
4798 .答案=4529800/4594401
4799.答案=1'451/4437
4800 .答案=6977/9790
4801 .答案=391/3630
4802.答案=2'145/266
4803.答案=485/3648
4804.答案=528/689
4805.答案=7/24
4806.答案=-703/7220
4807.答案=99/976
4808.答案=2'3845/5472
4809.答案=1'1041/1067
4810 .答案=663/752
4811.答案=3'23/60
4812.答案=1'1/25
4813.答案=27'79/391
4814.答案=5'107/270
4815 .答案=27832/34751
4816.答案=6'50296/396825
4817.答案=2'4657/15189
4818.答案=5'119/132
4819.答案=3'1319/2231
4820 .答案=250149/938561
4821.答案=14'119/282
4822.答案=1'2279/4641
4823.答案=6'11/45
4824.答案=17'1143/1190
4825.答案=56'2/3
4826.答案=1'9/52
4827.答案=-559/671
4828.答案=1'42149/120060
4829.答案=66'652/2145
4830.答案=1'125/5609
4831.答案=90'5/22
4832 .答案=279571/2690862
4833.答案=4'11589/29680
4834.答案=10'15391/21608
4835.答案=4'5165/5841
4836 .答案=4088/15093
4837.答案=140'37/280
4838 .答案=66/247
4839.答案=1'707/1598
4840.答案=2'31736/45885
4841.答案=7'163/836
4842.答案=11'35/456
4843.答案=4'11/208
4844.答案=-350/147
4845 .答案=281/294
4846 .答案=3251/5922
4847 .答案=14283/2337764
4848.答案=3'371/564
4849.答案=2'143609/150696
4850.答案=1'78/97
4851.答案=311/406
4852.答案=203/1095
4853.答案=1'127/177
4854.答案=5'2327/3752
4855.答案=3956/4221
4856.答案=1'1624349/2001441
4857.答案=4/13
4858.答案=2'43/44
4859 .答案=222487/317196
4860 .答案=53903/147000
4861.答案=18'20747/34710
4862 .答案=2296/2425
4863.答案=3'594/20995
4864.答案=3'225/3289
4865 .答案=43/90
4866.答案=2'7938/11155
4867.答案=5016/5893
4868.答案=1'321/979
4869.答案=152/225
4870.答案=2'101/612
4871.答案=973/3075
4872.答案=9'102/143
4873.答案=1'211315/342171
4874.答案=1'24209/31682
4875 .答案=69431/186615
4876.答案=3672/6175
4877.答案=185/228
4878.答案=6'214/279
4879.答案=15'34/41
4880.答案=79/418
4881.答案=1'503/1533
4882.答案=19'77/86
4883.答案=5'36433/42978
4884.答案=16'104/175
4885.答案=688/1785
4886.答案=47/504
4887.答案=6'2279/4655
4888.答案=1'481/1085
4889 .答案=31469/104857
4890 .答案=9133/19312
4891.答案=10'181/575
4892.答案=1'10466/19437
4893.答案=6'3273/3608
4894.答案=-2017/1092
4895.答案=10'6/145
4896.答案=24'36095/129504
4897.答案=8'411/980
4898.答案=-271/160
4899.答案=2'7977/12035
4900.答案=3'823/1683
4901.答案=38'43/82
4902.答案=4'2887/4312
4903.答案=1'68/105
4904 .答案=7144/10005
4905.答案=2'2/5
4906 .答案=31/35
4907 .答案=19724/76285
4908.答案=1'26651/41535
4909.答案=3'38442/643195
4910 .答案=19213/22330
4911.答案=10'869/10920
4912.答案=1'813/1204
4913.答案=6'18419/24885
4914.答案=1'1577/6750
4915 .答案=7553/43065
4916.答案=1'255269/466240
4917.答案=3'331/711
4918.答案=2'137/852
4919.答案=1'1307/3036
4920.答案=2'158471/542880
4921.答案=2'842/1105
4922 .答案=30605/62622
4923.答案=3'74211/160160
4924.答案=1'227/384
4925.答案=1'595061/771732
4926.答案=3'931/3162
4927.答案=17/77
4928 .答案=4406/4959
4929.答案=2'6691/19440
4930 .答案=725/984
4931 .答案=385/9243
4932 .答案=55172/71775
4933.答案=15'227/228
4934.答案=13'554/3219
4935.答案=1'26/69
4936.答案=16'62/529
4937.答案=69/89
4938.答案=1'244/3283
4939.答案=570/869
4940.答案=16'72055/314526
4941.答案=5'43/1944
4942.答案=1'1871/2184
4943.答案=3'170179/198360
4944.答案=1'2/5
4945.答案=1'529/4080
4946 .答案=1615/6272
4947.答案=2781/3115
4948.答案=173/364
4949.答案=1'168359/207060
4950.答案=223'19/32
4951.答案=3'456/485
4952.答案=11/12
4953.答案=2'244/301
4954.答案=1'1/21
4955.答案=1728/2695
4956.答案=4'56/195
4957.答案=1'101/2624
4958.答案=1'31/68
4959 .答案=103151/112180
4960.答案=2'458/4095
4961.答案=-2039/780
4962 .答案=4675/15008
4963 .答案=1425/2288
4964.答案=99'1/4
4965.答案=325/651
4966.答案=1'24/91
4967.答案=1947/2765
4968.答案=357/3869
4969.答案=3'3573/34153
4970.答案=40'192/403
4971.答案=2420/2573
4972.答案=323/630
4973.答案=7'21317/54780
4974.答案=1'23705/31668
4975.答案=7'491/10200
4976.答案=4'3503/95760
4977.答案=1'369/455
4978 .答案=213/134596
4979.答案=2'659/700
4980.答案=1'592411/3040950
4981.答案=9'7949/11115
4982.答案=1'37/405
4983.答案=1'76/369
4984.答案=2'68/1001
4985 .答案=685171/950406
4986 .答案=251/276
4987 .答案=108625/120156
4988.答案=8'13571/19152
4989 .答案=51/1120
4990.答案=1'12841/96096
4991.答案=3'37/122
4992.答案=3'1141/2550
4993.答案=2'620953/5916152
4994.答案=1'2291/7285
4995.答案=7'6/11
4996.答案=3'655/2451
4997.答案=1'2747/64400
4998.答案=39'2405/15824
4999.答案=1'189/2624
5000.答案=3'42/187
5001.答案=16'300/1121
5002.答案=2'214/2255
5003.答案=18'98755/305184
5004.答案=1'1621/2322
5005.答案=45'307/553
5006.答案=1'227/504
5007.答案=3'2957/5494
5008.答案=4/175
5009.答案=-5178/2728
5010.答案=11'15/323
5011.答案=1'22/171
5012.答案=6'854/1675
5013.答案=3'59/60
5014.答案=1'43/99
5015.答案=2'285/493
5016.答案=637/1740
5017.答案=2'420/979
5018.答案=-217/660
5019.答案=3'59/2706
5020.答案=4'89/91
5021.答案=7'1/3
5022.答案=3'2028/2291
5023.答案=1'4/19
5024.答案=30'5/8
5025.答案=26/105
5026 .答案=13/108
5027.答案=2'131588/220779
5028 .答案=183/1975
5029.答案=1'25/37
5030.答案=4'21/62
5031.答案=1'7/48
5032.答案=79/714
5033.答案=1'192626/247845
5034 .答案=2279/4018
5035.答案=37'1/62
5036 .答案=11619/13072
5037.答案=1'263/2967
5038.答案=1'743/1220
5039.答案=1'127/400
5040.答案=36'15/19
5041.答案=3'14/117
5042.答案=7'2417/6177
5043 .答案=2873/169136
5044.答案=1'67/260
5045.答案=1'10579/35475
5046.答案=-260/2464
5047.答案=1'1097743/3027176
5048.答案=6'18583/83720
5049.答案=504/4465
5050.答案=2'43/135
5051.答案=6'270504/331303
5052 .答案=1241/1653
5053.答案=8'59813/61488
5054.答案=3'2659/3290
5055.答案=-508/1443
5056.答案=2'13/2144
5057.答案=1'23519/136160
5058.答案=2'3765/25112
5059 .答案=20945/3967696
5060.答案=21'597/1184
5061.答案=4'115709/149898
5062.答案=2'83537/147490
5063 .答案=5/26
5064 .答案=8325/11968
5065.答案=6'901/2075
5066.答案=7'1673/2236
5067.答案=17'20/69
5068.答案=4'1333/1848
5069 .答案=5414/18183
5070.答案=5'67/80
5071.答案=5'86/225
5072 .答案=23257/105350
5073.答案=650/1849
5074.答案=3'166/47141
5075 .答案=129/1406
5076.答案=1'3371/3422
5077 .答案=51/494
5078.答案=1'1023/7553
5079.答案=2'145/294
5080.答案=1'69159/130634
5081.答案=16'71/240
5082.答案=1'764/4365
5083.答案=3'41/665
5084 .答案=5021/5390
5085.答案=2'269/840
5086 .答案=316/645
5087.答案=736/2409
5088.答案=2'3483/9760
5089.答案=2'67/104
5090.答案=3'4/5
5091 .答案=69412/163647
5092.答案=2'127/300
5093.答案=2'71209/239324
5094.答案=3428/9603
5095.答案=8'1660811/2670822
5096.答案=10'25/253
5097.答案=3'400/693
5098 .答案=1435/14703
5099.答案=3'29/517
5100.答案=4'997/1974
5101 .答案=327255/492688
5102.答案=1'1969/2479
5103 .答案=368297/403546
5104.答案=-900/748
5105.答案=471/644
5106.答案=71/2613
5107.答案=3'13667/15435
5108.答案=5'89/130
5109.答案=12'1/5
5110.答案=1'12277/66045
5111.答案=1221/3479
5112.答案=1'173/336
5113.答案=27'1332/2387
5114 .答案=15/28
5115.答案=4'9/23
5116.答案=116'313/560
5117.答案=1'395/1674
5118.答案=3'435/1007
5119.答案=7'153331/378420
5120.答案=3'16457/33060
5121.答案=1'69/671
5122.答案=3'24581/50895
5123.答案=1'263/728
5124.答案=3'53/156
5125.答案=9'9/32
5126 .答案=49204/87969
5127.答案=183/344
5128 .答案=4331/16632
5129.答案=-49/279
5130 .答案=29/1755
5131.答案=-55/94
5132 .答案=121925/156538
5133.答案=8'14/55
5134.答案=7'424/1015
5135.答案=9'2171/2499
5136.答案=1'3559/13167
5137.答案=2451/2464
5138.答案=1'19829/76368
5139.答案=6'195/7802
5140.答案=3'1097/1144
5141.答案=66'63/145
5142.答案=2'1119/1235
5143.答案=2'1/406
5144.答案=11'1583/2040
5145.答案=64'16/51
5146.答案=17/36
5147 .答案=139/228
5148.答案=1'133/801
5149.答案=42'2/9
5150.答案=1'2039/5124
5151.答案=6'64/89
5152.答案=2537/3108
5153.答案=1'263/268
5154.答案=1169/1647
5155.答案=2'138597/139672
5156.答案=1'3673/5687
5157.答案=1'1409/1792
5158.答案=133'41/264
5159.答案=2'1475/1927
5160.答案=4'3693/9280
5161.答案=3'3/152
5162.答案=4'870/21229
5163.答案=17'185/286
5164 .答案=120697/128250
5165.答案=3'159217/171360
5166.答案=2'169/366
5167 .答案=13529/16758
5168.答案=11'35/73
5169.答案=-668/259
5170.答案=1'209/210
5171.答案=3'16957/41877
5172.答案=23'5/21
5173.答案=2'2011/18705
5174.答案=13'3/13
5175.答案=380/1403
5176.答案=45'33/34
5177.答案=3'74419/1004850
5178.答案=19'437/852
5179 .答案=368/1455
5180.答案=-353/160
5181.答案=2'814/1809
5182.答案=361/1564
5183.答案=3'15/17
5184 .答案=185416/510655
5185.答案=1'29753/101556
5186 .答案=3321/35003
5187.答案=2'5976/13475
5188 .答案=7876/27755
5189.答案=4'1277/2392
5190.答案=2'875/992
5191.答案=34/875
5192.答案=1'3146016/14392763
5193 .答案=481/4158
5194 .答案=1815/14924
5195.答案=13'11/12
5196.答案=1'1186/2937
5197.答案=-349/657
5198.答案=7'915/1898
5199 .答案=14693/52762
5200 .答案=128/189
5201.答案=2'4465/6496
5202.答案=1315/1508
5203.答案=1'1064453/2214135
5204.答案=2'1358257/1367964
5205.答案=1'817/1584
5206 .答案=4297/22330
5207.答案=1'78427/94962
5208.答案=55/657
5209.答案=8'2059/5434
5210 .答案=13497/18400
5211.答案=26'4/7
5212 .答案=1919/2379
5213.答案=2'92996/202475
5214.答案=1'9751/26270
5215.答案=4'47/57
5216.答案=56'139/4557
5217.答案=2'14063/445740
5218.答案=10'3511/3900
5219.答案=3'454943/553668
5220.答案=38/75
5221 .答案=41736/57629
5222.答案=2'815/986
5223.答案=40'29/34
5224.答案=1'33/40
5225.答案=3'851/1581
5226.答案=4'2867/12818
5227.答案=7'109/288
5228.答案=1'25429/68096
5229 .答案=326445/1163408
5230.答案=2'37/3444
5231.答案=1'1099/2130
5232.答案=2'2333/2451
5233.答案=3'5383/9840
5234.答案=1'35753/94316
5235.答案=1'1784/3403
5236 .答案=2084/5529
5237.答案=2'62/1425
5238.答案=1'13/19
5239 .答案=5/6
5240.答案=2'7219/22704
5241 .答案=206089/554070
5242.答案=16'7099/63648
5243.答案=8'59/62
5244.答案=7'5/78
5245 .答案=21761/28792
5246.答案=2'30649/79237
5247.答案=10'1188/1729
5248 .答案=1924/4029
5249.答案=18'171/1066
5250.答案=259/930
5251.答案=14'346/481
5252 .答案=2387/2848
5253.答案=3'692/1989
5254.答案=13'9689/11844
5255.答案=1'596/1003
5256 .答案=1669/1764
5257.答案=3'367/1050
5258 .答案=65205/125324
5259 .答案=99370/127673
5260.答案=3'23451/62050
5261 .答案=1405001/4964000
5262 .答案=12101/49210
5263.答案=3'293/819
5264.答案=1'60401/176046
5265.答案=10'6599/6930
5266.答案=2'97/132
5267.答案=7'5/42
5268 .答案=55/532
5269.答案=69/100
5270.答案=4
5271.答案=1'13619/15088
5272.答案=4'311393/992970
5273.答案=2'406/741
5274.答案=6'679/42174
5275.答案=769/1450
5276.答案=1'5893/13200
5277.答案=1400/1817
5278.答案=133/2600
5279.答案=23/185
5280.答案=6'425/1551
5281 .答案=196/8625
5282.答案=1'2571617/2996889
5283.答案=2'89/841
5284.答案=3'477/496
5285 .答案=61/520
5286.答案=31'66622/76375
5287.答案=20'22/43
5288.答案=2'5/57
5289.答案=15'377/510
5290.答案=1'1/24
5291.答案=7'40921/159040
5292 .答案=8191/176715
5293.答案=1'67/84
5294.答案=1'186601/424235
5295.答案=496/783
5296.答案=2'2594/14663
5297 .答案=2209/35420
5298.答案=2'2383/3420
5299.答案=1'3441/6370
5300.答案=2'89/370
5301.答案=1'103/104
5302.答案=1'188/225
5303.答案=2'116017/142880
5304.答案=1'2467/14994
5305 .答案=18096/21275
5306 .答案=4697/11544
5307.答案=28'11/38
5308 .答案=1/3
5309.答案=7'17/24
5310.答案=44'132/221
5311.答案=2'961/1512
5312.答案=12'1/2
5313.答案=2'7145/230253
5314 .答案=20379/21730
5315.答案=12'43/70
5316.答案=5'31/68
5317 .答案=39442/172725
5318.答案=1'221/4278
5319.答案=1'11/189
5320.答案=4'11281/82656
5321.答案=121/140
5322.答案=4'1396/1491
5323 .答案=1159/21300
5324.答案=1'209/567
5325 .答案=46811/70176
5326.答案=605/2021
5327.答案=1'15671/27729
5328.答案=1'16/21
5329.答案=3'568/2967
5330.答案=4'29/60
5331.答案=5'53/119
5332.答案=91/190
5333.答案=-1641/2160
5334.答案=4'16768/21165
5335.答案=1'85999/120120
5336 .答案=3253/9300
5337.答案=669/3403
5338.答案=63/166
5339.答案=3'132/247
5340.答案=1'38987/580382
5341.答案=1846/3555
5342.答案=2'19/162
5343.答案=451/5146
5344.答案=2'23/1080
5345.答案=47/504
5346.答案=-149/232
5347 .答案=33/950
5348 .答案=48/425
5349 .答案=1379/2231
5350.答案=9'5/8
5351.答案=7'3472/4959
5352.答案=4'77/468
5353.答案=2'2/25
5354.答案=714/1739
5355.答案=3'29143/36920
5356 .答案=93407/141050
5357.答案=1'164/713
5358.答案=12'127/322
5359.答案=1'35821/76850
5360 .答案=44375/92192
5361.答案=30/703
5362 .答案=157/175
5363.答案=2'74/585
5364.答案=1302/3515
5365.答案=-148/13
5366.答案=2'1013/1860
5367.答案=2'47681/74037
5368.答案=2'23/24
5369 .答案=175/792
5370.答案=3'3977/6270
5371.答案=1113/1175
5372 .答案=19990/29029
5373.答案=4'157/559
5374.答案=2'4486/33345
5375 .答案=2615/5049
5376.答案=332
5377.答案=4'77/864
5378 .答案=71733/272600
5379.答案=7'64/123
5380.答案=13'38/45
5381.答案=40'609/3520
5382 .答案=23029/59760
5383.答案=5'3219/11501
5384 .答案=329/3762
5385.答案=10'39889/49665
5386.答案=2'1853/16750
5387.答案=5'1082159/2186552
5388.答案=25'323/1134
5389.答案=2'5367/7595
5390 .答案=377485/472149
5391.答案=2'51/424
5392.答案=2'2351/8008
5393.答案=27'13/34
5394 .答案=567/256960
5395.答案=31/172
5396.答案=6'112/795
5397.答案=1'113/132
5398 .答案=1547747/2780085
5399.答案=1'1529/2976
5400 .答案=75/4984
5401.答案=1'117/2597
5402.答案=46/1001
5403.答案=2'163/819
5404.答案=1'4207/13915
5405.答案=13/100
5406.答案=34/1425
5407.答案=224/1739
5408 .答案=1017792/2826395
5409 .答案=13787/41580
5410.答案=19'5/6
5411.答案=1828/3009
5412 .答案=13572305/26529888
5413.答案=215
5414.答案=7'59/364
5415.答案=6'1139/42484
5416.答案=2'788/885
5417.答案=3'1289033/1597102
5418.答案=43'4/55
5419.答案=8'29/32
5420.答案=395/1518
5421.答案=59'1/21
5422.答案=2'720331/1311750
5423.答案=4'1/14
5424.答案=2'337/4560
5425.答案=3'16433/49312
5426 .答案=12439/146320
5427.答案=1'2147/2924
5428 .答案=30/121
5429.答案=1'121/147
5430 .答案=33/40
5431 .答案=2855/3468
5432.答案=1'159/196
5433.答案=2635/9016
5434.答案=5'153/550
5435.答案=3'5741/8322
5436 .答案=88/9765
5437.答案=1'881/988
5438.答案=1'295/781
5439 .答案=20211/35360
5440.答案=67'1/54
5441 .答案=2632/11799
5442 .答案=1249/4160
5443 .答案=383/1100
5444.答案=5/11
5445 .答案=2885/6273
5446.答案=5'14/55
5447.答案=29'11/89
5448.答案=-338/534
5449.答案=2'90529/233244
5450.答案=-403/276
5451 .答案=89383/146544
5452.答案=2'25225/38412
5453.答案=6'528/629
5454.答案=1'137/460
5455.答案=20/41
5456.答案=2'3/8
5457.答案=45'645/1927
5458.答案=5'73694/176295
5459.答案=523/1100
5460.答案=2'487/3360
5461.答案=13'7/25
5462.答案=648/1763
5463.答案=1'553/1332
5464.答案=96'32/77
5465.答案=1'1159/1166
5466.答案=2'1/2
5467 .答案=8/3825
5468.答案=1496/2775
5469.答案=233/2368
5470.答案=3'158989/887313
5471.答案=6'7/66
5472.答案=2'36/55
5473.答案=2'3374/4761
5474.答案=9'17359/22968
5475.答案=14'2761/106080
5476 .答案=31/134
5477.答案=1'727/855
5478.答案=12'203/240
5479.答案=1'10793/47430
5480.答案=121/658
5481.答案=167/400
5482.答案=5'4643/7553
5483.答案=10'4025/10582
5484.答案=10'20/21
5485.答案=3'45/92
5486.答案=6'21369/27808
5487.答案=67/371
5488.答案=1'307/2821
5489.答案=53/60
5490.答案=297/592
5491.答案=10'219/476
5492.答案=8'11/15
5493.答案=15'303/15080
5494.答案=1439/1890
5495 .答案=125/552
5496.答案=1'117794/624195
5497.答案=1'157/625
5498.答案=142/285
5499.答案=2'73/391
5500.答案=2'9961/32160
5501.答案=5'731/1120
5502 .答案=754/4715
5503 .答案=17000/142941
5504.答案=79'1/2
5505.答案=3'10277/128733
5506 .答案=643/950
5507.答案=6'11/35
5508.答案=36'43/66
5509.答案=25
5510.答案=1'521/2849
5511.答案=42'1309/2150
5512.答案=3'394441/1300500
5513.答案=52/63
5514.答案=166/675
5515.答案=10'1/72
5516.答案=1'52067/130410
5517.答案=4'2/15
5518.答案=4'269/320
5519 .答案=2633/3465
5520 .答案=3213/16900
5521 .答案=319/19520
5522.答案=10'29/36
5523 .答案=31/650
5524.答案=1'17/28
5525.答案=1'91207/450483
5526 .答案=1943/4860
5527.答案=3'339/368
5528.答案=4'19751/74025
5529.答案=2'1653/1820
5530.答案=2'15/2002
5531 .答案=3763/5985
5532.答案=6'83/288
5533.答案=1'83/3136
5534 .答案=6239/7410
5535 .答案=1547/2376
5536.答案=1'36733/90428
5537.答案=57'97/187
5538.答案=6'1/3
5539 .答案=7171/9165
5540.答案=2'23417/51060
5541.答案=2'4/459
5542.答案=-669/130
5543.答案=2'295/1558
5544.答案=6'7345/16027
5545.答案=5'283/2205
5546 .答案=621/700
5547 .答案=85137/169592
5548 .答案=688/1617
5549.答案=7'2707/10710
5550.答案=13/3149
5551.答案=1'349/520
5552.答案=35'4/5
5553.答案=3'629/3080
5554 .答案=257128/389623
5555.答案=555/3956
5556 .答案=2673/28552
5557.答案=1'1651/3384
5558.答案=65/68
5559.答案=3'53/2112
5560.答案=-152/896
5561.答案=-368/105
5562.答案=1'3107/12958
5563.答案=3'49/1254
5564.答案=2'326/10295
5565 .答案=127100/372771
5566 .答案=243/2275
5567 .答案=817/6279
5568.答案=10'25/36
5569 .答案=17863/53040
5570.答案=2'58/65
5571.答案=47'7/16
5572.答案=1'39803/48504
5573.答案=2'387/470
5574.答案=2'308919/344560
5575.答案=2'2231/3900
5576.答案=2'1789/16380
5577.答案=11'491/770
5578.答案=2'685/1216
5579.答案=4'46/51
5580.答案=1'1973/2640
5581 .答案=16872/24025
5582.答案=1'181/407
5583.答案=-3731/845
5584.答案=2'55426/103501
5585.答案=6'6173/10920
5586 .答案=3916/57275
5587 .答案=80/119
5588.答案=5'661/1116
5589.答案=2'435/476
5590.答案=36/95
5591 .答案=77103/197800
5592.答案=29'7/15
5593.答案=28'509099/696084
5594.答案=1122/2581
5595.答案=408/5621
5596.答案=1'11349/14630
5597.答案=1'11/60
5598.答案=14'1/5
5599.答案=45'10/23
5600.答案=28'173/220
5601.答案=6'31/36
5602 .答案=8/621
5603.答案=1'5/8
5604 .答案=4993/9636
5605 .答案=29857/93152
5606.答案=29'261/266
5607.答案=66/1333
5608.答案=8'2271/4268
5609.答案=63/325
5610.答案=3'2011/3608
5611.答案=5'1/55
5612.答案=6'18467/20216
5613 .答案=66108/79477
5614.答案=1'235/1358
5615.答案=11'11/53
5616.答案=2'25/48
5617.答案=4'694/1955
5618 .答案=247/1440
5619.答案=7'23/165
5620.答案=2'300/529
5621 .答案=241/455
5622.答案=4'111/122
5623.答案=1/7
5624.答案=7'227/286
5625.答案=5'163/900
5626.答案=6'78077/83512
5627.答案=21'3529/4092
5628.答案=4'386/2613
5629.答案=1'3697/14616
5630.答案=5'3265/8671
5631.答案=1'1850/2759
5632.答案=3'363/1079
5633.答案=1'27584/75075
5634 .答案=95/3168
5635.答案=5'2/17
5636.答案=61'442/589
5637.答案=55'33/83
5638.答案=4'1/35
5639.答案=2'25/209
5640.答案=3'36/37
5641 .答案=661/7429
5642 .答案=1025569/2601024
5643.答案=1'2729/4408
5644.答案=2'4/7
5645.答案=425/1782
5646 .答案=15080/33649
5647.答案=4'7/8
5648.答案=4'116/861
5649.答案=2'55/728
5650.答案=1'1253/1501
5651.答案=210/649
5652.答案=1'192/875
5653.答案=5'97/99
5654.答案=1'18323/23180
5655.答案=2'17/100
5656.答案=5'439/23199
5657.答案=7'21/88
5658.答案=1'1409/2108
5659.答案=819/2225
5660.答案=7'349/368
5661.答案=52/799
5662 .答案=8924/16093
5663.答案=3'113/1768
5664.答案=3'341/575
5665.答案=15'7667/68931
5666.答案=2'16997/163215
5667 .答案=9461/12998
5668.答案=3'24/205
5669.答案=14'3398/6923
5670.答案=4'6131/14820
5671.答案=4'257/273
5672.答案=6'187/315
5673.答案=4'8195/17374
5674.答案=2'11/40
5675 .答案=1019/2296
5676.答案=19'767/18177
5677.答案=1'546/1517
5678 .答案=1729/3410
5679.答案=161/645
5680 .答案=6/325
5681.答案=-1584/380
5682.答案=1'4129/4284
5683.答案=3'707221/1336608
5684.答案=7/78
5685.答案=4'71/95
5686.答案=81'431/7820
5687.答案=9'37/78
5688.答案=1007/1240
5689.答案=19'693/1360
5690.答案=1'12/65
5691 .答案=11674/79663
5692.答案=2'142/1785
5693.答案=1421/2064
5694 .答案=75818/118625
5695.答案=1708/2511
5696.答案=117'2379/2737
5697.答案=1'10839/14212
5698.答案=1'209/265
5699.答案=1'1201/1431
5700 .答案=8024/567525
5701.答案=43/219
5702.答案=3'13/285
5703.答案=4'361/2552
5704.答案=2'214/305
5705 .答案=13372/25333
5706 .答案=899/30240
5707 .答案=18604/21385
5708.答案=7'139/188
5709 .答案=729931/1570360
5710.答案=4'1/30
5711.答案=429/485
5712.答案=46'13/37
5713.答案=1'892/2079
5714.答案=31/798
5715.答案=15'77/276
5716.答案=12'824/1855
5717 .答案=549/896
5718.答案=1'2251/8099
5719.答案=3'492859/1728864
5720 .答案=97/455
5721.答案=284/465
5722.答案=1'16071/22360
5723.答案=2'46367/75075
5724 .答案=20707/122544
5725.答案=60/679
5726.答案=1204'28/225
5727.答案=1'39/47
5728.答案=96/767
5729 .答案=263/275
5730.答案=3'12773/28536
5731.答案=1'7/18
5732 .答案=675/4147
5733.答案=1'1/72
5734.答案=4'243/644
5735.答案=3'9531/12236
5736.答案=2'21662/142345
5737.答案=175/272
5738 .答案=770/4617
5739.答案=8'19681/33306
5740 .答案=211803/349160
5741 .答案=2576/5829
5742.答案=2'2673/3977
5743.答案=2'1891/5880
5744.答案=14'674/5425
5745.答案=5'618/913
5746.答案=9'115/162
5747.答案=957/1148
5748.答案=2'137/322
5749.答案=2'129719/232557
5750.答案=2'2726/37765
5751.答案=1'15/62
5752.答案=2'19/84
5753.答案=3'1867/2415
5754.答案=2'30919/59202
5755.答案=1'343/968
5756.答案=663/1271
5757.答案=259/468
5758 .答案=181771/416520
5759.答案=2'13793/15708
5760.答案=3'205/776
5761.答案=4'17/44
5762.答案=10'419/435
5763.答案=-4499/798
5764 .答案=1904/4961
5765.答案=1'59/504
5766.答案=2'9/13
5767 .答案=327/950
5768.答案=4'26801/41847
5769.答案=17'214/315
5770.答案=1'382703/1278639
5771.答案=159'3/8
5772.答案=1'71/99
5773.答案=40/201
5774.答案=1'340/989
5775.答案=15'132/245
5776.答案=31'161/396
5777.答案=9
5778.答案=70/481
5779.答案=25'197/1640
5780.答案=1'11/24
5781.答案=32'295/348
5782 .答案=289/2898
5783.答案=6'46063/529000
5784.答案=1625/4896
5785.答案=1'189/325
5786.答案=5'485/2343
5787.答案=61'15/46
5788.答案=21'5/49
5789.答案=2'76913/79866
5790 .答案=145334/157383
5791.答案=1'32/175
5792.答案=-778/1363
5793 .答案=229016/475629
5794.答案=1'18715/49082
5795.答案=5'2899/4440
5796.答案=15'398/637
5797.答案=3'18769/45540
5798.答案=3'8524/42075
5799.答案=2'193/2706
5800.答案=399/496
5801.答案=83/2000
5802.答案=1'4/15
5803.答案=164/315
5804.答案=12'107/249
5805.答案=2'557/1066
5806.答案=36/275
5807.答案=4'951/976
5808.答案=2'15475/19096
5809.答案=3'19/72
5810.答案=4'1141/1653
5811.答案=8'59/204
5812.答案=1'7847/55614
5813 .答案=373/620
5814.答案=1'1033/3588
5815.答案=9'6467/8946
5816.答案=14'1/3
5817.答案=-74/32
5818.答案=1'1/42
5819.答案=23'26/57
5820.答案=4'99/2380
5821.答案=3'1738/3213
5822 .答案=85492/131223
5823.答案=3/86
5824 .答案=2023/3441
5825 .答案=2154/19565
5826.答案=5'1/18
5827 .答案=231/425
5828.答案=2'7/8
5829.答案=9'201/388
5830.答案=6'299/648
5831.答案=3'1219/1584
5832.答案=61/70
5833.答案=24'547/552
5834 .答案=7043/8400
5835.答案=83/210
5836.答案=-457/87
5837.答案=36'2270/4347
5838.答案=3'1269/1463
5839.答案=64/2769
5840.答案=-3337/5644
5841.答案=3'619/4510
5842 .答案=125/7144
5843.答案=1'71/900
5844.答案=27'154597/344850
5845.答案=7'9523/48180
5846.答案=5'177/2860
5847.答案=39/190
5848 .答案=12845/12972
5849.答案=5'94/175
5850.答案=135/1958
5851.答案=20'3883/5796
5852.答案=717/1333
5853.答案=1'70859/98256
5854 .答案=6947/7392
5855.答案=2'51862/193545
5856 .答案=76597/116280
5857.答案=-445/1200
5858.答案=4'5783/7920
5859.答案=1'2423/4760
5860.答案=14'4178/4773
5861.答案=3'22371/54653
5862.答案=3'72023/187920
5863 .答案=389/900
5864.答案=1'293/928
5865.答案=2'76/91
5866 .答案=39675/88768
5867.答案=1871/2610
5868.答案=2'125449/174300
5869.答案=17'16/33
5870.答案=97'47/92
5871.答案=45/58
5872.答案=1'22289/51765
5873.答案=12'848/1105
5874.答案=27'974/1475
5875.答案=8'47/1664
5876.答案=42'179/240
5877.答案=18'730/2883
5878.答案=2'108581/154812
5879.答案=1'44/589
5880.答案=1'442/469
5881.答案=10'53/68
5882.答案=1'101/130
5883.答案=6'27/44
5884.答案=2'11/36
5885.答案=4'13483/71393
5886.答案=4'1461/10175
5887.答案=13/1593
5888.答案=736/3575
5889.答案=150'43/44
5890 .答案=91287/283198
5891.答案=17'13129/14596
5892.答案=1'138/1045
5893.答案=1'861/1340
5894.答案=7'16591/41400
5895.答案=19'111/230
5896.答案=1'511/2755
5897.答案=3'435/1763
5898.答案=6'1333/1749
5899.答案=2'1933726/2245237
5900 .答案=997/1274
5901.答案=6'3011/6860
5902.答案=1'663/688
5903.答案=4'11131/19908
5904.答案=23/77
5905.答案=172'452/559
5906.答案=13/1533
5907.答案=8'76/153
5908.答案=1'344351/4359744
5909 .答案=871461/1003835
5910.答案=5'37/124
5911.答案=19/1173
5912.答案=-1302/396
5913.答案=7'3/5
5914 .答案=11124/13135
5915 .答案=6599/8208
5916.答案=152/1715
5917 .答案=18225/203918
5918.答案=-1989/4636
5919 .答案=9833/24750
5920.答案=2'1359/101024
5921.答案=10'5249/7998
5922.答案=2'1646/1995
5923.答案=6'799/2035
5924.答案=2'19/73
5925 .答案=15677/22736
5926.答案=1541/3280
5927.答案=5'683/700
5928.答案=9'769/924
5929.答案=4'21/155
5930.答案=1'509/559
5931.答案=4'12/185
5932.答案=1'28/51
5933.答案=4871/8730
5934.答案=27'81/82
5935.答案=11'475868/882035
5936.答案=85/1769
5937.答案=3'4823/25542
5938.答案=67'761/1197
5939.答案=2'1871/6768
5940.答案=70/93
5941.答案=9'40/43
5942.答案=4'412/555
5943.答案=6'11/525
5944.答案=2'583/1600
5945.答案=1'181/330
5946.答案=1'11/120
5947.答案=19'8/43
5948.答案=5'296/315
5949.答案=1'127/2205
5950.答案=1'15687/29240
5951.答案=2'67301/109440
5952.答案=1404/1411
5953.答案=18'23/34
5954.答案=2'13853/32604
5955 .答案=223573/264000
5956 .答案=3334/14145
5957.答案=7'23/48
5958.答案=5'764/1309
5959.答案=2'76/91
5960.答案=2'149/2277
5961.答案=4'331/624
5962.答案=2'30085/193344
5963 .答案=25/476
5964.答案=69/85
5965.答案=7/16
5966.答案=4'18841/19596
5967.答案=2'2501/5200
5968.答案=3'83855/127908
5969.答案=16'1853/3696
5970.答案=2'103/261
5971.答案=5'679769/1281952
5972.答案=4'130144/754137
5973.答案=361/621
5974 .答案=2618/3915
5975 .答案=971/14742
5976.答案=33/116
5977.答案=95/657
5978.答案=1'1051/1633
5979.答案=2'30173/44688
5980.答案=91/95
5981.答案=3'765/1331
5982.答案=1'44011/94250
5983.答案=1'48929/108680
5984.答案=2'1119/4370
5985 .答案=40769/54834
5986.答案=-2883/756
5987 .答案=297/1829
5988.答案=551/882
5989.答案=84/5609
5990.答案=1'89/741
5991.答案=11'2689/106743
5992.答案=6'9227/13940
5993.答案=31'701/713
5994.答案=6'7/200
5995.答案=2'1/5
5996.答案=1'23/3848
5997.答案=1'365/399
5998.答案=1'431/2320
5999.答案=6'52/57
6000.答案=2'166/1513
6001.答案=16'25/28
6002.答案=97/1824
6003.答案=540/923
6004.答案=1'17/100
6005.答案=1'297547/360801
6006 .答案=5438281/7566000
6007.答案=58'11/13
6008.答案=18'10/17
6009.答案=4'101/238
6010.答案=2'1050829/3345520
6011 .答案=5057/10788
6012 .答案=4017/4928
6013.答案=22'55/68
6014 .答案=5101/5180
6015.答案=3'10315/12654
6016.答案=21'11/20
6017 .答案=297/4000
6018.答案=-427/975
6019.答案=1'9379/27434
6020 .答案=1937/6840
6021.答案=1'1239/2257
6022.答案=3'10073/17784
6023.答案=689/714
6024.答案=17'221/350
6025.答案=69'3/73
6026.答案=2'19/432
6027 .答案=196723/489027
6028.答案=9'16757/146438
6029.答案=4'799/3528
6030.答案=25'19/34
6031.答案=2'9817/26544
6032.答案=4'49081/58562
6033.答案=160/793
6034.答案=1'281/492
6035.答案=9'7403/8555
6036.答案=65/98
6037.答案=1'53/430
6038.答案=3'362/615
6039.答案=2'381/7625
6040.答案=4'109/190
6041.答案=1'289/920
6042 .答案=14049/14663
6043.答案=1'151/245
6044 .答案=3657/8008
6045.答案=252/253
6046.答案=6'95/156
6047.答案=3'734/915
6048.答案=6'178537/242172
6049 .答案=11745/71638
6050.答案=29'1877/3816
6051 .答案=168755/261367
6052.答案=1'7024/7695
6053.答案=319/6528
6054.答案=12'3607/19350
6055.答案=2'2393/2580
6056.答案=3'3811/6699
6057.答案=12/25
6058.答案=4'162671/589260
6059.答案=1'55123/157168
6060.答案=1'229/1820
6061.答案=1'1658/1711
6062.答案=2'18607/257712
6063 .答案=160000/247293
6064.答案=19/123
6065 .答案=1637/1978
6066.答案=-311/627
6067.答案=2'13/40
6068 .答案=181419/281300
6069 .答案=2767/13200
6070.答案=18'428/4389
6071.答案=11'2027/2684
6072 .答案=5395449/6064720
6073.答案=1'21829/195372
6074 .答案=1523/40455
6075.答案=2'124/451
6076.答案=29'181/473
6077 .答案=3196/64657
6078.答案=1/186
6079.答案=8'555/946
6080 .答案=45439/122760
6081.答案=10'139/2442
6082.答案=3'1613/9462
6083.答案=2'53/66
6084 .答案=2/63
6085.答案=23/160
6086.答案=1'17/80
6087.答案=8'33/37
6088.答案=483/2516
6089.答案=3'1802/2065
6090.答案=121/189
6091.答案=1'749/2808
6092.答案=93'1/990
6093.答案=15'425/636
6094.答案=3'13327/79794
6095.答案=23/43
6096.答案=1'23659/25802
6097.答案=1'1/30
6098.答案=101/180
6099.答案=46'55547/181584
6100.答案=30/73
6101 .答案=13/144
6102.答案=3'127/231
6103.答案=63/2714
6104.答案=2'180127/207904
6105 .答案=2412/154541
6106.答案=2'467/1334
6107.答案=4'31/115
6108.答案=13'1513/1767
6109.答案=1'1469329/1580304
6110.答案=2'43/156
6111.答案=1'182/1173
6112.答案=1'3401/12087
6113.答案=7'7/23
6114.答案=3'159953/436080
6115.答案=11'452/1225
6116.答案=4'269/319
6117.答案=6'17/44
6118 .答案=415/666
6119.答案=6'1281/1615
6120.答案=12'7278/13481
6121.答案=15'29002/76995
6122.答案=3'14029/77605
6123.答案=1'235/649
6124.答案=1'22731/45220
6125 .答案=437/602
6126.答案=9/440
6127.答案=13'191/531
6128.答案=5'121/897
6129 .答案=13947/18011
6130.答案=8'17/36
6131.答案=1'682/1539
6132.答案=1'1193/41616
6133 .答案=385/1209
6134.答案=1'10211/24738
6135.答案=-29/10
6136.答案=1'92/585
6137 .答案=670/2079
6138.答案=50'563/1800
6139.答案=8'46/147
6140 .答案=4/305
6141.答案=4'1/182
6142.答案=22'1820/2679
6143 .答案=2869/2923
6144.答案=41/97
6145.答案=2'93/319
6146 .答案=2813/8944
6147 .答案=6336/35819
6148 .答案=10325/19737
6149.答案=12/629
6150.答案=1'527/588
6151.答案=1'107642/281435
6152.答案=1'23/33
6153.答案=3'4044/4081
6154 .答案=444133/4043105
6155.答案=9'18455/108252
6156.答案=1'355/1517
6157.答案=1'2527/2948
6158.答案=186/4459
6159.答案=3'219809/1056825
6160.答案=-201/140
6161.答案=2'8/45
6162.答案=4'118/121
6163.答案=1'12629/106392
6164.答案=928/3159
6165.答案=-170/8
6166.答案=4'10965/32204
6167.答案=8/133
6168.答案=43'228/365
6169.答案=2'34168/350343
6170.答案=8'180/341
6171.答案=4'4679/5104
6172 .答案=739319/2110112
6173.答案=68'4/65
6174.答案=3'51/148
6175.答案=2'64/81
6176.答案=1'1489/2325
6177.答案=1'137/276
6178 .答案=272/13079
6179.答案=442/781
6180.答案=3'60/73
6181.答案=5'3583/6888
6182 .答案=24879/40768
6183.答案=1'741/800
6184.答案=946/1175
6185.答案=80/81
6186.答案=1'5/16
6187.答案=8'2957/46930
6188.答案=176/507
6189.答案=2'761/3471
6190.答案=6'9/91
6191.答案=1'7963/1411641
6192.答案=1'7/12
6193 .答案=20424/204035
6194.答案=1'1486/1539
6195.答案=3'729/1484
6196.答案=156'39/187
6197.答案=2'2707/46284
6198.答案=4/111
6199.答案=1142/1271
6200 .答案=25631/882980
6201 .答案=560/8601
6202.答案=1'5/9
6203.答案=4'30103/54145
6204.答案=3'75/506
6205.答案=3'311/1040
6206.答案=20'1043/1242
6207.答案=1'111/589
6208.答案=8'20/133
6209 .答案=10400/24893
6210 .答案=147/2668
6211 .答案=49/74
6212.答案=1'5507/11475
6213 .答案=1258/2673
6214.答案=35'3/82
6215 .答案=1975/2024
6216 .答案=4475/15314
6217 .答案=107/180
6218 .答案=821/2479
6219.答案=2'7147/18183
6220 .答案=8200/10829
6221.答案=43'109/132
6222.答案=8'3419/6832
6223.答案=25'85/992
6224.答案=31'21/22
6225.答案=2'543/3422
6226.答案=-8132/5673
6227.答案=3'376349/1412550
6228.答案=5'5/13
6229 .答案=11/94
6230.答案=82'2413/5148
6231.答案=1'12755/23023
6232.答案=5'41/48
6233.答案=7'3341/5340
6234.答案=451/2392
6235.答案=8'103/128
6236.答案=147/961
6237.答案=-293/1247
6238 .答案=9929/42090
6239.答案=3'15861/30550
6240.答案=5'267/406
6241.答案=1'355/711
6242.答案=25'1/11
6243.答案=7'3559/4025
6244.答案=1/93
6245.答案=173/1295
6246.答案=11'7/18
6247.答案=5'14933/42768
6248.答案=-110/100
6249.答案=1'15971/24510
6250.答案=1'809/1470
6251.答案=3'1168/1261
6252.答案=217/544
6253.答案=6'2787/21199
6254.答案=3'46369/76986
6255 .答案=1085/184756
6256.答案=1'103/931
6257 .答案=5569/8856
6258.答案=6'2853/2968
6259.答案=3'300/539
6260.答案=53'3/4
6261.答案=372/3185
6262 .答案=47393/62985
6263 .答案=88/3393
6264.答案=2'44/203
6265 .答案=3032699/12811372
6266.答案=8'1457/7904
6267.答案=63/1826
6268.答案=18'10/33
6269.答案=8'7162/7881
6270.答案=4'356/693
6271.答案=171/430
6272.答案=10'7/38
6273.答案=1'9/70
6274.答案=3772/6699
6275.答案=5'1103/1120
6276.答案=2'286/413
6277 .答案=18900/23959
6278.答案=1'3/20
6279 .答案=7973/148074
6280 .答案=6375/137423
6281.答案=29/213
6282.答案=2'212/323
6283 .答案=3643/9108
6284 .答案=16333/19866
6285.答案=2'18617/48081
6286.答案=83'47/71
6287.答案=60'1/6
6288.答案=2'187/1748
6289.答案=27
6290.答案=6'5/66
6291.答案=1'47/55
6292 .答案=66917/82236
6293.答案=6'7492/11935
6294 .答案=38115/229274
6295.答案=3'757/800
6296.答案=1'243/494
6297 .答案=88867/95940
6298.答案=14'47/870
6299 .答案=570/11753
6300.答案=1'112213/176295
6301.答案=8'1096/2623
6302.答案=3'7457471/16641666
6303.答案=3'5687/8721
6304.答案=-1229/42
6305.答案=45/589
6306 .答案=1238/32487
6307 .答案=653/3384
6308.答案=1'4206903/4531859
6309 .答案=1211/1364
6310.答案=1'20857/71213
6311.答案=130'4162/8349
6312.答案=2'511/1426
6313.答案=2'68249/107778
6314.答案=10'166657/1394697
6315.答案=1'2103/2204
6316.答案=6'163/364
6317 .答案=1535/4653
6318.答案=1'433/444
6319 .答案=172/261
6320.答案=2'1839/2156
6321 .答案=257/294
6322.答案=297/437
6323.答案=1'219/5734
6324.答案=3'906617/2015442
6325.答案=42'21/32
6326.答案=1'9041/14805
6327.答案=2'54473/58480
6328.答案=147/551
6329.答案=17'4145/6048
6330.答案=11
6331.答案=1'2219/6630
6332.答案=2'2812/3445
6333.答案=1'27/161
6334 .答案=209/3500
6335.答案=3'23/57
6336.答案=4'1649/3157
6337.答案=1'2168/2183
6338.答案=-6729/518
6339.答案=51'38/51
6340 .答案=1733/3038
6341.答案=16'28087/30294
6342.答案=2'1/15
6343.答案=1'10318/61065
6344.答案=8'19/552
6345 .答案=833/4524
6346.答案=2'40321/103224
6347.答案=1'1/30
6348 .答案=2923/3050
6349.答案=1517/2584
6350.答案=2'2/3
6351.答案=3735/7396
6352.答案=5'9/851
6353.答案=2'11231/112056
6354.答案=13'136/4067
6355 .答案=515/3572
6356.答案=2'2662/3519
6357.答案=2'144654/682363
6358.答案=2'13571/17595
6359.答案=5/12
6360 .答案=482124/3193531
6361.答案=1'77/108
6362.答案=16'52688/155295
6363.答案=497/1343
6364.答案=1'34879/51120
6365.答案=3'5963/8740
6366 .答案=13024/21973
6367.答案=3'10831/36064
6368 .答案=31485858/36213905
6369 .答案=130518/158711
6370.答案=4'71/150
6371.答案=24'319/969
6372.答案=5/38
6373.答案=7'3021/5405
6374.答案=9'27/65
6375 .答案=7260/50623
6376 .答案=304/4025
6377.答案=7'23362/23779
6378.答案=5/94
6379.答案=1'3021/5251
6380.答案=1'86/511
6381 .答案=309755/546364
6382.答案=1'1729/2064
6383.答案=2'11/17
6384 .答案=17/69
6385.答案=2'18822/27755
6386 .答案=2716/7803
6387.答案=4'6/35
6388.答案=1'82/261
6389.答案=1'247/875
6390.答案=14'19/1215
6391.答案=13'7901/9728
6392.答案=32'1537/3486
6393.答案=11/78
6394.答案=2'5/43
6395.答案=319/336
6396.答案=6'273/646
6397.答案=2'2764087/11903690
6398 .答案=4273/28700
6399.答案=5'101/130
6400 .答案=667845/2607878
6401 .答案=185/324
6402.答案=6'11084/13299
6403 .答案=4703/6790
6404.答案=12'1654/1833
6405.答案=238/375
6406.答案=119/267
6407.答案=3'1553/35880
6408.答案=4'83/301
6409.答案=1'2/3
6410 .答案=2279/7605
6411 .答案=385/3306
6412 .答案=390763/419648
6413.答案=2'81/2660
6414.答案=52
6415.答案=2'785/1288
6416 .答案=374/805
6417.答案=5'31/35
6418.答案=4'30339/39560
6419 .答案=8569/37288
6420.答案=11'29/120
6421.答案=21'31/44
6422.答案=1'12209/54290
6423.答案=1483/3102
6424 .答案=21/14003
6425.答案=3441/4640
6426.答案=2'34259/186010
6427.答案=6'185/378
6428.答案=176/267
6429 .答案=3225/31913
6430.答案=1'22807/25220
6431.答案=2'11833/12600
6432.答案=232/473
6433.答案=3'205/627
6434.答案=7'677/957
6435 .答案=41827/217350
6436.答案=13'62941/72080
6437.答案=5'2869/5704
6438.答案=4'1269/2090
6439.答案=1081/5780
6440.答案=1'5089/6432
6441 .答案=15113/28275
6442.答案=1357/2115
6443.答案=435/1876
6444.答案=5'5/63
6445.答案=2'4603/6815
6446.答案=1/40
6447.答案=1'577/893
6448.答案=2'499/570
6449.答案=-3624/2117
6450.答案=689/1320
6451.答案=13'13/36
6452.答案=8'2103/18700
6453.答案=1'974/1729
6454.答案=2688/5767
6455.答案=4'667/2772
6456.答案=150'921/1085
6457.答案=10'33853/88578
6458 .答案=1092/3953
6459 .答案=30751/212256
6460.答案=2'5/16
6461.答案=167/920
6462.答案=-2175/3484
6463.答案=1'35951/61776
6464.答案=1'63877/66612
6465.答案=4'222629/566820
6466.答案=8'389/438
6467.答案=10'997/3116
6468.答案=792/1027
6469 .答案=1442557/2578890
6470 .答案=91/159
6471.答案=34/105
6472 .答案=132391/144540
6473.答案=3'75/1541
6474.答案=1'185686/278465
6475.答案=13'2075/2272
6476 .答案=189/11248
6477.答案=2144/3087
6478.答案=1'81/119
6479.答案=11'2/7
6480.答案=1'1557/1775
6481.答案=3'308/1591
6482.答案=1148/7029
6483.答案=1'2033821/4723894
6484 .答案=190/273
6485.答案=1'31/870
6486.答案=7'1/65
6487.答案=28'371/4150
6488 .答案=510/703
6489.答案=2'6/23
6490.答案=243'123/539
6491 .答案=58939/3658104
6492.答案=1'944/1305
6493.答案=77'11153/11232
6494.答案=1'2904/73511
6495.答案=2'3/286
6496.答案=15'19/20
6497.答案=23'8189/47397
6498 .答案=17/1848
6499.答案=4'67/77
6500.答案=6'83/84
6501.答案=7'18989/60192
6502.答案=5'29/140
6503.答案=1'140374/166747
6504.答案=5'122/143
6505.答案=21'31/130
6506.答案=71/644
6507.答案=1'61220/199287
6508 .答案=441/10600
6509 .答案=40256/72865
6510.答案=1'11/84
6511.答案=2'4/93
6512.答案=22'5/76
6513.答案=4'57/395
6514.答案=2'161/220
6515.答案=1'800/47971
6516.答案=2'1076/3551
6517.答案=4'84748/85085
6518.答案=2'114/143
6519.答案=10'4423/5928
6520.答案=58'1567/2666
6521 .答案=44482/131967
6522.答案=10'77/94
6523.答案=1'209/469
6524 .答案=154141/287826
6525.答案=35'959/1020
6526.答案=3'143/240
6527 .答案=41/546
6528.答案=3'16/29
6529.答案=12'195/301
6530.答案=1'47673/50141
6531.答案=76/355
6532.答案=275/552
6533 .答案=6724/11165
6534.答案=104/555
6535.答案=66'37/180
6536.答案=1'62929/84315
6537.答案=6'2497/4464
6538.答案=3458/6399
6539.答案=13'623/5643
6540.答案=8/21
6541.答案=1'1085861/1171368
6542.答案=1'17699/19684
6543.答案=13'18665/26129
6544.答案=15'1529/7056
6545 .答案=32209/39102
6546.答案=11'710/1311
6547.答案=25'10379/81144
6548.答案=1'935/5124
6549 .答案=92184/486455
6550 .答案=711/131638
6551.答案=2'373/1710
6552 .答案=108/2401
6553.答案=22'25/1162
6554.答案=1'13/2220
6555.答案=3'448/1005
6556.答案=2'1857/3185
6557.答案=717/874
6558.答案=3'28807/169169
6559 .答案=6727/20995
6560.答案=14'25/32
6561.答案=12'3943/4392
6562.答案=3'3/8
6563.答案=7'747/1316
6564 .答案=56911/79056
6565.答案=5'6289/13266
6566 .答案=653707/665550
6567.答案=5'484/867
6568 .答案=16949/24064
6569.答案=2'404/429
6570.答案=1'556601/678024
6571 .答案=19/99
6572.答案=2'149/231
6573.答案=37'195/697
6574.答案=83'583/603
6575.答案=2'396/553
6576.答案=5'26893/34286
6577 .答案=2441/4556
6578.答案=14'350/1007
6579 .答案=1001/1107
6580.答案=4519/5451
6581.答案=1'3323/3975
6582.答案=306'561/830
6583.答案=23/30
6584.答案=547/1260
6585 .答案=754/22275
6586.答案=1'1339/1428
6587.答案=38'415/5916
6588.答案=2'341948/1216347
6589.答案=5'1/20
6590.答案=6'2825/7657
6591.答案=2'23477/37620
6592.答案=2'20/231
6593.答案=2'8282/13845
6594.答案=1'2027/126034
6595.答案=728/1311
6596.答案=1'924/2635
6597.答案=31'95/2176
6598.答案=9'641/1296
6599.答案=18'583/602
6600 .答案=370/3237
6601.答案=3'31381/58302
6602.答案=1'8/17
6603.答案=7'1/7
6604.答案=6'5269/15725
6605.答案=17'8383/20020
6606 .答案=36463/291276
6607 .答案=5661/22120
6608.答案=3'4/11
6609 .答案=59/2982
6610.答案=2'17165/30096
6611.答案=1'695/1144
6612.答案=1'23/54
6613.答案=2'699/1334
6614.答案=8'254/325
6615.答案=9'1711/2904
6616.答案=3'141/272
6617.答案=20'260421/369380
6618.答案=9'127/176
6619 .答案=426403/485450
6620.答案=22'40/59
6621.答案=312'59/78
6622.答案=187/2610
6623.答案=1'127/170
6624.答案=29'101/324
6625.答案=1'31/45
6626 .答案=226/3431
6627 .答案=5299/5720
6628.答案=48'38707/71050
6629.答案=3'14591/19110
6630.答案=2'9/17
6631.答案=7/1720
6632.答案=1'3769/4275
6633.答案=3'13644/18791
6634.答案=-1202/144
6635 .答案=66052/126759
6636.答案=30'6897/7952
6637.答案=23/84
6638 .答案=1381/2829
6639 .答案=1122/8281
6640.答案=2'37964/208725
6641 .答案=83963/89900
6642.答案=5'905/1764
6643 .答案=1238787/1312540
6644.答案=1'1090/2573
6645 .答案=22353/40426
6646.答案=4'731/1914
6647.答案=1'34353/45152
6648.答案=1'19/21
6649.答案=5'47/63
6650.答案=1'2941/5159
6651 .答案=3572/5859
6652.答案=2'876/1505
6653.答案=5'191/1368
6654.答案=3'11593/96560
6655.答案=23'416/1395
6656 .答案=1035/8729
6657.答案=2'721639/3890425
6658.答案=2'6091/73080
6659.答案=120'52979/101871
6660.答案=96'1937/2190
6661 .答案=184/775
6662 .答案=72751/128248
6663.答案=793/3738
6664.答案=903/2278
6665.答案=605/6432
6666.答案=14'4/55
6667 .答案=1584/4753
6668.答案=3'191971/192038
6669.答案=2'203/1175
6670.答案=1'28891/91840
6671.答案=23'33/85
6672.答案=2'29/486
6673.答案=1'447/506
6674.答案=11'704/4275
6675.答案=6'1/15
6676.答案=3'46967/56823
6677.答案=65/187
6678.答案=1'3317/13083
6679.答案=1'432473/526110
6680 .答案=7136/8835
6681.答案=4'10345/22066
6682.答案=4'23/258
6683.答案=5'749/4680
6684.答案=1'46355/93366
6685.答案=4'92241/139496
6686.答案=2'24163/38760
6687 .答案=11125/81243
6688.答案=3'3965/9918
6689.答案=1'380/1287
6690.答案=57/124
6691.答案=2'5/56
6692.答案=4/17
6693.答案=1'431/3160
6694 .答案=851/3100
6695.答案=13'455/558
6696.答案=11/84
6697.答案=3'67/112
6698.答案=3'27/551
6699.答案=1'718/3485
6700.答案=4'6331/8874
6701.答案=1'59/175
6702.答案=1'45/53
6703.答案=4'280/869
6704.答案=8'217/1440
6705.答案=2'674/1157
6706 .答案=3181/14663
6707.答案=5'18922/102125
6708.答案=17'24/55
6709.答案=1'29/47
6710.答案=19'29/46
6711.答案=8'1036/1955
6712.答案=2'237317/340578
6713.答案=2'5029/12771
6714.答案=2'4805/7826
6715 .答案=1243/6365
6716.答案=2840/5529
6717.答案=3'269/456
6718 .答案=497/780
6719.答案=6'167/210
6720.答案=1'76/183
6721.答案=27/80
6722.答案=2'106/115
6723.答案=2092/2555
6724.答案=392/1273
6725.答案=4'31/98
6726.答案=59'3/80
6727.答案=8'19483/22310
6728.答案=1'519/770
6729.答案=22'1/25
6730 .答案=4004/5301
6731.答案=2'29837/99502
6732.答案=1'8101/11501
6733.答案=2'615817/2612610
6734.答案=2684/5525
6735.答案=15'41/42
6736 .答案=51/4450
6737 .答案=5617/5712
6738.答案=359/1064
6739.答案=4'1/3
6740.答案=2692/3663
6741.答案=3'394/473
6742.答案=1'583/1679
6743.答案=3'11331345/11605616
6744 .答案=82933/88044
6745.答案=1'26981/31031
6746 .答案=16078/141777
6747.答案=1'7/51
6748.答案=54/217
6749.答案=53'49/265
6750.答案=4'43/110
6751.答案=184/2765
6752.答案=1'401/2652
6753.答案=2'2509/3312
6754.答案=23/135
6755 .答案=2923/254800
6756.答案=10'328/693
6757.答案=1'103/320
6758.答案=3'4833/6460
6759.答案=1'43/705
6760.答案=1'74/87
6761.答案=9'77/95
6762.答案=2'21025/76751
6763.答案=2'94733/128464
6764 .答案=13/43700
6765.答案=18'41/132
6766.答案=9'127/584
6767.答案=63/1160
6768 .答案=276/725
6769 .答案=135880/136793
6770.答案=8'431/1484
6771 .答案=2333698/2646105
6772 .答案=13052/30073
6773.答案=155/208
6774 .答案=391/470
6775.答案=1'6107/18018
6776 .答案=15045/17654
6777.答案=-1831/3009
6778.答案=169/285
6779.答案=2'113/2842
6780.答案=7'89/155
6781.答案=1'772/931
6782.答案=2'13/930
6783.答案=4'2621/44744
6784.答案=3'57799/266475
6785.答案=8'209/552
6786 .答案=11/168
6787 .答案=177183/346885
6788.答案=4'104/205
6789.答案=325/1682
6790.答案=1'138025/208978
6791.答案=8'41/54
6792.答案=7'663/3857
6793.答案=3'28491/45584
6794.答案=704
6795.答案=3'77/370
6796.答案=2'7/25
6797.答案=2'1019/5304
6798.答案=2'17/20
6799.答案=3'8593/11781
6800 .答案=120565/180264
6801.答案=1'709/1027
6802.答案=4'10072/22287
6803 .答案=42103/44055
6804 .答案=414477/6560000
6805 .答案=253/1488
6806 .答案=653/672
6807.答案=1'73/175
6808.答案=4'404/511
6809.答案=30'1170/1219
6810.答案=3337/4100
6811.答案=9'100/201
6812.答案=2'29/56
6813.答案=6'1525/14674
6814.答案=138'2/11
6815 .答案=14353/39648
6816.答案=3'311/440
6817.答案=3'37/235
6818.答案=71/144
6819.答案=18'178/7155
6820.答案=3'34829/181220
6821 .答案=1/53
6822.答案=2'22/87
6823.答案=3'21199/23862
6824.答案=30'24/55
6825.答案=1'2769/7469
6826.答案=1'157065/269516
6827.答案=4'1075/3213
6828.答案=3'13/198
6829.答案=961/3504
6830.答案=2'139/342
6831.答案=29'4627/17940
6832.答案=6'6851/11352
6833.答案=1'211/650
6834.答案=2'415/696
6835 .答案=509153/859320
6836.答案=110/119
6837.答案=12'110/287
6838 .答案=15891/18122
6839.答案=3'407387/674025
6840.答案=4'31/36
6841.答案=15'11/138
6842.答案=2'1075/3763
6843.答案=2'172/459
6844.答案=4'1901/3182
6845.答案=1'831/4600
6846 .答案=15/221
6847.答案=1'774/1633
6848.答案=2'83/680
6849.答案=7'514/19747
6850 .答案=2592/137005
6851.答案=224/325
6852.答案=5'8589/11440
6853.答案=4'22/57
6854 .答案=805/1258
6855.答案=408/871
6856.答案=21'23/29
6857 .答案=8377/244260
6858.答案=242/855
6859 .答案=595/3834
6860.答案=2'522991/689564
6861.答案=2'13/66
6862.答案=1'782/3705
6863.答案=5'42085/89999
6864.答案=3'3178/5605
6865.答案=1'77431/173166
6866 .答案=109/2695
6867.答案=1'20011/22243
6868 .答案=21583/39690
6869.答案=2'414/3731
6870.答案=3'2445/2584
6871.答案=406'49/222
6872.答案=4/63
6873.答案=2'717503/1260630
6874.答案=12'22/225
6875 .答案=1178213/1355104
6876.答案=30'1091/1683
6877.答案=3'19466/22491
6878.答案=1'1687/2813
6879.答案=10'53/78
6880.答案=2'621/1352
6881 .答案=1519/8073
6882 .答案=288/13651
6883.答案=6'67/273
6884.答案=5123/5162
6885.答案=21'37615/147764
6886.答案=6'319/546
6887.答案=27'2113/6688
6888.答案=60'12576/12775
6889.答案=1'809/2139
6890.答案=1'147/2047
6891.答案=1'13/38
6892.答案=1'2371/12600
6893.答案=3/14
6894.答案=29/30
6895.答案=1'2/63
6896.答案=3'87/305
6897.答案=2'199/598
6898.答案=30'2441/8740
6899.答案=6'8251/9315
6900.答案=1'521/1494
6901.答案=1'2419/60501
6902.答案=7'1306/1645
6903.答案=12'5/6
6904 .答案=83/205
6905.答案=1'289/1064
6906.答案=17'34/37
6907.答案=-251/99
6908.答案=5'3385/3796
6909.答案=2'11/21
6910.答案=3'4131/40535
6911.答案=1'8031/17056
6912.答案=2'66/259
6913 .答案=343/7650
6914 .答案=143/162
6915.答案=1'371/984
6916.答案=5'30301/30889
6917 .答案=475/32736
6918.答案=1'13/42
6919.答案=14'1235/1246
6920 .答案=4549/11682
6921.答案=1'3158707/3779958
6922 .答案=368/1131
6923.答案=3'4681/5740
6924.答案=3'7526/12915
6925.答案=2'16/19
6926.答案=7'17/31
6927.答案=1'9/56
6928.答案=21'111/1240
6929.答案=2'1516/36855
6930.答案=18'5219/6355
6931.答案=7'9298/20425
6932.答案=2'1823/2585
6933.答案=2'22789/291194
6934.答案=-292/517
6935.答案=1'36277/125664
6936.答案=-153/551
6937 .答案=2418/72557
6938.答案=4'15163/31317
6939.答案=4'5099/5488
6940 .答案=40993/48544
6941.答案=7'23/27
6942.答案=1'56815/99029
6943.答案=1'317965/389459
6944.答案=1'929/1296
6945.答案=50'5/22
6946.答案=-67/1105
6947.答案=83/504
6948.答案=9'81/136
6949 .答案=502/567
6950 .答案=248649/725560
6951 .答案=11008/44051
6952.答案=22'131/231
6953.答案=7'5/189
6954.答案=4'20533/28028
6955.答案=4'2693/6300
6956.答案=2'4481/5616
6957 .答案=270/126469
6958.答案=1'186973/197505
6959.答案=1'1/34
6960.答案=305/442
6961.答案=281/900
6962 .答案=3496241/6169680
6963.答案=2'16/35
6964 .答案=12433/16830
6965.答案=737/4784
6966 .答案=2225/14553
6967.答案=1'96/121
6968.答案=33'99/700
6969.答案=4'365/666
6970.答案=1'37456/48555
6971.答案=2'145/276
6972.答案=5'283/308
6973.答案=1'26769/124550
6974.答案=6'62/621
6975 .答案=1104/1547
6976.答案=288/1225
6977.答案=5'2154742/2388085
6978.答案=6'197/700
6979.答案=81/152
6980 .答案=3825/71489
6981.答案=51/77
6982.答案=493/1012
6983 .答案=997/24662
6984 .答案=3504/6461
6985.答案=17'46/475
6986.答案=19'32/247
6987.答案=1'20465/42532
6988 .答案=1540/2403
6989.答案=3'13/20
6990.答案=3'4370/8547
6991 .答案=4345/67983
6992.答案=3'473/6188
6993.答案=803/3741
6994 .答案=656/11205
6995.答案=4'69/104
6996 .答案=261/1786
6997.答案=5'1/35
6998.答案=8'1552/9075
6999.答案=1'4511/36754
7000.答案=2'3/124
7001 .答案=1123/1320
7002 .答案=1297/3198
7003 .答案=17/2660
7004.答案=1'275/621
7005.答案=2'569/1116
7006 .答案=2665/34344
7007 .答案=2909/11424
7008 .答案=139353/194465
7009.答案=96
7010.答案=14'477/19040
7011.答案=2624/2945
7012.答案=1'18/437
7013.答案=3'62/469
7014 .答案=8345/9867
7015.答案=6'7003/11700
7016.答案=369/760
7017 .答案=24192/584545
7018.答案=2'7969492/17545491
7019.答案=-45/56
7020.答案=2'125/177
7021 .答案=3185/4408
7022.答案=2'425499/1187956
7023 .答案=463/4800
7024.答案=1'35/104
7025.答案=456/1643
7026.答案=14'457/2940
7027.答案=1'29/793
7028.答案=2'1/11
7029.答案=1'523193/537840
7030.答案=6'43/91
7031.答案=1'1097/2106
7032.答案=141/403
7033.答案=6'36851/71071
7034.答案=1984/2175
7035.答案=37/4165
7036 .答案=3563/4884
7037.答案=-2668/4224
7038 .答案=4085/20202
7039 .答案=2600501/4587576
7040.答案=41'697/32430
7041.答案=25'4925/13651
7042.答案=4'7/97
7043.答案=1'755/8099
7044.答案=2'1141/1700
7045.答案=3'4661/13325
7046.答案=74/273
7047 .答案=89299/97565
7048.答案=10'153/215
7049.答案=3'213/238
7050.答案=3'131/1173
7051.答案=10'49301/104576
7052 .答案=137597/204551
7053.答案=2'183/343
7054 .答案=22968/69875
7055.答案=2'3229/85173
7056.答案=8'16/27
7057.答案=3'1/7
7058.答案=2'2920/4539
7059.答案=3'6199/61383
7060.答案=3/77
7061.答案=9'317/333
7062.答案=3'13/285
7063.答案=1'515/2144
7064.答案=2'46358/48887
7065.答案=26'283/612
7066.答案=1'1303/5664
7067.答案=32'284/315
7068.答案=1'671/1820
7069.答案=1'18934/21197
7070.答案=2'2711/7410
7071.答案=3'209/782
7072.答案=2'26349/34675
7073.答案=2'1667/5083
7074.答案=2'3569/41830
7075.答案=22'10/11
7076.答案=2'2879/4300
7077.答案=1'1147/1404
7078.答案=476/1081
7079.答案=4'214/4257
7080 .答案=16329/42550
7081 .答案=227827/341055
7082.答案=1'37/2040
7083.答案=5'72/77
7084.答案=4'100/429
7085.答案=3'205/1328
7086.答案=-320/297
7087.答案=6'11/95
7088.答案=2'185/1482
7089.答案=1'10859/21912
7090 .答案=357/1066
7091.答案=10'95/172
7092 .答案=203309/405704
7093.答案=6'225517/1246752
7094.答案=-4726/216
7095.答案=69/224
7096.答案=4'269/1600
7097 .答案=455/1037
7098.答案=1'746/869
7099.答案=2'104/115
7100.答案=3'419/884
7101.答案=1'674/8645
7102 .答案=753073/2541132
7103.答案=3'107/272
7104 .答案=14831/29799
7105 .答案=26765/28764
7106.答案=2'16479/82250
7107.答案=7'3843/4940
7108.答案=3'106683/172235
7109.答案=1'2171/6270
7110.答案=12'557/696
7111 .答案=1/494
7112.答案=1'109/506
7113 .答案=30262/57519
7114.答案=45/196
7115.答案=6'17/658
7116.答案=19'1972/5115
7117.答案=21'33/50
7118.答案=4'33/68
7119.答案=5'149/222
7120 .答案=62251/1802340
7121 .答案=24630/106361
7122.答案=2'281/371
7123.答案=5'65/92
7124.答案=2'953/2112
7125.答案=864/2093
7126.答案=532/713
7127.答案=1'271921/607228
7128.答案=6'118/195
7129.答案=1'6/49
7130.答案=-2161/4118
7131.答案=1'44167/109032
7132 .答案=108179/194370
7133.答案=413/4860
7134.答案=12'37063/293898
7135.答案=2'1/2
7136.答案=2'1/172
7137.答案=6'43/60
7138.答案=4'234467/261648
7139.答案=3'5617/7980
7140 .答案=8641/71440
7141.答案=163/483
7142.答案=8'2278/2475
7143.答案=2'969/1288
7144.答案=85/1909
7145.答案=2'215647/548080
7146 .答案=751523/890960
7147.答案=2'6618/15725
7148.答案=1'149/280
7149.答案=-4418/5304
7150.答案=8'2/5
7151.答案=1'1490/5831
7152.答案=105/901
7153.答案=9'12737/85410
7154.答案=15'2497/3010
7155.答案=1'13/33
7156.答案=3'432/605
7157.答案=68/819
7158.答案=-1368/5183
7159.答案=2'244/2793
7160.答案=-183/2425
7161.答案=195/1958
7162.答案=481/2850
7163 .答案=36707/82325
7164.答案=5'95/117
7165.答案=5'553/2024
7166.答案=13'17/26
7167.答案=8'67/731
7168.答案=1'1177/2296
7169.答案=6'131/486
7170.答案=1'98692/361907
7171.答案=261/440
7172.答案=1'31/132
7173.答案=1'199/288
7174.答案=1'205/589
7175.答案=3'1429/4185
7176.答案=96'16/57
7177.答案=2'41/525
7178.答案=27'3712/12331
7179.答案=437/3150
7180.答案=43/720
7181.答案=4'85395/146993
7182.答案=2'3/3115
7183 .答案=13581/182780
7184.答案=8'47/88
7185.答案=13'1454/2635
7186.答案=3'873/2090
7187.答案=-64/513
7188.答案=4'9/28
7189.答案=75'140089/527325
7190.答案=1'32/299
7191.答案=41/360
7192 .答案=9773/20224
7193 .答案=76/85
7194.答案=88'1397/2407
7195 .答案=1041351/3450320
7196 .答案=15305/24332
7197.答案=99/196
7198.答案=11'49/117
7199.答案=6'7355/13806
7200.答案=243/380
7201.答案=855/2201
7202.答案=13'1417/2516
7203.答案=104/555
7204.答案=5'63319/115050
7205.答案=3288/3577
7206 .答案=2/259
7207.答案=1'1558/2139
7208.答案=41'7/40
7209.答案=5'1939/2088
7210.答案=23'3641/9120
7211.答案=6'94043/167440
7212 .答案=4199/78652
7213.答案=2'395/1067
7214.答案=2'55/1638
7215.答案=1'7591/296993
7216.答案=3/67
7217 .答案=228/355
7218 .答案=277537/477020
7219.答案=57'19/48
7220.答案=2'47/1000
7221.答案=3'565575/952952
7222.答案=2'6563/35190
7223.答案=17'6/23
7224.答案=12'3901/4272
7225.答案=2'8067/9380
7226.答案=128/2037
7227.答案=126/341
7228.答案=2'18961/96120
7229 .答案=47/792
7230 .答案=429/980
7231.答案=275'103/430
7232.答案=7'451/936
7233.答案=3'32/81
7234.答案=1/4
7235.答案=1'67/2200
7236.答案=44'47/312
7237.答案=1'31/4984
7238 .答案=2777/5499
7239 .答案=986/2037
7240.答案=2'1583/4440
7241.答案=115/1704
7242 .答案=2431/11520
7243.答案=21'365/1518
7244.答案=1'16145/24016
7245.答案=99'6896/24735
7246 .答案=1697/2009
7247.答案=164/1209
7248.答案=1'37/50
7249.答案=6'635/931
7250.答案=9'27/31
7251.答案=10'221/665
7252.答案=11'166/195
7253.答案=1'17705/44733
7254.答案=17'2/5
7255 .答案=306/6365
7256.答案=1'3907/7568
7257.答案=13'202/405
7258 .答案=33/868
7259.答案=1'1529/2016
7260.答案=4/23
7261.答案=1'59/63
7262.答案=3'71/912
7263.答案=4'13241/14931
7264 .答案=12347/19057
7265.答案=8'502/31825
7266.答案=310/1917
7267 .答案=2279/10370
7268.答案=1'689/990
7269.答案=21'937/1020
7270.答案=4'3713/9639
7271.答案=83'31/40
7272.答案=2'853/2622
7273.答案=592/765
7274.答案=1'29/143
7275.答案=1'797/1551
7276.答案=173/1496
7277.答案=2'714/2773
7278.答案=119/848
7279.答案=1'49/51
7280.答案=4'46/91
7281.答案=1'133/187
7282.答案=1'45113/64260
7283.答案=1'37/95
7284.答案=122/4485
7285.答案=4'4/39
7286.答案=2'38204/107415
7287.答案=3'103/1036
7288.答案=6'69/310
7289.答案=2'200/891
7290.答案=26'15/32
7291.答案=57'2405/10431
7292.答案=2'163/255
7293.答案=15'35/38
7294.答案=1'24165/35819
7295.答案=2'119/174
7296.答案=13'13/378
7297.答案=2'221/784
7298.答案=1'31/153
7299 .答案=728/4125
7300 .答案=1269947/1662386
7301.答案=6'19111/110126
7302.答案=323/996
7303.答案=1'21074/32175
7304.答案=15'154/195
7305.答案=4'193/260
7306 .答案=7651/15416
7307.答案=193/2805
7308 .答案=766/7525
7309.答案=1'155/629
7310.答案=2'61/92
7311.答案=315/1501
7312.答案=315/836
7313 .答案=7744/12383
7314.答案=3'46/93
7315 .答案=6607/59109
7316.答案=6'1259459/1646388
7317 .答案=4748/53535
7318.答案=2'2146/2275
7319 .答案=533/10404
7320 .答案=2174587/2886270
7321.答案=2'881/3139
7322.答案=6'391757/529300
7323.答案=17'4015/4606
7324.答案=51/143
7325.答案=623/1027
7326 .答案=36637/48174
7327.答案=3'172/195
7328.答案=11'341/608
7329.答案=7'81/679
7330.答案=2'2/3
7331.答案=680/2511
7332.答案=2'97/1375
7333.答案=38/459
7334.答案=337/910
7335.答案=1'219/1144
7336.答案=1'483/1157
7337.答案=-973/2145
7338.答案=9'1306/4355
7339.答案=157/630
7340.答案=1'177043/191061
7341.答案=80'177/1106
7342 .答案=609/880
7343.答案=8'1844/3465
7344 .答案=235/407
7345.答案=2'19783/52360
7346.答案=2'137/172
7347.答案=176/1425
7348 .答案=123/1780
7349 .答案=1680/11609
7350 .答案=76140/809303
7351.答案=3'350/1539
7352.答案=9'313/522
7353.答案=3'801/836
7354.答案=851/1475
7355 .答案=1691/26488
7356.答案=1'97/295
7357.答案=28
7358.答案=3'1008/5609
7359.答案=3'1180730/1219943
7360 .答案=356051/844900
7361.答案=11/20
7362.答案=7'788/2891
7363.答案=-382/414
7364.答案=2'77551/107352
7365 .答案=657/817
7366.答案=3'661/3864
7367.答案=1'5456894/6357525
7368.答案=3'295/589
7369 .答案=306713/358344
7370.答案=7'49341/49385
7371.答案=1042/3055
7372.答案=7'34165/50232
7373 .答案=40579/41238
7374.答案=2'1577/2720
7375 .答案=55/312
7376.答案=1'40/51
7377.答案=12'2229/7936
7378.答案=3'211/329
7379.答案=1'169/315
7380.答案=4'141/2320
7381.答案=3'1/3
7382.答案=1'211/221
7383.答案=2'1622/2405
7384.答案=13'82/121
7385.答案=2'6949994/9640035
7386.答案=1'17062/46893
7387.答案=1'1233/1924
7388 .答案=1161/10013
7389 .答案=10390/28543
7390.答案=2'1/80
7391.答案=1'4369/18944
7392.答案=25'5803/8710
7393.答案=2'311/4800
7394.答案=2'1699/2350
7395.答案=4'847/2014
7396.答案=24'3/35
7397.答案=13'9/58
7398.答案=1'827/1105
7399.答案=-1198/2225
7400.答案=2'256197/315980
7401.答案=16'62/105
7402.答案=1'553/741
7403.答案=3'257/598
7404.答案=1'20751/35929
7405.答案=1'994/1221
7406.答案=3'6565/10788
7407.答案=3'1951/7896
7408.答案=6'14937/70528
7409 .答案=18304/56637
7410.答案=650/1887
7411.答案=1'767/792
7412.答案=-268/89
7413.答案=1'4900/4947
7414.答案=2'1091/7161
7415.答案=893/1674
7416.答案=5'34/155
7417.答案=13'1003/1056
7418.答案=2'177/1541
7419 .答案=212/8769
7420 .答案=1513/22540
7421 .答案=913/10816
7422.答案=1'1979759/3327100
7423.答案=7'58763/199360
7424.答案=11'82/531
7425.答案=10'521/1824
7426 .答案=59/126
7427.答案=2'2242/2665
7428 .答案=7643/7998
7429.答案=35/198
7430.答案=1209/1900
7431.答案=1'383/1560
7432.答案=8'22/441
7433.答案=2'53/161
7434.答案=-416/301
7435.答案=-67/48
7436.答案=8'79331/91520
7437 .答案=69/33418
7438.答案=5'191/210
7439.答案=941/1870
7440.答案=15'2/385
7441 .答案=101296/430353
7442.答案=25'1775/3168
7443.答案=3'325/861
7444 .答案=425/468
7445.答案=2'72/253
7446.答案=31'17/20
7447.答案=2'142313/147400
7448 .答案=1326/23275
7449 .答案=66683/67284
7450.答案=52'6/11
7451.答案=3'779/3150
7452.答案=601/918
7453.答案=1'224/391
7454.答案=17'15/16
7455.答案=6'151/473
7456.答案=7'130723/203820
7457.答案=12'457/714
7458.答案=3'9/32
7459.答案=629/2848
7460.答案=2'16/105
7461.答案=43'1109/1242
7462 .答案=6784/7695
7463.答案=1'3923/16884
7464.答案=1'463279/984753
7465.答案=113/190
7466.答案=3'1141/2773
7467.答案=243'16/17
7468.答案=1'72/1085
7469.答案=4'103/112
7470.答案=3'1837/3150
7471.答案=72/319
7472.答案=83/850
7473.答案=1'17/335
7474.答案=99'7181/8260
7475.答案=22'317/1300
7476.答案=209/6862
7477.答案=52'107/1984
7478.答案=3239/5100
7479.答案=5'653/38192
7480.答案=1'55525/56763
7481 .答案=53/64
7482.答案=2'46/117
7483.答案=26'83127/151280
7484 .答案=1196/7533
7485.答案=20'28467/29645
7486.答案=3'95409/109340
7487.答案=3'16605/51319
7488.答案=2'1/12
7489.答案=3'1073/1122
7490.答案=1'887/15433
7491.答案=6'2/65
7492.答案=9'359/441
7493 .答案=1273/54120
7494.答案=58'7/16
7495.答案=18'2803/3780
7496.答案=1'186973/445550
7497.答案=2'7571/21063
7498.答案=2'31051/43200
7499.答案=25/459
7500.答案=67/2728
7501.答案=2'91393/190216
7502.答案=8'14/27
7503 .答案=6326293/10934196
7504.答案=6'1009/1334
7505.答案=97/333
7506.答案=22'6661/11220
7507 .答案=155/747
7508.答案=2'5/14
7509 .答案=27257/151810
7510 .答案=921/1204
7511 .答案=7027/16905
7512.答案=1'1/3
7513 .答案=18954/228997
7514 .答案=146301/184052
7515.答案=26/445
7516.答案=1'1289/1856
7517.答案=341/1863
7518.答案=-1171/5840
7519.答案=10'901/1200
7520.答案=8'2549/4785
7521.答案=1'22937/62790
7522.答案=1'1395/1729
7523.答案=136/253
7524.答案=2'251/561
7525 .答案=14457/24592
7526.答案=1'313/1045
7527.答案=1'11/14
7528.答案=1'160900/161667
7529 .答案=28947/127946
7530.答案=1729/1914
7531.答案=4'2848/3575
7532.答案=175/221
7533.答案=4'94/399
7534.答案=2'160035/297277
7535.答案=1703/3526
7536 .答案=61/70
7537.答案=29'73145/126672
7538.答案=2'281/928
7539.答案=15'210/451
7540.答案=1'1111/1360
7541.答案=1'534/1235
7542.答案=9'164/217
7543.答案=1'75301/94185
7544.答案=1'59743/356655
7545.答案=-816/576
7546.答案=1'15/3283
7547 .答案=142915/277324
7548.答案=14'156573/169510
7549.答案=20'22147/30492
7550.答案=35'35/132
7551.答案=1'593/1216
7552.答案=6'364/837
7553.答案=1'1259/2107
7554.答案=4'85/1617
7555.答案=2'2283/2627
7556.答案=396'7/60
7557.答案=1'19/48
7558.答案=68'545/26144
7559.答案=2'312/323
7560.答案=384/4559
7561 .答案=35/636
7562.答案=1'5935/34112
7563.答案=16'17/42
7564.答案=2'25/33
7565.答案=3'39/319
7566.答案=31/91
7567.答案=13'131/225
7568.答案=31/45
7569.答案=16'557/1188
7570.答案=4'2551/2730
7571.答案=101'57/59
7572 .答案=6255/6391
7573.答案=4'2/9
7574.答案=4'296/33495
7575 .答案=257/1020
7576 .答案=759/30680
7577.答案=7'228/2695
7578.答案=68/819
7579.答案=112/1927
7580 .答案=5681/22512
7581.答案=1'97490/205933
7582.答案=26'271/336
7583.答案=2'17/43
7584.答案=1247/1343
7585.答案=2'39799/59598
7586.答案=6'10/27
7587.答案=1'104/1335
7588.答案=1'998/1023
7589.答案=2'34561/65700
7590.答案=2'2149/2200
7591.答案=25'24461/88200
7592.答案=127/225
7593.答案=1'73802/95475
7594.答案=6'38/69
7595.答案=12'292/297
7596.答案=12'8413/12948
7597.答案=1700/3081
7598.答案=1'17/22
7599.答案=4'7/19
7600.答案=10'38/43
7601 .答案=1461/6175
7602.答案=-5/66
7603.答案=1118/4161
7604.答案=7'13652/19019
7605 .答案=6409/12100
7606.答案=1'259/603
7607.答案=43/46
7608 .答案=73/120
7609 .答案=1363/9230
7610.答案=38'10/31
7611.答案=4'153529/270725
7612.答案=21/1408
7613.答案=45'83/576
7614 .答案=12069/24583
7615.答案=1'141/296
7616.答案=300/481
7617.答案=1'663/1162
7618.答案=1118/2867
7619.答案=4'297/442
7620.答案=33'23/66
7621 .答案=22933/61103
7622.答案=2'7388/15045
7623.答案=4'110699/849225
7624.答案=2'883/2478
7625 .答案=94/7425
7626.答案=1'305/558
7627 .答案=106/285
7628.答案=7'11131/12320
7629.答案=76'82/145
7630 .答案=14477/23674
7631 .答案=99/14875
7632.答案=16'179/360
7633.答案=27'43/88
7634 .答案=437/3538
7635.答案=3'4922/8525
7636.答案=15'703/1148
7637.答案=6'353/493
7638 .答案=861/29068
7639.答案=2'11317/80704
7640.答案=3003/4600
7641 .答案=1248/10469
7642.答案=1'189/5734
7643.答案=2'349/702
7644.答案=4'791/3692
7645 .答案=235/9717
7646.答案=2'38/87
7647.答案=43'1469/7497
7648.答案=-80/357
7649.答案=4'347/430
7650.答案=4'732/1519
7651.答案=1'9/25
7652 .答案=2579/115050
7653.答案=1'926467/972895
7654.答案=4'278/301
7655.答案=6'181/186
7656.答案=3596/4189
7657 .答案=374/1425
7658.答案=438/3995
7659 .答案=256122/423325
7660.答案=8'17/75
7661 .答案=30375/32266
7662.答案=1'79723/256320
7663.答案=9'55/86
7664 .答案=775/9801
7665.答案=10'869/975
7666.答案=3'301/1870
7667.答案=-89/970
7668.答案=4'86644/335901
7669.答案=17'722/759
7670 .答案=3027/4984
7671.答案=56'27496/73219
7672.答案=2615/4399
7673.答案=4'181/1940
7674.答案=-1240/1044
7675.答案=1'14988/21775
7676.答案=8'35/39
7677.答案=23'1121/7452
7678.答案=1'1427/2989
7679.答案=1'19/576
7680.答案=3'1/32
7681.答案=224/3237
7682.答案=28'15597/45220
7683.答案=1'11651/14375
7684.答案=82/187
7685 .答案=143/240
7686.答案=1'365/441
7687 .答案=6967/27156
7688 .答案=273/400
7689.答案=-2/99
7690.答案=115/209
7691.答案=14'295/534
7692.答案=30/559
7693.答案=-667/110
7694.答案=1'5/58
7695.答案=3'24/35
7696.答案=3'313281/327850
7697.答案=4'9579/87248
7698.答案=87/712
7699.答案=1'1439/2268
7700.答案=2'7865/10767
7701 .答案=89/676
7702 .答案=836413/1886157
7703.答案=1'35528/57105
7704.答案=21'56567/170085
7705 .答案=18742373/24215274
7706.答案=-4393/1342
7707 .答案=493/11340
7708.答案=2'1351/2997
7709.答案=2'816443/1088640
7710 .答案=59/65
7711 .答案=979/4810
7712.答案=2'1026/1147
7713 .答案=11/2050
7714.答案=2475/4088
7715.答案=2'185/234
7716.答案=1'599/2325
7717 .答案=19/93
7718 .答案=4058/33495
7719.答案=1'19/119
7720 .答案=675/9163
7721.答案=146'2/3
7722.答案=-773/30
7723.答案=31'5377/9165
7724.答案=2'103431/142000
7725.答案=211/742
7726 .答案=206275/248248
7727.答案=29'641/946
7728.答案=8'21/40
7729.答案=4'3247/5796
7730.答案=2'1679/2788
7731.答案=4'131/310
7732 .答案=31/90
7733.答案=1'1943/2880
7734.答案=1'35401/51240
7735.答案=1'169/185
7736.答案=3'115/288
7737.答案=9'10152/11803
7738.答案=1'317/1001
7739.答案=8'4577/58174
7740.答案=5'349/480
7741.答案=2'73613/305520
7742.答案=4'39/56
7743.答案=4'2209/3128
7744.答案=1'44029/58740
7745.答案=8'601/684
7746 .答案=108957/137950
7747.答案=1'34703/102424
7748.答案=2'611/732
7749.答案=730'107/208
7750.答案=1'2459/3321
7751.答案=3'759/800
7752 .答案=197473/360528
7753.答案=2'233/459
7754.答案=5'508/705
7755.答案=1'413/7275
7756 .答案=13950/33497
7757.答案=5'89/936
7758.答案=3'129/209
7759 .答案=298466/312015
7760.答案=1'103/230
7761.答案=2'602/5751
7762 .答案=475/546
7763 .答案=3915/5512
7764 .答案=18730/20097
7765.答案=1407/2318
7766.答案=241/1160
7767.答案=16'856/7905
7768.答案=3'421/510
7769.答案=2'23/158
7770.答案=31'28403/77175
7771 .答案=76961/367517
7772.答案=110'55/93
7773 .答案=35/2574
7774.答案=2'16363/67100
7775.答案=8'3473/7140
7776.答案=3'95/187
7777.答案=1'2094/21805
7778.答案=6'184/3731
7779.答案=3'137/405
7780.答案=2'74108/128115
7781.答案=3'857/4788
7782.答案=5'49219/59160
7783.答案=76'4/5
7784.答案=3'1969/2394
7785 .答案=89001/114464
7786 .答案=505/688
7787.答案=35'128/205
7788.答案=7'12289/18810
7789 .答案=30106/74385
7790.答案=2'1297/1309
7791.答案=1'184/225
7792.答案=6'6799/17296
7793 .答案=585947/1578720
7794.答案=-1213/1722
7795.答案=403/2150
7796.答案=-2535/1462
7797 .答案=28567/115425
7798 .答案=37001/60588
7799.答案=1'177/323
7800.答案=79'889/1242
7801.答案=1'37/400
7802.答案=4'12944/16443
7803.答案=2'49341/119662
7804.答案=1'407/420
7805.答案=2'187/196
7806.答案=38'2/5
7807 .答案=5309/16758
7808 .答案=613/1280
7809 .答案=16436/23085
7810.答案=15'58057/65076
7811 .答案=497/331614
7812 .答案=985/1672
7813.答案=23'19/29
7814.答案=4'338/539
7815.答案=3/56
7816.答案=9'7/9
7817.答案=-3296/336
7818.答案=11'23/198
7819.答案=6'187/348
7820.答案=1'2429/3740
7821.答案=3'425/592
7822 .答案=28013/61104
7823.答案=22'54/217
7824.答案=8'881/4500
7825.答案=64/79
7826.答案=123/143
7827.答案=2'43/91
7828.答案=48'7/18
7829.答案=1'353/912
7830.答案=3'73/335
7831.答案=1'729/806
7832.答案=1'21898/23643
7833.答案=7'2353/2464
7834.答案=4'10/19
7835.答案=1'57109/125664
7836.答案=3'1887472/5549775
7837.答案=8'47/86
7838.答案=3/3325
7839.答案=1'46229/124431
7840.答案=1'6621/39406
7841.答案=2'259/403
7842.答案=1'523/2025
7843 .答案=369/3698
7844 .答案=90488/106053
7845.答案=2'394/931
7846.答案=2'74/117
7847 .答案=2001/5590
7848.答案=1'2086/3145
7849.答案=24'29/30
7850 .答案=4422/5083
7851.答案=1'5751/8932
7852.答案=7'2363/9016
7853.答案=1'601/3182
7854.答案=6'283/1740
7855 .答案=297/320
7856.答案=77/972
7857.答案=2'59683/89280
7858.答案=454'14/19
7859.答案=4'128/1175
7860.答案=602/1971
7861 .答案=35627/293700
7862.答案=8'373435/518259
7863.答案=9'11/34
7864 .答案=23344/24645
7865.答案=819/1870
7866.答案=3'81/98
7867.答案=2'25309/68850
7868.答案=1169/3180
7869.答案=1122/3649
7870.答案=1'101/287
7871.答案=11'695/1242
7872.答案=3'4021/5083
7873 .答案=17061/30820
7874 .答案=38687/254475
7875.答案=9'31/178
7876.答案=42'67884/98825
7877.答案=5'288/301
7878.答案=3'46/77
7879 .答案=1861/26979
7880.答案=1'5/6
7881.答案=14'434/561
7882 .答案=487/825
7883.答案=2'4454/9213
7884.答案=14'3721/4080
7885.答案=2'13739/15288
7886.答案=2'5194/14993
7887.答案=1'3629/4466
7888.答案=1'7417/16775
7889.答案=2'7/22
7890.答案=4'3183/7018
7891 .答案=2733/3476
7892.答案=1'127251/250880
7893.答案=2'76453/781220
7894.答案=155'263/660
7895.答案=1'16224/51205
7896 .答案=1967/13311
7897.答案=28'439/660
7898.答案=7'3/10
7899.答案=5'5/43
7900.答案=4'27/140
7901 .答案=51459/109340
7902.答案=-184/7
7903.答案=4'9709/14076
7904.答案=-2091/578
7905.答案=1'134069/256785
7906.答案=51/77
7907.答案=25'695/1809
7908.答案=3'77/344
7909.答案=1547/1815
7910.答案=1'1/62
7911.答案=6'5297/65296
7912 .答案=4975/58344
7913.答案=4'9041/150150
7914.答案=1'3109/6831
7915 .答案=120785/123481
7916.答案=1'340/3569
7917 .答案=735893/771897
7918.答案=5'9/70
7919.答案=12'17/76
7920 .答案=54777/594125
7921.答案=10'55049/202275
7922.答案=2'711/775
7923.答案=4'8324/17205
7924.答案=4'6271/13392
7925.答案=4'25/29
7926 .答案=76751/372300
7927.答案=17'13/216
7928.答案=5'2/9
7929.答案=22'1601/8547
7930.答案=1486/2849
7931.答案=3'148/1449
7932.答案=8'2812/2829
7933.答案=497/2623
7934.答案=1'941/3634
7935 .答案=1039/1302
7936.答案=9'751/3200
7937.答案=15'1/3
7938.答案=7'259/1683
7939.答案=2'1048/1927
7940.答案=2'16/75
7941.答案=76'1/13
7942 .答案=1735/1365378
7943.答案=1'11/350
7944.答案=1'27143/161820
7945 .答案=1144/3431
7946.答案=1'740/913
7947.答案=1'661/1015
7948.答案=-272/39
7949.答案=117/400
7950.答案=2'8465656/15288735
7951 .答案=30007/40128
7952.答案=5'2579/3588
7953 .答案=18346/31977
7954.答案=43'5/1152
7955.答案=143/285
7956.答案=33'42809/90692
7957.答案=19/870
7958.答案=1'301/400
7959.答案=6'309/781
7960.答案=2'206/329
7961.答案=9'5/6
7962.答案=1031/5820
7963.答案=18'15095/41652
7964.答案=8'2265/3212
7965.答案=155/4752
7966.答案=59/124
7967.答案=23'27/71
7968.答案=521/1479
7969.答案=4'37609/59340
7970.答案=2'227/252
7971.答案=1'569/6225
7972.答案=1'3547/4230
7973.答案=7'67/78
7974.答案=1'38/369
7975.答案=1'1/1121
7976 .答案=136/435
7977.答案=21'475/832
7978.答案=5'623/1311
7979.答案=5'1/9
7980 .答案=6388/99789
7981.答案=4'32/3339
7982.答案=3'7627/20988
7983.答案=10'89917/98010
7984.答案=19'39805/134136
7985.答案=992/8613
7986 .答案=66732/89089
7987.答案=8'47/130
7988.答案=3'439/1344
7989.答案=2'193/3267
7990 .答案=77/799
7991.答案=4'353/1113
7992.答案=3'26517/34030
7993.答案=-1/1
7994.答案=85/783
7995.答案=5'1970/2793
7996.答案=-173/1748
7997.答案=4'1543/3572
7998.答案=1'383216/1714405
7999.答案=20'5031/16060
8000 .答案=41951/126198
8001 .答案=13706/135837
8002.答案=-788/1494
8003.答案=20'431/2200
8004.答案=2'43711/914825
8005.答案=29'8069/9408
8006.答案=1'59/70
8007.答案=6'3356/5289
8008.答案=11'823/5427
8009.答案=8'52271/149226
8010.答案=12'341/986
8011.答案=1421/1804
8012.答案=1'1103/2552
8013.答案=-58/32
8014.答案=1'117895/251856
8015.答案=1'7954/13299
8016.答案=10'98/111
8017.答案=46/459
8018.答案=4'59/138
8019.答案=5'3593/13860
8020 .答案=19092/72275
8021.答案=2'4883/46200
8022.答案=2'41/180
8023.答案=-2285/456
8024.答案=777/1541
8025.答案=1893/3589
8026.答案=3'203/682
8027.答案=4'18562/58149
8028.答案=11'170/203
8029 .答案=1253/6072
8030.答案=1'10200853/26112982
8031.答案=3'5303/11466
8032.答案=1'1079/5335
8033.答案=2'4016/27335
8034.答案=1'322/465
8035 .答案=17339/288420
8036.答案=-3328/492
8037.答案=2'44873/390600
8038.答案=2'67/88
8039.答案=6'104773/188559
8040.答案=2'50/119
8041.答案=1'3257/33000
8042.答案=2'1521/1978
8043.答案=29'3/20
8044.答案=14'567/682
8045.答案=1'591/6308
8046 .答案=65/354
8047.答案=23'11/18
8048.答案=52'52/231
8049.答案=4'76/315
8050.答案=8'23/125
8051.答案=1'11/700
8052 .答案=4550/4623
8053.答案=475/1054
8054 .答案=987/3956
8055.答案=263/3444
8056 .答案=8023/19292
8057.答案=50'42050/44919
8058.答案=2'100/153
8059.答案=2'281/1743
8060.答案=2'761/15675
8061 .答案=89/102
8062 .答案=1682/16643
8063.答案=1'24865/34452
8064 .答案=3724/55539
8065.答案=4'3509/44919
8066 .答案=716625/1251118
8067.答案=31/44
8068 .答案=784/2911
8069.答案=-1087/1584
8070.答案=8'293/54825
8071.答案=8'23945/175686
8072.答案=10/119
8073.答案=-655/238
8074.答案=1'8411/8815
8075.答案=9'2727/3239
8076.答案=20'854/1485
8077 .答案=555257/986832
8078.答案=4'557/868
8079.答案=18'3/43
8080.答案=1'421/544
8081.答案=19'2938/28905
8082.答案=86'194/201
8083.答案=12'1/30
8084.答案=9'1924/2343
8085.答案=1'911/4150
8086 .答案=1443/13114
8087.答案=2'15518/22287
8088.答案=1'107/1416
8089.答案=13/15
8090.答案=7'127/320
8091.答案=1'73/989
8092.答案=55'535/568
8093.答案=2'39601/708624
8094.答案=7'37862/73511
8095 .答案=77/190
8096.答案=1'73/170
8097.答案=1'461/1710
8098 .答案=11007/27968
8099.答案=5'13/138
8100.答案=10'47/70
8101.答案=-2373/1215
8102.答案=1'121/1274
8103.答案=4'50533/146372
8104.答案=-717/2440
8105.答案=615/1274
8106.答案=3'31/52
8107.答案=1'405/1691
8108.答案=1'2517296/7314867
8109.答案=37'536/1615
8110 .答案=12768/21775
8111.答案=5'23122/53475
8112.答案=33'27/31
8113.答案=1'17469/17500
8114.答案=8'127/143
8115 .答案=11524/15219
8116.答案=3'178713/278320
8117.答案=4'23/55
8118.答案=1'573/650
8119 .答案=923/1519
8120.答案=39'21/122
8121.答案=19/82
8122.答案=11'27757/31525
8123.答案=13'124/203
8124.答案=4'11/24
8125 .答案=69388/160863
8126.答案=-300/68
8127 .答案=680/1749
8128 .答案=998399/1452864
8129.答案=-82/931
8130.答案=253/1805
8131.答案=1058/2457
8132 .答案=717509/12456640
8133.答案=1'104/435
8134 .答案=1187/4620
8135.答案=56'201/385
8136 .答案=3575/4896
8137.答案=13'38/165
8138.答案=1'4641/5428
8139 .答案=169139/185955
8140.答案=298'28/29
8141.答案=281/304
8142 .答案=51359/71497
8143.答案=14'2/23
8144.答案=5'182/207
8145.答案=7'365/374
8146 .答案=168237/1143100
8147.答案=11'9/16
8148 .答案=116/62997
8149.答案=3'437/493
8150 .答案=19439/72270
8151.答案=1818'71/110
8152.答案=2'814/1843
8153.答案=4'23/34
8154.答案=1'5642/6579
8155.答案=10'742667/2881464
8156.答案=1'511/4250
8157.答案=1'5353/8415
8158.答案=1'355/752
8159.答案=4'208/493
8160.答案=9'11/144
8161.答案=4'783619/978054
8162.答案=1'211/350
8163.答案=5'1814/4015
8164.答案=13'331/392
8165.答案=1'32/575
8166.答案=3'5/6
8167.答案=4739/7209
8168 .答案=307/1950
8169.答案=16'112/209
8170 .答案=24/395
8171.答案=34'53/60
8172.答案=1'1097/2703
8173.答案=16'48/65
8174.答案=41'162874/183065
8175.答案=4'348/517
8176.答案=4'1153/1271
8177.答案=14'57/140
8178.答案=42/275
8179 .答案=325/384
8180.答案=2'14/33
8181.答案=1'542/2829
8182 .答案=328451/1219104
8183.答案=2'993/1547
8184.答案=175'1/78
8185.答案=4'323593/1078800
8186.答案=667/1271
8187 .答案=2103/5600
8188.答案=2'4138/5115
8189 .答案=62/2115
8190.答案=52/1127
8191 .答案=13296841/15044580
8192.答案=4'7/19
8193 .答案=11463/12152
8194.答案=11/315
8195.答案=20'32621/69174
8196 .答案=216637/4283136
8197.答案=26'251/880
8198.答案=3/22
8199 .答案=3607/1008436
8200.答案=4'5/22
8201.答案=67/546
8202.答案=1'79/91
8203.答案=2'6939/11200
8204 .答案=1672/2555
8205 .答案=429/2720
8206 .答案=995/1008
8207.答案=667/2752
8208.答案=24/517
8209.答案=5'5591/5670
8210.答案=27/5194
8211.答案=1'109/880
8212 .答案=74209/93240
8213.答案=1'82569/85436
8214.答案=95/143
8215.答案=36/581
8216.答案=1'2849/3741
8217.答案=1'1713/6020
8218.答案=1'335/1681
8219.答案=2'2517/3950
8220.答案=2'99/100
8221.答案=4'1161/1925
8222.答案=4'140/289
8223.答案=10'4013/96876
8224.答案=6'43/55
8225.答案=1'27/220
8226.答案=3/38
8227.答案=1'493/1106
8228.答案=1'205/572
8229.答案=4'131/306
8230 .答案=36163/41975
8231.答案=2'275/1862
8232.答案=20'403/1856
8233 .答案=4937/6006
8234.答案=5'14/459
8235.答案=3'9/34
8236.答案=2'51883/430254
8237.答案=1'1657/4896
8238.答案=12'275/328
8239 .答案=460471/580419
8240.答案=30
8241 .答案=32105/32844
8242.答案=1/10
8243.答案=-1623/2480
8244 .答案=2538075/3296293
8245.答案=7'4105/4884
8246.答案=48/59
8247.答案=1'355/516
8248.答案=2'59/456
8249 .答案=8687/22620
8250 .答案=37821/102068
8251.答案=4'239/689
8252 .答案=874/1107
8253.答案=6'18531/85360
8254.答案=247/776
8255 .答案=38/53
8256 .答案=3689/8692
8257.答案=-145/3813
8258.答案=17'58/135
8259 .答案=1273/60480
8260.答案=7'3/130
8261.答案=1'211/820
8262.答案=81/5720
8263.答案=46'5/7
8264 .答案=352054/613785
8265 .答案=51621/52955
8266.答案=2'251102/280953
8267.答案=2'18931/29970
8268.答案=2'687/1495
8269.答案=10'5/132
8270.答案=1845/4664
8271.答案=6'6290/15867
8272.答案=1'31597/33075
8273.答案=6'8201/13090
8274.答案=559/1254
8275.答案=28'5653/12600
8276.答案=20'2299/3094
8277.答案=1'2635/3328
8278.答案=2'26770/67473
8279.答案=370/1891
8280.答案=9/352
8281.答案=2'1234/1995
8282.答案=1'1/26
8283.答案=2'89137/508113
8284.答案=29/30
8285.答案=1'477/874
8286.答案=8'120/329
8287.答案=4'19/195
8288.答案=11'587/639
8289.答案=646/837
8290.答案=11'22681/97944
8291 .答案=54/5203
8292.答案=14'2291/2760
8293.答案=3'73/525
8294.答案=22'1/2
8295.答案=59/85
8296 .答案=3348/46079
8297.答案=73/117
8298.答案=36/155
8299.答案=1'193/248
8300.答案=991/1032
8301.答案=7'1513/1848
8302.答案=315/416
8303 .答案=266409/1009375
8304.答案=1'245/5092
8305 .答案=40897/46800
8306.答案=-4/276
8307.答案=32'16/27
8308.答案=1474/1971
8309.答案=2'1597/2160
8310 .答案=41140/53751
8311.答案=259/2460
8312 .答案=6820/31239
8313 .答案=443/603
8314.答案=4'13087/34443
8315.答案=113'619/1988
8316.答案=1'161/664
8317.答案=3'5363/5610
8318 .答案=266/783
8319.答案=104'781/1161
8320.答案=7'19/85
8321.答案=2'24088/47025
8322.答案=2'13329/56420
8323.答案=-723/212
8324.答案=4'1/20
8325.答案=43'417/532
8326.答案=16'753/3680
8327.答案=227/760
8328.答案=15'13/58
8329.答案=11'15/56
8330.答案=2'15/58
8331.答案=3'97/169
8332 .答案=71/105
8333.答案=1094/1309
8334 .答案=89801/269514
8335.答案=1'481/11760
8336.答案=4'97/252
8337.答案=4'139/684
8338.答案=2'2008/58905
8339.答案=4'105047/398970
8340.答案=8'17/116
8341 .答案=605/658
8342.答案=15'49/117
8343 .答案=175/3264
8344.答案=2'617/1335
8345.答案=6'258/605
8346.答案=17/243
8347.答案=2'13/252
8348 .答案=45694/159975
8349.答案=6'96/319
8350.答案=15'1/35
8351.答案=2'379/825
8352 .答案=7765/17934
8353.答案=1'19727/26962
8354.答案=10'127/816
8355.答案=1'7/15
8356.答案=2'43/308
8357.答案=2'1/12
8358 .答案=59/276
8359.答案=3'389/414
8360.答案=2'208/1805
8361.答案=8'1/9
8362.答案=2'5/108
8363.答案=116'11/201
8364.答案=5'10/11
8365 .答案=28/51
8366.答案=1'653612/4440825
8367.答案=14'4/9
8368 .答案=43/58
8369.答案=9'11/21
8370.答案=2'64865/99076
8371 .答案=3841846/7080217
8372.答案=65/89
8373.答案=24'711/736
8374.答案=109/231
8375.答案=1'5283/6784
8376.答案=3'547/781
8377.答案=125/204
8378.答案=3'947/1620
8379.答案=1'822/4675
8380.答案=2'74/285
8381.答案=1'205909/206142
8382.答案=1'6309/8216
8383.答案=1'19/901
8384.答案=785/1809
8385.答案=2'38/135
8386.答案=6'137/164
8387 .答案=65653/70151
8388.答案=1'389/880
8389.答案=2'2456/21879
8390.答案=1'48947/50820
8391.答案=5'191/952
8392 .答案=68375/134589
8393.答案=1'25511/365820
8394.答案=195/992
8395.答案=2'9/11
8396.答案=624/1925
8397.答案=1'817/992
8398.答案=7'71/121
8399.答案=2'220915/378444
8400 .答案=43/117
8401.答案=6443/7968
8402.答案=1'276347/1249952
8403.答案=1'537/2015
8404.答案=1898/3741
8405.答案=1'1513/2387
8406.答案=2'751/1325
8407.答案=20'2657/8092
8408.答案=1'113342/1592175
8409.答案=1'301/1943
8410.答案=3'1216/1645
8411.答案=1'99971/290472
8412.答案=3'3037/3648
8413.答案=3'25288/64965
8414.答案=-1651/2535
8415.答案=1'120733/150234
8416.答案=-785/828
8417.答案=3'3643/12870
8418.答案=3'13/22
8419.答案=1'29261/143910
8420.答案=74/155
8421.答案=143/294
8422.答案=61/400
8423.答案=1'43823/55664
8424.答案=1288/1343
8425.答案=13'324203/388892
8426.答案=13/902
8427 .答案=10/89
8428.答案=5'56345/67456
8429.答案=20'27/230
8430.答案=2'479/630
8431.答案=3'4/15
8432.答案=4'153/266
8433.答案=670/1677
8434.答案=14'51218/100947
8435.答案=25/1827
8436 .答案=423/7616
8437.答案=3'15/19
8438.答案=37/220
8439.答案=2'4577/9102
8440.答案=1'29015/49913
8441.答案=28'787/946
8442.答案=3'11/1764
8443.答案=4'166/525
8444.答案=-289/589
8445.答案=1'1681/30008
8446 .答案=583/3060
8447 .答案=16165/31682
8448.答案=485/1209
8449.答案=16'2/77
8450.答案=5'439541/459360
8451.答案=6'1433/1650
8452.答案=4'68/1247
8453 .答案=1861/2065
8454.答案=30'102579/172172
8455.答案=1'73501/107835
8456.答案=2'10847/30660
8457.答案=1'4/143
8458.答案=2'166652/741741
8459.答案=3'52337/69030
8460 .答案=2134/17425
8461 .答案=74755/83076
8462.答案=2'4544/5775
8463.答案=-1349/150
8464.答案=2'39/125
8465.答案=4'380/697
8466.答案=1'104/2295
8467.答案=8'86810/167409
8468.答案=11'1147/7224
8469.答案=21'73234/174511
8470.答案=688/1125
8471.答案=1'112/123
8472.答案=-80/208
8473.答案=41'53107/88350
8474.答案=4'9/295
8475.答案=1'236177/281325
8476.答案=87'681/1316
8477.答案=1'545/731
8478.答案=6'38965/50692
8479.答案=855/2788
8480.答案=43'627/650
8481.答案=-1/66
8482.答案=1'2858/3813
8483.答案=2'3295/19573
8484 .答案=504/5135
8485.答案=1'879/1850
8486 .答案=18463/20559
8487.答案=49/380
8488.答案=8'5/17
8489.答案=10'139123/192192
8490.答案=-5629/365
8491.答案=70/121
8492.答案=3'61/87
8493.答案=11'136/481
8494 .答案=80/2759
8495.答案=21'1829/3135
8496.答案=5'43/176
8497.答案=101'209/291
8498.答案=17'143/180
8499 .答案=34272/130181
8500.答案=32'39252/60125
8501.答案=25'483/697
8502.答案=6'57/154
8503.答案=13'248/799
8504.答案=9'18/19
8505.答案=1'859/1200
8506.答案=8'122/141
8507.答案=1'10693/13020
8508 .答案=429/4930
8509.答案=1'1141/6100
8510.答案=2606'2/3
8511.答案=9'53/75
8512.答案=1'565/4662
8513.答案=2'180085/557634
8514.答案=47/208
8515 .答案=811/1615
8516.答案=1'10339/26840
8517.答案=1
8518 .答案=3095/9776
8519.答案=3'8453/17080
8520.答案=11'134/165
8521 .答案=92309/133668
8522 .答案=169/23000
8523.答案=1'94153/336200
8524.答案=13'24782/28755
8525.答案=19'653/925
8526.答案=1'1319/1702
8527.答案=425/728
8528.答案=8'107/240
8529.答案=2'31/497
8530.答案=2'1123/8118
8531.答案=44'1273/1365
8532.答案=3'33/70
8533.答案=10'83/143
8534.答案=29/1054
8535.答案=9'31/50
8536 .答案=10010/20539
8537 .答案=1887/3577
8538 .答案=6712/24983
8539.答案=2'151/442
8540.答案=7'13/168
8541.答案=175/1647
8542.答案=10/33
8543 .答案=5559/11960
8544.答案=1'4951/5049
8545.答案=37'29/31
8546.答案=1'4877/7581
8547.答案=2014/2419
8548.答案=1'389/391
8549.答案=1'1462/33573
8550.答案=10'11471/21840
8551.答案=1'40/1089
8552.答案=36'1279/1677
8553 .答案=6/221
8554.答案=56/325
8555.答案=47/4200
8556.答案=491/3690
8557.答案=2'407/918
8558 .答案=2904/23345
8559.答案=640/779
8560.答案=41'303/425
8561.答案=1'53/55
8562 .答案=477/7700
8563.答案=2'65927/433296
8564.答案=3'6/475
8565.答案=22'16451/28681
8566.答案=36'1457/2730
8567.答案=2'41271/43316
8568.答案=6'41/42
8569.答案=2'1502/2133
8570.答案=9'36/95
8571.答案=2037/5840
8572.答案=7'1939/2340
8573 .答案=12925/28458
8574.答案=832/2037
8575.答案=4'272996/313255
8576.答案=1'47/52
8577.答案=3'1823/370230
8578 .答案=1229/4002
8579 .答案=2754/6785
8580 .答案=10/73
8581.答案=3'307/340
8582.答案=1'347/1200
8583.答案=1'67/731
8584.答案=2'2281/4872
8585.答案=2'116493/150304
8586.答案=475/7298
8587.答案=2'569/2490
8588.答案=4'132/637
8589.答案=11'20/29
8590.答案=1'143/188
8591.答案=4'8/17
8592 .答案=36775/60024
8593.答案=1'29/301
8594.答案=4'206551/231012
8595.答案=1'89/90
8596.答案=1'113/364
8597.答案=1'1359/3350
8598.答案=8'107/330
8599 .答案=63/1034
8600 .答案=65175/139019
8601.答案=23/45
8602.答案=1'5/7
8603.答案=1'758/4209
8604.答案=63'213/1820
8605.答案=1'20831/50310
8606.答案=1'8849/34216
8607.答案=6'1528/33041
8608.答案=1701/1972
8609 .答案=32085/125552
8610.答案=34'2/3
8611.答案=4'1287/1394
8612.答案=1'439/902
8613.答案=21/67
8614.答案=1782/3397
8615.答案=1'503387/853580
8616.答案=1'811831/2121390
8617.答案=2'29/132
8618.答案=14'814/6555
8619.答案=13'192397/989824
8620.答案=2'109/15120
8621.答案=-4731/8613
8622 .答案=10849/12792
8623.答案=5'6799/10120
8624.答案=1'109560/381017
8625.答案=2'16/27
8626.答案=1'57703/202686
8627 .答案=493/564
8628.答案=32'4889/8645
8629.答案=1'26639/68040
8630.答案=1'113/180
8631.答案=8'43/169
8632.答案=1'9/26
8633 .答案=1403/4650
8634.答案=706/3675
8635.答案=1'372/31825
8636.答案=22'10/11
8637.答案=1'379/1365
8638.答案=1'301549/514962
8639.答案=3'39680/102663
8640 .答案=394706/497007
8641.答案=1'2161/2200
8642 .答案=134515/570064
8643.答案=3'1775/4158
8644.答案=2'1583/2220
8645.答案=49'29989/133280
8646.答案=1'25/71
8647.答案=2'4762/7189
8648.答案=77/2812
8649 .答案=148789/309127
8650.答案=2'80644/235135
8651.答案=1'27047/202500
8652.答案=4'41/120
8653.答案=10'103655/104673
8654.答案=3'153/518
8655.答案=1'6637/12627
8656 .答案=1270/1833
8657.答案=-1257/1980
8658.答案=2'170/297
8659.答案=200/253
8660.答案=696/1501
8661.答案=25'16183/28152
8662 .答案=179657/387090
8663.答案=3'1041/1078
8664.答案=3'6/59
8665.答案=1'453/497
8666.答案=3'1093/2970
8667.答案=1'17089/26136
8668.答案=16'41/490
8669.答案=180/437
8670 .答案=35/474
8671.答案=52'437/880
8672.答案=-4294/6440
8673.答案=6'103/186
8674.答案=1'137/714
8675.答案=14'3/5
8676.答案=69'53/70
8677.答案=5'321/475
8678.答案=13'23/259
8679 .答案=3401/14025
8680.答案=2'77316/1083005
8681.答案=1'53/187
8682.答案=14'14/71
8683 .答案=6978/8645
8684.答案=2'173507/185130
8685.答案=9'257/288
8686.答案=-254/23
8687.答案=227/558
8688 .答案=243/37288
8689.答案=3'685422/1175363
8690.答案=8'551/1540
8691 .答案=2751840/4404017
8692 .答案=598729/942549
8693.答案=4'1470841/2277184
8694.答案=15'433/2646
8695.答案=2'171679/319858
8696.答案=1'129/161
8697 .答案=10013/15435
8698.答案=3'176/203
8699.答案=8'22843/49179
8700.答案=16'15/1001
8701 .答案=17463/19355
8702.答案=1'27/94
8703.答案=37'23/186
8704.答案=1'4523/5184
8705.答案=23/2701
8706.答案=8'68221/196581
8707.答案=1'4609/9717
8708 .答案=20519/50787
8709.答案=5'27/76
8710.答案=93/392
8711.答案=4'5971/6210
8712.答案=2'1901/2925
8713 .答案=9261/10406
8714.答案=1'2416/3055
8715.答案=2'991/2236
8716.答案=1'307/330
8717 .答案=15247/42312
8718.答案=10'10/33
8719 .答案=227/273
8720.答案=4'2/37
8721.答案=2'20989/78120
8722.答案=30'84/715
8723.答案=464/549
8724 .答案=99173/544236
8725.答案=307/2050
8726.答案=1'11/108
8727.答案=1'57566/62279
8728.答案=-909/3312
8729.答案=30'7/10
8730.答案=34/1517
8731.答案=1'5111/8580
8732.答案=2107/4810
8733.答案=3'57/182
8734 .答案=104/26691
8735.答案=60'76639/241536
8736.答案=175/663
8737.答案=1'27403/68172
8738.答案=23'5/31
8739.答案=1'121390/494543
8740.答案=1'2913507/9903386
8741.答案=7'8811/10540
8742.答案=1'695/2021
8743.答案=2'251/340
8744.答案=12/41
8745 .答案=25946/28823
8746.答案=6'3253/6923
8747 .答案=9467/32062
8748.答案=1'18/55
8749 .答案=3461/3936
8750.答案=4'175/284
8751.答案=1'293/480
8752.答案=3'1129/2303
8753.答案=2'2397/4186
8754.答案=2'10721/17765
8755.答案=42'16/17
8756.答案=1'8213/10575
8757.答案=1'809/1435
8758.答案=1'1481/6975
8759 .答案=3057925/9592794
8760.答案=70'175/183
8761.答案=2'4/61
8762.答案=-13/5
8763.答案=1'584/1003
8764.答案=1'36601/37380
8765.答案=1'10/21
8766.答案=1'539/8010
8767.答案=1'107/371
8768.答案=87'33/89
8769 .答案=15791/16770
8770 .答案=45605/406617
8771.答案=2'11/65
8772.答案=2'10801/13984
8773.答案=1'902/1241
8774.答案=8/59
8775.答案=8'6353/9548
8776 .答案=145941/180880
8777 .答案=1/132
8778 .答案=1196/2115
8779.答案=14'278767/281865
8780.答案=5'7/204
8781.答案=4'588/913
8782.答案=3'86/231
8783.答案=3'113/174
8784.答案=43/78
8785 .答案=488/3685
8786 .答案=709/1971
8787.答案=66'758/903
8788.答案=1'19/32
8789.答案=1'96/119
8790.答案=3'306/665
8791 .答案=4031/9025
8792.答案=5'803/1118
8793.答案=116/4845
8794.答案=3969/5146
8795.答案=144/145
8796.答案=9'2/5
8797 .答案=679/3550
8798.答案=9'487/1032
8799 .答案=44743/77406
8800.答案=1'647/871
8801.答案=4'390143/390522
8802.答案=2'63/611
8803.答案=6'109/111
8804.答案=30'38/51
8805.答案=3'589/880
8806.答案=6/4165
8807 .答案=10472/22997
8808.答案=4'125461/1260270
8809 .答案=263623/348145
8810.答案=-484/2139
8811.答案=1100/1333
8812 .答案=7131/11872
8813.答案=1'43/245
8814.答案=5'16469/18354
8815.答案=1'659/2773
8816.答案=136/507
8817.答案=1'671/830
8818.答案=124'1/88
8819.答案=2'223/774
8820 .答案=191250/254819
8821.答案=9/551
8822 .答案=35/64
8823.答案=-1543/434
8824.答案=1728/2627
8825.答案=3393/5060
8826.答案=1'826/957
8827.答案=5'63335/143964
8828.答案=9'163/770
8829.答案=3'12241/15903
8830 .答案=645093/672100
8831.答案=16'135/196
8832.答案=1'371/1972
8833.答案=2'40441/42210
8834.答案=139/418
8835 .答案=245/1992
8836.答案=1'191/3618
8837.答案=1'11692/28809
8838.答案=11'151/200
8839.答案=1'489/3416
8840.答案=45/97
8841.答案=1'18463/55678
8842.答案=1'70439/402636
8843.答案=387/890
8844.答案=2'6452/38743
8845.答案=6'449/1155
8846.答案=1'60157/95004
8847.答案=25'3539/4004
8848.答案=2'2/11
8849.答案=11'1496/4901
8850.答案=234/2759
8851.答案=2'136/231
8852.答案=4030/5063
8853 .答案=1479/1550
8854.答案=1'925/1104
8855.答案=3'84/89
8856.答案=7'26/155
8857.答案=1'71/1106
8858.答案=42'997/1278
8859 .答案=36400/316899
8860.答案=-1715/852
8861.答案=18/395
8862.答案=5'12/143
8863.答案=4'777/1292
8864.答案=23'11/58
8865.答案=2'11675/13566
8866.答案=-1252/4400
8867.答案=1'160178/435833
8868.答案=242/315
8869.答案=15'55/427
8870.答案=10'411/650
8871 .答案=2377/2418
8872.答案=1'961/4560
8873.答案=4'13616/19019
8874.答案=6'3477/4240
8875.答案=25/1978
8876.答案=9'61/414
8877.答案=1'1715/2592
8878.答案=1'131/2025
8879 .答案=15249/27160
8880 .答案=123938/252195
8881.答案=13'13/35
8882 .答案=1546/1785
8883.答案=2'45/119
8884.答案=121/5100
8885 .答案=731/47850
8886 .答案=1971/9139
8887 .答案=819/935
8888.答案=-1107/1386
8889.答案=6'9803/12122
8890.答案=1'151/1240
8891.答案=3/34
8892 .答案=15581/49487
8893.答案=1'3721/10030
8894.答案=5'88/39425
8895 .答案=308/31005
8896 .答案=5103/12350
8897.答案=1'41767/64454
8898 .答案=2187/7904
8899.答案=843/1475
8900.答案=23'1885/2916
8901.答案=1'149/240
8902.答案=479/2988
8903.答案=2'5851/8280
8904.答案=11'21/80
8905.答案=8'406/513
8906.答案=38'49/93
8907.答案=2'27/322
8908.答案=10'4601/5544
8909.答案=21'29/74
8910 .答案=1307/1820
8911.答案=2'56/85
8912.答案=85'3623/17080
8913 .答案=227/1450
8914.答案=1'19099/175491
8915.答案=2'244/4485
8916 .答案=62/1521
8917.答案=4'14947/33200
8918.答案=5'17/30
8919.答案=3'252/475
8920 .答案=8/3555
8921 .答案=2727/5888
8922 .答案=23715/43736
8923.答案=31'4/15
8924.答案=3'908/1131
8925.答案=5'114/175
8926.答案=12/221
8927.答案=1'775/1702
8928.答案=1'148/595
8929.答案=6'4073/5166
8930.答案=1'175/869
8931.答案=5'91508/213759
8932.答案=5'235/561
8933.答案=1301/2842
8934.答案=7'631147/848700
8935.答案=2'21029/596505
8936.答案=1'219/782
8937.答案=1'4/29
8938.答案=6'793/18480
8939.答案=24'131/280
8940 .答案=137119/206976
8941.答案=1'41/128
8942 .答案=100/10179
8943 .答案=629/4275
8944.答案=5/26
8945 .答案=1463/6305
8946.答案=1'314/485
8947.答案=4'1148/1273
8948.答案=22'37/90
8949 .答案=6083/57936
8950 .答案=6669/8176
8951 .答案=1120891/1596660
8952 .答案=1323/386170
8953.答案=204'37/57
8954.答案=37'20/21
8955.答案=1'1183/6732
8956.答案=1'4671/9520
8957.答案=8'43/234
8958.答案=21'31/36
8959.答案=3'305/1833
8960.答案=5'2391/3311
8961.答案=3'1/9
8962.答案=3'353/740
8963.答案=2'1549/36036
8964.答案=-61/1085
8965.答案=177/205
8966.答案=24'7985/17696
8967.答案=2'2055/3128
8968.答案=2'58727/279930
8969.答案=1'19/231
8970.答案=3'9685/22752
8971.答案=1'545/2574
8972.答案=7'99/188
8973.答案=2'2297/2686
8974.答案=4'1157/3266
8975.答案=4'1/11
8976.答案=2'14173/19656
8977.答案=1'223/490
8978.答案=1'2361/30380
8979 .答案=71921/441000
8980.答案=4'5427/39856
8981.答案=2'5/84
8982.答案=10'3734/7221
8983.答案=42'660/667
8984.答案=2'77/150
8985.答案=1/14
8986.答案=1'14197/61132
8987.答案=1'13789/64170
8988.答案=3'13981/44118
8989 .答案=1316/2925
8990.答案=2'45/196
8991.答案=2'47/396
8992.答案=4'105/304
8993.答案=3'26/45
8994 .答案=88/903
8995.答案=2'166/413
8996 .答案=7168/171585
8997.答案=1378/4785
8998.答案=1'127043/424580
8999 .答案=180827/185000
9000.答案=8'21/92
9001.答案=729/740
9002.答案=1'27194/82615
9003 .答案=3335/7722
9004.答案=12'2/9
9005.答案=1078/1725
9006 .答案=172/2925
9007 .答案=21472/80185
9008.答案=1'29/156
9009.答案=4'599/720
9010 .答案=18275/40527
9011.答案=7'12784/133455
9012 .答案=53155/114444
9013 .答案=24429/27548
9014.答案=3'7369/21560
9015.答案=12'100/141
9016.答案=1'36109/174825
9017 .答案=53/194
9018.答案=2'1174/3285
9019.答案=3'5/374
9020.答案=97/897
9021.答案=9'293/315
9022.答案=1'7/110
9023.答案=9'185/403
9024.答案=3'795/1292
9025.答案=2'38243/133496
9026.答案=72'12/25
9027.答案=2'9/20
9028 .答案=9635/13872
9029 .答案=27893/74820
9030.答案=4'5975/26418
9031.答案=275/784
9032.答案=1'15205/15694
9033.答案=3'1438787/1879809
9034.答案=13'89/2184
9035.答案=440/851
9036.答案=1'1049/2150
9037 .答案=3415526/6339255
9038.答案=7'522931/543906
9039.答案=5'125/203
9040.答案=5'1505/26979
9041.答案=2'46/5841
9042 .答案=2294/2349
9043.答案=1'31/39
9044.答案=1'165041/180120
9045.答案=2'206/425
9046.答案=179/270
9047.答案=3'17097/22528
9048 .答案=423039/1505200
9049 .答案=107/240
9050.答案=7'74265/74404
9051 .答案=13931/23664
9052.答案=1'470/1001
9053.答案=1'1226/23579
9054.答案=4'1315/3003
9055.答案=3213/7268
9056.答案=1'25/456
9057.答案=18'179/186
9058 .答案=32599/60762
9059.答案=1'10831/13419
9060.答案=5'29657/78792
9061.答案=3'71/150
9062.答案=5161/5976
9063.答案=35'1/34
9064.答案=1'40699/47850
9065 .答案=5183/20944
9066 .答案=2269/67712
9067 .答案=8306/25823
9068.答案=2'33/40
9069.答案=24'180/343
9070.答案=13'117/178
9071.答案=4'193/837
9072.答案=5'22/105
9073.答案=2'178/975
9074.答案=66'81/688
9075.答案=8'81593/155800
9076.答案=2'2018/2139
9077.答案=16'69/86
9078.答案=32'425/552
9079.答案=2'74251/87906
9080.答案=36/95
9081 .答案=1445/10108
9082.答案=1517/3174
9083.答案=2'2813/19305
9084 .答案=201608/684335
9085.答案=8'6712/15651
9086 .答案=5969109/6204086
9087.答案=1'831/3094
9088.答案=5'745/1176
9089.答案=1'505261/803712
9090 .答案=3735/11063
9091 .答案=151/204
9092.答案=403/536
9093 .答案=153/4508
9094.答案=1'1049/14476
9095.答案=2'2477/10725
9096.答案=320/589
9097.答案=2'347/1125
9098.答案=19'2067/4700
9099 .答案=79/288
9100.答案=2'686/943
9101.答案=32/85
9102 .答案=261/8614
9103.答案=99'438871/546700
9104.答案=1'73/1547
9105.答案=1'103/1034
9106.答案=2'83/90
9107.答案=1'1/24
9108.答案=26'31/44
9109.答案=23'65/288
9110.答案=53'1399/3640
9111.答案=26'697/920
9112 .答案=657/893
9113 .答案=17983/49776
9114.答案=3'2471/51992
9115.答案=53/85
9116.答案=4'992/1911
9117.答案=6'5998/20025
9118.答案=12'9831/11288
9119.答案=2'2141/5141
9120.答案=4'71/276
9121.答案=2'711/782
9122.答案=1'219/3080
9123.答案=2233/2600
9124.答案=-1354/295
9125.答案=17/49
9126.答案=27'123/475
9127.答案=1'1239/2809
9128.答案=2'23311/30600
9129.答案=52'791/800
9130.答案=1'6029/143724
9131.答案=5'17047/38688
9132.答案=1'197/380
9133.答案=2'287863/978120
9134.答案=2'10351/21411
9135.答案=2'800281/1089836
9136.答案=1'27376/36765
9137.答案=2'14863/20010
9138.答案=11'10/21
9139.答案=16'13/14
9140.答案=1'3363/4136
9141.答案=1'585/836
9142.答案=232/1365
9143.答案=625/2479
9144.答案=4'1/146
9145.答案=1'344/465
9146.答案=4'97/147
9147.答案=185/406
9148.答案=22/57
9149 .答案=3049/5289
9150.答案=1'16/75
9151.答案=1'7/90
9152.答案=15'50/611
9153.答案=3'401/558
9154.答案=90/2257
9155.答案=230/589
9156 .答案=1320/3149
9157.答案=5'19295/347261
9158.答案=61/682
9159.答案=133/138
9160.答案=1'2899/3476
9161.答案=1'1391/2196
9162.答案=6'21/26
9163.答案=2'149/830
9164.答案=2'3260/3567
9165.答案=1'167/204
9166.答案=4/279
9167.答案=4'53/172
9168.答案=6'169/380
9169.答案=1'171/182
9170.答案=1'487/494
9171 .答案=5939/17204
9172.答案=2'25/148
9173 .答案=21/356
9174.答案=4'184745/485181
9175.答案=4'37529/103716
9176.答案=2'6079/15288
9177.答案=35'2899/6655
9178.答案=47'1/65
9179.答案=13'3287/16434
9180.答案=1'217/528
9181.答案=4'9/13
9182.答案=2'31/198
9183.答案=1'1407/4784
9184 .答案=2524/4655
9185.答案=2'17/105
9186.答案=1'1264/5621
9187.答案=125/986
9188.答案=1'2843/7038
9189.答案=12'27/64
9190.答案=2'28103/53580
9191 .答案=3105/17936
9192.答案=40'1849/1881
9193 .答案=526427/611800
9194.答案=1'57/295
9195.答案=11/1314
9196.答案=3'33/106
9197 .答案=1541/8320
9198.答案=2'11640/82621
9199.答案=2'62/209
9200.答案=2'34/43
9201 .答案=78593/92130
9202.答案=56/75
9203.答案=6'107/986
9204.答案=9'28/89
9205.答案=1'11837/17820
9206.答案=1'60589/180234
9207 .答案=2320/2907
9208.答案=63/935
9209.答案=7'113/146
9210.答案=-360/1152
9211.答案=1'194/819
9212.答案=27'427/1513
9213 .答案=6551/191700
9214 .答案=405/11362
9215.答案=1'1931/2332
9216.答案=18/95
9217.答案=1'1956267/4809824
9218.答案=4'148551/174580
9219.答案=1'185587/536796
9220 .答案=3341/8330
9221.答案=7/57
9222.答案=1'58/357
9223.答案=29'4/105
9224.答案=31'5/61
9225.答案=1'16/57
9226.答案=3'32881/58125
9227.答案=4'983/1482
9228 .答案=10881/72160
9229.答案=1'33/56
9230.答案=1'55/782
9231.答案=7'523/726
9232.答案=51'3659/4420
9233.答案=2'37/56
9234.答案=4'4/15
9235.答案=2'65/279
9236 .答案=444015/1305566
9237.答案=5'79/1530
9238.答案=3'23/84
9239.答案=280/481
9240 .答案=257725/423936
9241.答案=1'4531/31806
9242.答案=51'1/3
9243.答案=4'35521/79079
9244.答案=219/2240
9245.答案=3'3/65
9246.答案=5'413/1044
9247.答案=8'1523/12384
9248.答案=18'2/33
9249.答案=1'223483/250272
9250.答案=-169/615
9251.答案=3'490251/573185
9252 .答案=907/980
9253.答案=83/780
9254.答案=7'1/2
9255.答案=24'72/85
9256.答案=11'5/46
9257.答案=5'2441/4788
9258.答案=8'417/1127
9259.答案=1'181/595
9260.答案=4'7381/13944
9261.答案=5'355/384
9262.答案=45'1/7
9263.答案=6'43/240
9264.答案=94/555
9265 .答案=18550/61541
9266.答案=1'69/215
9267.答案=4'37/129
9268.答案=1012/2847
9269.答案=-2161/27
9270.答案=7'41479/120700
9271.答案=15/46
9272.答案=3'2/3
9273.答案=3'43/814
9274.答案=7'73/135
9275.答案=3'15/17
9276.答案=1'1339/1377
9277.答案=1'641/1088
9278.答案=2'304/1035
9279.答案=7'563033/1563609
9280 .答案=28489/58630
9281.答案=8'137/938
9282 .答案=284/12285
9283.答案=1'829/4935
9284 .答案=53/4416
9285.答案=2'771/4717
9286.答案=7'13/84
9287.答案=1'4/13
9288.答案=7'10239/12284
9289.答案=32'10/61
9290.答案=665/814
9291.答案=1'1493/1504
9292.答案=1'385/7138
9293.答案=1'339/470
9294.答案=2'71/92
9295.答案=5'145/576
9296.答案=6'7897/12922
9297 .答案=3256/11739
9298.答案=7'11/12
9299.答案=7'2113/2244
9300.答案=12'611/1584
9301 .答案=112/715
9302 .答案=940/2233
9303.答案=10'57/230
9304 .答案=99/9424
9305.答案=1'7036/10295
9306 .答案=79469/294147
9307.答案=23'31/36
9308.答案=1'472/899
9309.答案=2'2776/4745
9310.答案=11'187/210
9311.答案=2'892/893
9312.答案=41'21/95
9313.答案=10'4007/4346
9314.答案=5/24
9315.答案=4'26032/32683
9316 .答案=2497/3913
9317.答案=2'89/330
9318.答案=25/792
9319.答案=2'27/95
9320.答案=1'4265/6699
9321.答案=4'19/522
9322.答案=17/282
9323 .答案=71463/178750
9324.答案=2'976/2035
9325.答案=2'3943/4329
9326 .答案=4031/12690
9327.答案=2'1271/1425
9328 .答案=2112/2263
9329.答案=1'273/1958
9330.答案=11'5/684
9331.答案=1'72329/122760
9332.答案=1'3/7
9333.答案=1'12571/32775
9334.答案=42'785/5734
9335.答案=8'808/2795
9336.答案=2'17744/48575
9337.答案=4'113/280
9338.答案=8'89279/160740
9339.答案=1'3077/3150
9340.答案=8'1531/1932
9341.答案=1'413/1235
9342.答案=5'1115/7011
9343.答案=2'6/83
9344 .答案=516/1225
9345.答案=7'129/868
9346.答案=4'3/595
9347.答案=1'232/465
9348.答案=15'80/129
9349.答案=4'79199/208780
9350.答案=60'1/6
9351.答案=4'6253/17595
9352 .答案=9767/265052
9353 .答案=5840/18067
9354.答案=261/1085
9355.答案=18/55
9356 .答案=16/35
9357.答案=36'116/459
9358.答案=1'5137/7030
9359.答案=185/416
9360.答案=8'642/3773
9361.答案=1'1678277/2861865
9362.答案=-7/2
9363.答案=-6266/3552
9364.答案=11'11/59
9365 .答案=500/4503
9366.答案=91/243
9367.答案=4'2192/3813
9368.答案=19/34
9369.答案=1'704365/1192464
9370.答案=9'393/448
9371 .答案=13984/29725
9372.答案=2'491/3068
9373.答案=13'59/91
9374.答案=1'15329/26640
9375.答案=-227/26
9376.答案=16'53/62
9377.答案=49/138
9378.答案=-2782/5208
9379.答案=21'11935/22338
9380.答案=41
9381.答案=8'16/63
9382 .答案=11933/101745
9383.答案=4'5231/12180
9384.答案=3'27/266
9385.答案=21'84/187
9386.答案=2'365/1652
9387.答案=1'30949/53300
9388.答案=11'229/459
9389.答案=5'31/66
9390.答案=1'49/59
9391.答案=1'137/1932
9392.答案=6'826858/881049
9393.答案=3'103/1113
9394.答案=-1171/3731
9395.答案=49/145
9396.答案=2'779/1610
9397.答案=1'179/266
9398.答案=512/595
9399.答案=1'1055/16632
9400.答案=1'141/187
9401.答案=1'19867/636492
9402.答案=3'1014/2173
9403.答案=741/2360
9404.答案=3'5675/6188
9405.答案=5'37/126
9406.答案=3'16883/22862
9407.答案=363/370
9408.答案=-4/35
9409.答案=1'9/25
9410.答案=43'22/119
9411.答案=3'593/2340
9412.答案=65/132
9413.答案=4'221/451
9414.答案=57/260
9415.答案=17'107/165
9416.答案=53'820/2491
9417.答案=11'121/171
9418.答案=2'795/1067
9419.答案=2'2267569/3330432
9420.答案=1'9/56
9421.答案=5'30632/31635
9422.答案=6'115/198
9423.答案=150/2291
9424.答案=11'391/2470
9425 .答案=138776/8722935
9426.答案=-2504/87
9427.答案=1'151/475
9428.答案=26'36143/73573
9429.答案=360/667
9430 .答案=6075/6392
9431.答案=5'185/198
9432.答案=203/650
9433.答案=6'549/640
9434.答案=570'3/34
9435.答案=8'11/15
9436.答案=3'269/836
9437.答案=2'10/77
9438.答案=-1522/4888
9439.答案=2'164723/387090
9440 .答案=543/740
9441.答案=1'23/102
9442.答案=-533/1150
9443.答案=10'4/29
9444 .答案=5015/103964
9445.答案=3'11071/27783
9446.答案=4/975
9447 .答案=509/776
9448.答案=3'939/1235
9449.答案=44'76/319
9450.答案=13'13987/324558
9451.答案=2'491/2318
9452.答案=8'51751/971850
9453.答案=31'995/1617
9454 .答案=6624/18389
9455.答案=3'1507/20862
9456.答案=2'43/140
9457.答案=3'16123/364980
9458.答案=7'23/255
9459 .答案=558/7469
9460.答案=2'5/17
9461 .答案=837/34510
9462.答案=2'761/2656
9463.答案=10'1503/3382
9464.答案=1'3523/7236
9465.答案=2'15/38
9466.答案=1'31/294
9467.答案=6'445/1924
9468.答案=5'27/34
9469.答案=4'167/798
9470.答案=1'67/352
9471.答案=3'257/1040
9472.答案=6'16/299
9473 .答案=6776/7395
9474.答案=6'185/896
9475.答案=3'126926/382755
9476.答案=1'35/38
9477.答案=1'24098/173565
9478.答案=6'29427/225170
9479.答案=1'703/21824
9480.答案=1'2039/6090
9481.答案=2'6/25
9482.答案=2'225/364
9483.答案=4'1312/18753
9484.答案=4997/7387
9485.答案=2'15009/16268
9486.答案=1'979/4725
9487.答案=1'1063/2400
9488.答案=23'14929/43860
9489.答案=2'50/91
9490.答案=6'18191/20720
9491.答案=2'38956/153615
9492.答案=23/544
9493.答案=1289/1968
9494 .答案=3565/7584
9495.答案=1'9/23
9496.答案=1'29/132
9497.答案=2'46/369
9498 .答案=133/240
9499.答案=3'53513/100510
9500.答案=729/3655
9501.答案=2'2002/2759
9502 .答案=1145/1296
9503.答案=4'15/77
9504.答案=247/355
9505 .答案=133213/218638
9506.答案=3'20697/60515
9507 .答案=1019/1608
9508.答案=1'4351/17355
9509 .答案=107/144
9510 .答案=9116/10829
9511.答案=2'223/442
9512.答案=528/5329
9513 .答案=73097/84968
9514.答案=26'2/3
9515 .答案=1/2
9516 .答案=1577/1764
9517 .答案=289652/472815
9518.答案=1'141/154
9519.答案=2'51593/312480
9520.答案=1'57/58
9521 .答案=757/840
9522.答案=1712/7029
9523.答案=9'989631/1602700
9524.答案=1'377/1008
9525.答案=67/140
9526 .答案=7231/9010
9527.答案=4'89/93
9528.答案=4'10183/24795
9529.答案=1'549/6808
9530.答案=1'109/442
9531.答案=1'127/210
9532.答案=4'5509/7885
9533.答案=2'2198/191995
9534 .答案=2675/3591
9535.答案=19/322
9536.答案=12'48/77
9537.答案=95/273
9538.答案=1'23/76
9539.答案=3'296/1131
9540.答案=5'1112/1349
9541.答案=1'133/2108
9542.答案=89'39/46
9543.答案=1'649/2077
9544.答案=92'1238/1331
9545.答案=509/705
9546.答案=-498/143
9547.答案=1'227/620
9548.答案=1'344/693
9549 .答案=6175/26488
9550.答案=246/361
9551.答案=46/2303
9552.答案=1'821/3024
9553 .答案=21/304
9554.答案=1421/3534
9555.答案=7'7/19
9556.答案=1'8383/61880
9557.答案=1'10527/13616
9558.答案=98'1/37
9559.答案=546/1739
9560.答案=1'587/990
9561.答案=-249/225
9562.答案=5'3793/11704
9563.答案=3'7777/17460
9564.答案=28'235/312
9565.答案=1'49696/51119
9566.答案=7'36647/57316
9567 .答案=1193/1700
9568.答案=7'466/1869
9569.答案=12'8/19
9570.答案=103'24/31
9571.答案=140/451
9572.答案=3'17/42
9573.答案=24'46/75
9574.答案=7'13/35
9575.答案=2'12826/19383
9576.答案=2'42/65
9577 .答案=1357/5325
9578.答案=3'171/470
9579 .答案=21735/27404
9580.答案=1'6575/7254
9581 .答案=320/481
9582.答案=33'1199/3477
9583.答案=5'69/203
9584.答案=1'5827/6669
9585.答案=3'1497/5278
9586.答案=5'46289/60060
9587.答案=6'56/67
9588.答案=4'153/434
9589 .答案=2501/3960
9590.答案=5'1/44
9591.答案=31'11/14
9592.答案=2'1/10
9593.答案=2'560/1121
9594 .答案=7777/19006
9595.答案=2'988607/1095718
9596.答案=-2398/712
9597 .答案=28121/28500
9598.答案=7'80/91
9599.答案=2'2081876/2904083
9600.答案=5'8/621
9601.答案=99/200
9602.答案=1'8333/39480
9603.答案=2'53/496
9604.答案=1'2051/3069
9605.答案=4'137/148
9606 .答案=189/380
9607 .答案=60/1649
9608.答案=24/89
9609.答案=14'419/576
9610.答案=14'13/378
9611.答案=1'68816/87609
9612.答案=8'5911/6336
9613.答案=2'22/69
9614.答案=1'7/117
9615.答案=7'11/114
9616.答案=22'10295/18396
9617.答案=2'113051/1968712
9618.答案=2'3871/6578
9619.答案=1'761/812
9620.答案=2'535/616
9621.答案=10'901/1620
9622.答案=5/18
9623 .答案=42329/55407
9624 .答案=568/28035
9625.答案=5'19528/32085
9626.答案=17'193/430
9627.答案=14'185/578
9628.答案=2'319/2688
9629.答案=4'17123/17380
9630 .答案=3/55
9631.答案=1'137/414
9632.答案=256/315
9633.答案=1'19925/136762
9634.答案=23/38
9635 .答案=3790/5031
9636.答案=44/245
9637 .答案=2575/75828
9638.答案=7'64045/129888
9639.答案=20'2300/3053
9640.答案=8'233/260
9641 .答案=371824/501975
9642.答案=6'441121/481896
9643 .答案=526809/608300
9644.答案=4'2463/3626
9645.答案=1'3935/8547
9646.答案=3'17431/38376
9647.答案=4'91/134
9648.答案=1'1847/5658
9649.答案=2'71/975
9650.答案=4'5875/10752
9651.答案=3'3563/51480
9652.答案=1'31/238
9653.答案=4'20487/68714
9654.答案=2'451/3472
9655.答案=2'345/451
9656.答案=4'17/23
9657.答案=3'431/4018
9658.答案=18/623
9659.答案=243/5893
9660.答案=6'6597/7021
9661.答案=4'1187/1314
9662.答案=5'479/930
9663.答案=129'3/8
9664.答案=2'1383079/2191917
9665.答案=12'2417/50616
9666.答案=25/504
9667.答案=145/469
9668 .答案=110/1027
9669.答案=2144/2185
9670.答案=333/368
9671.答案=9'496/1095
9672.答案=1'47/594
9673.答案=1'13/19
9674.答案=1'409/495
9675.答案=319/360
9676.答案=2'13/24
9677.答案=4'1163/4664
9678.答案=2'1889/2310
9679 .答案=4224/882725
9680.答案=22'4/7
9681.答案=5'1345/1551
9682 .答案=9523/53312
9683.答案=1'193/290
9684 .答案=14717/17328
9685.答案=119/704
9686.答案=1'37/60
9687.答案=3'10601/28272
9688.答案=14/69
9689.答案=136/385
9690 .答案=372153/504592
9691.答案=249/1235
9692 .答案=1736/6555
9693.答案=1'204/871
9694.答案=8'379427/1093950
9695.答案=2'587/936
9696.答案=2'132013/241251
9697.答案=31'1/2
9698 .答案=149695/1298511
9699.答案=1155/2173
9700 .答案=35793/36146
9701.答案=2'1813/4576
9702 .答案=979/36096
9703 .答案=4828/14457
9704.答案=1'2541/3977
9705.答案=2'2249/3304
9706.答案=1'43274/59925
9707.答案=9'19/66
9708.答案=1'258/3479
9709.答案=2'232/495
9710.答案=1'3929/4600
9711.答案=1'23725/160208
9712.答案=387/3034
9713.答案=1'199/1794
9714 .答案=64119/111800
9715 .答案=223763/431893
9716 .答案=3124/3525
9717 .答案=32367/40480
9718.答案=34'45671/140244
9719.答案=1'5087/104533
9720.答案=4'4683/12896
9721.答案=5'25/276
9722.答案=4/2665
9723 .答案=15719/17255
9724.答案=2'482/561
9725.答案=25'2/3
9726.答案=3'876/1003
9727.答案=1'718547/1018400
9728.答案=9'31/35
9729.答案=45'17039/23520
9730.答案=2'125/1054
9731.答案=72/1225
9732 .答案=17309/20097
9733.答案=4'341/427
9734.答案=-89/1034
9735 .答案=13/850
9736.答案=4'93413/290080
9737.答案=1'10997/47970
9738 .答案=1069/1358
9739.答案=6'2644/6231
9740.答案=11'5/49
9741.答案=1'265/488
9742.答案=9'108377/184920
9743.答案=32'5149/9164
9744.答案=30'277/392
9745.答案=1'76853/83640
9746 .答案=3088/7189
9747.答案=2'24/25
9748.答案=6'2757/3080
9749.答案=14'71/84
9750.答案=28'1988/10455
9751 .答案=109/165
9752.答案=72/83
9753.答案=5'409/846
9754.答案=6'1609/6864
9755.答案=1'2591/4606
9756.答案=3'17/45
9757.答案=1'575/931
9758.答案=66'54309/403072
9759.答案=2'236/969
9760.答案=3'109/408
9761.答案=1'761/1392
9762.答案=-437/208
9763.答案=891/896
9764.答案=1'52615/451881
9765.答案=59/92
9766.答案=2'187/232
9767.答案=1'51189/336064
9768.答案=36'3/4
9769.答案=1'629/1533
9770.答案=3'385045/738816
9771.答案=1'548/775
9772.答案=-1016/2109
9773.答案=61/336
9774.答案=1'8/159
9775.答案=2'1315/3723
9776 .答案=1872/5159
9777.答案=29/84
9778.答案=1'201/7657
9779.答案=14'6/7
9780.答案=-65/333
9781.答案=1'54057/100891
9782 .答案=1873/5247
9783.答案=3'118/369
9784.答案=4'37/220
9785.答案=23'7/120
9786 .答案=4845/6578
9787.答案=4'10499/23000
9788.答案=1'5496493/8854560
9789.答案=4'70063/184756
9790 .答案=12657/20570
9791.答案=2'2269/4620
9792.答案=279/1288
9793.答案=1'3007/3626
9794.答案=1'843/1457
9795.答案=1427/1659
9796 .答案=135/154
9797.答案=3'79009/90024
9798.答案=1'200/2077
9799.答案=1'395/496
9800.答案=3'6411/7175
9801.答案=1'7172/8721
9802.答案=19/750
9803.答案=11'3505/4029
9804.答案=14'352/403
9805.答案=5'7025/8008
9806.答案=725/759
9807 .答案=1119/1271
9808 .答案=3229/55440
9809.答案=3'6169/87890
9810.答案=1'5525/96672
9811.答案=2'8107/8246
9812.答案=25'1/4
9813.答案=5'18539/34694
9814.答案=1'1913/2360
9815.答案=5'505/1128
9816 .答案=12529/32400
9817.答案=2'10693/14322
9818.答案=2'12959/47520
9819.答案=32'653/720
9820.答案=2'234/697
9821.答案=3'251/464
9822.答案=1'265/3904
9823.答案=3'37/39
9824.答案=1'8167/26208
9825.答案=2'17453/22540
9826.答案=2'121/196
9827.答案=1'779/1056
9828 .答案=3/35
9829.答案=51'223/290
9830.答案=-1698/2592
9831.答案=1827/1880
9832 .答案=1041289/2271948
9833.答案=2'641/1261
9834.答案=92/611
9835.答案=2'817/2552
9836.答案=40/329
9837.答案=4'4312/4715
9838.答案=1'505/2064
9839.答案=29/483
9840 .答案=25871/233479
9841.答案=62'89/219
9842.答案=5'395/696
9843.答案=2/5
9844.答案=2'456/715
9845.答案=6'109/510
9846.答案=1'34/135
9847 .答案=2609/3680
9848.答案=14'286/441
9849.答案=2'144464/198789
9850.答案=29/119
9851 .答案=203/3280
9852.答案=224/1105
9853.答案=1'6631/9945
9854.答案=47/803
9855.答案=3784/5915
9856.答案=292'81/182
9857.答案=13'26/69
9858.答案=88/97
9859.答案=5'72/715
9860 .答案=299/2296
9861.答案=1'174148/230395
9862.答案=36'3/46
9863.答案=7'4033/14322
9864.答案=425/864
9865.答案=2'1555/2997
9866.答案=2'6938/89033
9867.答案=12'295/497
9868.答案=52'416/935
9869.答案=1'238/437
9870.答案=15'2916/13013
9871.答案=513/1276
9872 .答案=2/3
9873.答案=6'74296/294203
9874.答案=1'512011/3201264
9875.答案=3/136
9876 .答案=282669/471625
9877.答案=79'425/1353
9878.答案=3'727/1188
9879.答案=2175/8134
9880.答案=2'656/855
9881.答案=12'10/17
9882.答案=7'52534/55063
9883.答案=11'45/119
9884.答案=1'881/8645
9885.答案=178/1005
9886.答案=11'5521/8700
9887.答案=352/387
9888 .答案=801046/5138397
9889.答案=5'117069/215050
9890.答案=2'13/17
9891.答案=3'9/37
9892 .答案=131571/513604
9893.答案=21'1/16
9894.答案=37'35/74
9895.答案=29/39
9896.答案=1'431/546
9897.答案=1'115/192
9898.答案=18'1/5
9899 .答案=1651919/1737725
9900.答案=387/3400
9901 .答案=251/527
9902.答案=590/8019
9903.答案=2'293/4620
9904.答案=3'6059/43953
9905.答案=989/2522
9906.答案=460/6873
9907.答案=2'113/171
9908.答案=3'19/414
9909.答案=4'19/135
9910.答案=2'2261/5382
9911.答案=1'2510/3071
9912.答案=3'1387/2520
9913.答案=1798/2499
9914.答案=9'45/53
9915.答案=4'32791/63181
9916 .答案=2435/2898
9917.答案=14'128/165
9918.答案=268/299
9919.答案=28'3/10
9920 .答案=25080/67363
9921.答案=51/196
9922 .答案=10191/16376
9923.答案=1'3283/3772
9924.答案=1'2297/2590
9925.答案=527/2288
9926.答案=1'137/273
9927 .答案=61/78
9928.答案=2'16/129
9929 .答案=1427/2500
9930.答案=1'22795/39468
9931.答案=42/65
9932.答案=469/1395
9933.答案=3'407/874
9934.答案=5'43/225
9935.答案=1'71/98
9936.答案=1'282/395
9937.答案=1'8189/11200
9938.答案=35'23/49
9939.答案=14'70/351
9940 .答案=4343916/8224853
9941.答案=3'2716321/3467048
9942 .答案=425/639
9943 .答案=405/784
9944.答案=3'17/21
9945.答案=3'13/253
9946 .答案=11904/61975
9947.答案=2'14709/47564
9948.答案=8'181/189
9949.答案=3'14/15
9950.答案=8'22748/82875
9951.答案=1'171143/338910
9952.答案=19'89/219
9953 .答案=21752/30885
9954.答案=91'10/87
9955.答案=2'6689/8784
9956.答案=5'801/1067
9957 .答案=51/82
9958.答案=427/561
9959.答案=5'24373/34440
9960 .答案=19920/25823
9961.答案=-4/10
9962.答案=-139/276
9963.答案=694/715
9964.答案=12'25520/49059
9965.答案=88'1409/1496
9966.答案=12'8961/20944
9967.答案=6'5129/5928
9968.答案=4'867/1400
9969 .答案=87553/406315
9970.答案=1'109/455
9971.答案=34'659/798
9972.答案=2'83/324
9973.答案=1'46/53
9974.答案=10'1034/1387
9975.答案=8'5/23
9976.答案=1'62517/510400
9977.答案=-311/627
9978.答案=3'771/1426
9979.答案=1'3613/3999
9980.答案=3'333/364
9981 .答案=485/1428
9982.答案=196/275
9983.答案=1791/4450
9984 .答案=6625/24288
9985.答案=9'12/13
9986.答案=1'13/33
9987.答案=133/1035
9988.答案=1'17/341
9989 .答案=29879/66640
9990.答案=1'73/112
9991.答案=6'71/84
9992.答案=4'225683/252484
9993.答案=1'39127/167648
9994.答案=1'2573/7590
9995.答案=165/728
9996.答案=1'94/161
9997.答案=17'25/49
9998.答案=314/6177
9999.答案=8'37/70
10000.答案=7/200
